{
	"description": "Tough Quiz in Progress: Help add secondary readings!",
	"deck": [
	{ "question": "アルミ箔", "answers": [ "あるみはく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "お釈迦", "answers": [ "おしゃか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "かじき鮪", "answers": [ "かじきまぐろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "カツ丼", "answers": [ "かつどん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "ぐしょ濡れ", "answers": [ "ぐしょぬれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "くっ喋る", "answers": [ "くっちゃべる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "すだ椎", "answers": [ "すだじい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "ずぶ濡れ", "answers": [ "ずぶぬれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "ずわい蟹", "answers": [ "ずわいがに" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "たん瘤", "answers": [ "たんこぶ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "ちゃんこ鍋", "answers": [ "ちゃんこなべ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "ちょび髭", "answers": [ "ちょびひげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "ちり鍋", "answers": [ "ちりなべ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "ばら蒔く", "answers": [ "ばらまく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "ひん剥く", "answers": [ "ひんむく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "べた惚れ", "answers": [ "べたぼれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "ぼろ儲け", "answers": [ "ぼろもうけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "ポン柑", "answers": [ "ぽんかん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "むず痒い", "answers": [ "むずがゆい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "一儲け", "answers": [ "ひともうけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "一掴み", "answers": [ "ひとつかみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "一揆", "answers": [ "いっき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "一揖", "answers": [ "いちゆう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "一擲", "answers": [ "いってき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "一攫", "answers": [ "いっかく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "一斑", "answers": [ "いっぱん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "一旦", "answers": [ "いったん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "一毫", "answers": [ "いちごう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "一溜まり", "answers": [ "ひとたまり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "一瞥", "answers": [ "いちべつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "一碧", "answers": [ "いっぺき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "一縷", "answers": [ "いちる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "一纏め", "answers": [ "ひとまとめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "一纏り", "answers": [ "ひとまとまり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "一蹴", "answers": [ "いっしゅう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "一閃", "answers": [ "いっせん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "一頃", "answers": [ "ひところ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "一齣", "answers": [ "ひとこま" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "丁卯", "answers": [ "ていぼう", "ひのとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "丁酉", "answers": [ "ていゆう", "ひのととり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "丁髷", "answers": [ "ちょんまげ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "七竈", "answers": [ "ななかまど" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "万朶", "answers": [ "ばんだ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "三つ巴", "answers": [ "みつどもえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "三つ股", "answers": [ "みつまた" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "三の膳", "answers": [ "さんのぜん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "三昧", "answers": [ "さんまい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "三竦み", "answers": [ "さんすくみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "三藐", "answers": [ "さんびょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "三韓", "answers": [ "さんかん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "上がり框", "answers": [ "あがりかまち" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "上げ膳", "answers": [ "あげぜん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "上げ舵", "answers": [ "あげかじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "上げ蓋", "answers": [ "あげぶた" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "上卿", "answers": [ "じょうけい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "上巳", "answers": [ "じょうし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "上梓", "answers": [ "じょうし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "上洛", "answers": [ "じょうらく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "上疏", "answers": [ "じょうそ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "上瞼", "answers": [ "うわまぶた" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "上膊", "answers": [ "じょうはく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "上顎", "answers": [ "うわあご" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "下剋上", "answers": [ "げこくじょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "下婢", "answers": [ "かひ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "下手糞", "answers": [ "へたくそ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "下拵え", "answers": [ "したごしらえ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "下瞼", "answers": [ "したまぶた" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "下穿き", "answers": [ "したばき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "下脹れ", "answers": [ "しもぶくれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "下腿", "answers": [ "かたい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "下茹で", "answers": [ "したゆで" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "下袴", "answers": [ "したばかま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "下賤", "answers": [ "げせん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "下顎", "answers": [ "したあご" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "不倶", "answers": [ "ふぐ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "不埒", "answers": [ "ふらち" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "不憫", "answers": [ "ふびん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "不揃い", "answers": [ "ふぞろい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "不撓", "answers": [ "ふとう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "不甲斐", "answers": [ "ふがい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "不羈", "answers": [ "ふき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "不躾", "answers": [ "ぶしつけ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "不逞", "answers": [ "ふてい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "不遜", "answers": [ "ふそん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "丑", "answers": [ "うし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "丑三つ", "answers": [ "うしみつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "丑寅", "answers": [ "うしとら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "丑年", "answers": [ "うしどし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "丕顕", "answers": [ "ひけん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "丙寅", "answers": [ "へいいん", "ひのえとら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "丙辰", "answers": [ "へいしん", "ひのえたつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "丞相", "answers": [ "じょうしょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "両拳", "answers": [ "りょうけん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "両肘", "answers": [ "りょうひじ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "両脇", "answers": [ "りょうわき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "両膝", "answers": [ "りょうひざ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "両舷", "answers": [ "りょうげん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "両袖", "answers": [ "りょうそで" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "両頬", "answers": [ "りょうほお" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "中吊り", "answers": [ "なかづり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "中弛み", "answers": [ "なかだるみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "中洲", "answers": [ "なかす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "中蓋", "answers": [ "なかぶた" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "中韓", "answers": [ "ちゅうかん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "中頃", "answers": [ "なかごろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "串", "answers": [ "くし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "串カツ", "answers": [ "くしかつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "串刺し", "answers": [ "くしざし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "串揚げ", "answers": [ "くしあげ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "串焼き", "answers": [ "くしやき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "丸儲け", "answers": [ "まるもうけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "丸呑み", "answers": [ "まるのみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "丸潰れ", "answers": [ "まるつぶれ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "丸鉋", "answers": [ "まるがんな" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "丸鋸", "answers": [ "まるのこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "丸髷", "answers": [ "まるまげ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "丸齧り", "answers": [ "まるかじり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "丼", "answers": [ "どんぶり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "丼物", "answers": [ "どんぶりもの" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "丼鉢", "answers": [ "どんぶりばち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "丼飯", "answers": [ "どんぶりめし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "乃至", "answers": [ "ないし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "久闊", "answers": [ "きゅうかつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "之繞", "answers": [ "しんにゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "乍ら", "answers": [ "ながら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "乖", "answers": [ "かい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "乖離", "answers": [ "かいり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "乗り潰す", "answers": [ "のりつぶす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "乙丑", "answers": [ "いっちゅう", "おっちゅう", "きのとうし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "乙巳", "answers": [ "いっし", "おっし", "きのとみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "乙酉", "answers": [ "いつゆう", "おつゆう", "きのととり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "乙駁", "answers": [ "おつばく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "乞い求める", "answers": [ "こいもとめる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "乞食", "answers": [ "こじき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "乳漿", "answers": [ "にゅうしょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "乳癌", "answers": [ "にゅうがん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "乳粥", "answers": [ "ちちがゆ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "乳腺", "answers": [ "にゅうせん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "乾坤", "answers": [ "けんこん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "乾拭き", "answers": [ "からぶき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "亀", "answers": [ "かめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "亀の子", "answers": [ "かめのこ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "亀の甲", "answers": [ "かめのこう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "亀卜", "answers": [ "きぼく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "亀甲", "answers": [ "きっこう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "亀石", "answers": [ "かめいし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "亀虫", "answers": [ "かめむし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "亀裂", "answers": [ "きれつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "亀鑑", "answers": [ "きかん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "亀頭", "answers": [ "きとう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "予讃", "answers": [ "よさん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "二つ乍ら", "answers": [ "ふたつながら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "二の膳", "answers": [ "にのぜん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "二股", "answers": [ "ふたまた" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "二胡", "answers": [ "にこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "云々", "answers": [ "うんぬん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "五蘊", "answers": [ "ごうん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "井桁", "answers": [ "いげた" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "些", "answers": [ "さ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "些か", "answers": [ "いささか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "些とも", "answers": [ "ちっとも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "些事", "answers": [ "さじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "些少", "answers": [ "さしょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "些細", "answers": [ "ささい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "亡骸", "answers": [ "なきがら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "亢", "answers": [ "こう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "交詢", "answers": [ "こうじゅん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "交誼", "answers": [ "こうぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "亥", "answers": [ "い" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "亥年", "answers": [ "いどし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "京畿", "answers": [ "けいき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "京雀", "answers": [ "きょうすずめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "人攫い", "answers": [ "ひとさらい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "人糞", "answers": [ "じんぷん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "什器", "answers": [ "じゅうき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "什宝", "answers": [ "じゅうほう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "什物", "answers": [ "じゅうもつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "仄々", "answers": [ "ほのぼの" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "仄", "answers": [ "ほの" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "仄か", "answers": [ "ほのか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "仄めかし", "answers": [ "ほのめかし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "仄めかす", "answers": [ "ほのめかす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "仄めく", "answers": [ "ほのめく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "仄聞", "answers": [ "そくぶん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "仆歩", "answers": [ "ぼくほ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "仇", "answers": [ "あだ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "仇敵", "answers": [ "きゅうてき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "仇討ち", "answers": [ "あだうち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "今頃", "answers": [ "いまごろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "介党鱈", "answers": [ "すけとうだら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "仏伊", "answers": [ "ふつい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "仏智", "answers": [ "ぶっち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "仏陀", "answers": [ "ぶつだ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "仔魚", "answers": [ "しぎょ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "仕甲斐", "answers": [ "しがい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "仕込み杖", "answers": [ "しこみづえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "付き纏う", "answers": [ "つきまとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "付け狙う", "answers": [ "つけねらう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "付け睫", "answers": [ "つけまつげ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "付け髭", "answers": [ "つけひげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "付箋", "answers": [ "ふせん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "仙窟", "answers": [ "せんくつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "仞", "answers": [ "じん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "代掻き", "answers": [ "しろかき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "代赭", "answers": [ "たいしゃ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "仮寓", "answers": [ "かぐう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "仰臥", "answers": [ "ぎょうが" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "仲睦まじい", "answers": [ "なかむつまじい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "任侠", "answers": [ "にんきょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "伊佐木", "answers": [ "いさき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "伊呂波", "answers": [ "いろは" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "伊達", "answers": [ "だて" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "伊達者", "answers": [ "だてしゃ", "だてもの" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "伍", "answers": [ "ご" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "伍する", "answers": [ "ごする" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "伍長", "answers": [ "ごちょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "伎", "answers": [ "き" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "伝播", "answers": [ "でんぱ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "伴侶", "answers": [ "はんりょ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "伸烏賊", "answers": [ "のしいか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "伽", "answers": [ "とぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "伽藍", "answers": [ "がらん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "佃", "answers": [ "つくだ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "佃煮", "answers": [ "つくだに" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "佇まい", "answers": [ "たたずまい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "佇む", "answers": [ "たたずむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "佇立", "answers": [ "ちょりつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "位牌", "answers": [ "いはい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "体癌", "answers": [ "たいがん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "体腔", "answers": [ "たいこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "何処其処", "answers": [ "どこそこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "何時頃", "answers": [ "いつごろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "余燼", "answers": [ "よじん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "余禄", "answers": [ "よろく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "作麼生", "answers": [ "そもさん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "佝僂", "answers": [ "くる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "佩く", "answers": [ "はく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "佩刀", "answers": [ "はかせ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "佩用", "answers": [ "はいよう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "併呑", "answers": [ "へいどん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "使嗾", "answers": [ "しそう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "侃々", "answers": [ "かんかん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "侏儒", "answers": [ "しゅじゅ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "侘しい", "answers": [ "わびしい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "侘び", "answers": [ "わび" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "侘び寂び", "answers": [ "わびさび" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "侘住まい", "answers": [ "わびずまい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "侘助", "answers": [ "わびすけ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "供揃い", "answers": [ "ともぞろい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "供膳", "answers": [ "きょうぜん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "依怙", "answers": [ "えこ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "依怙地", "answers": [ "いこじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "侠", "answers": [ "きゃん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "侠客", "answers": [ "きょうかく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "侮蔑", "answers": [ "ぶべつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "侵寇", "answers": [ "しんこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "便箋", "answers": [ "びんせん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "俄か", "answers": [ "にわか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "俄仕込み", "answers": [ "にわかじこみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "俄然", "answers": [ "がぜん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "俄雨", "answers": [ "にわかあめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "俎上", "answers": [ "そじょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "俎板", "answers": [ "まないた" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "俑", "answers": [ "よう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "俗塵", "answers": [ "ぞくじん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "俗諺", "answers": [ "ぞくげん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "俘囚", "answers": [ "ふしゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "俘虜", "answers": [ "ふりょ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "俚言", "answers": [ "りげん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "俚諺", "answers": [ "りげん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "俟つ", "answers": [ "ます" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "信憑", "answers": [ "しんぴょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "俯く", "answers": [ "うつむく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "俯仰", "answers": [ "ふぎょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "俯瞰", "answers": [ "ふかん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "俳諧", "answers": [ "はいかい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "俸禄", "answers": [ "ほうろく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "俺", "answers": [ "おれ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "俺俺", "answers": [ "おれおれ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "倅", "answers": [ "せがれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "値嵩", "answers": [ "ねがさ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "値頃", "answers": [ "ねごろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "倦み疲れる", "answers": [ "うみつかれる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "倦む", "answers": [ "あぐむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "倦怠", "answers": [ "けんたい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "倨傲", "answers": [ "きょごう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "倭国", "answers": [ "わこく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "倭寇", "answers": [ "わこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "倭王", "answers": [ "わおう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "倭館", "answers": [ "わかん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "倶舎", "answers": [ "くしゃ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "偃月", "answers": [ "えんげつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "偃武", "answers": [ "えんぶ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "偃蹇", "answers": [ "えんけん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "偈", "answers": [ "げ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "偏倚", "answers": [ "へんい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "偏頗", "answers": [ "へんぱ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "偕楽", "answers": [ "かいらく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "偕老", "answers": [ "かいろう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "偕行", "answers": [ "かいこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "停頓", "answers": [ "ていとん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "健啖", "answers": [ "けんたん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "偲ぶ", "answers": [ "しのぶ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "側杖", "answers": [ "そばづえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "側臥", "answers": [ "そくが" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "偸安", "answers": [ "とうあん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "傀儡", "answers": [ "かいらい", "くぐつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "傀儡子", "answers": [ "くぐつし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "備讃", "answers": [ "びさん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "催淫", "answers": [ "さいいん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "傭人", "answers": [ "ようにん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "傭兵", "answers": [ "ようへい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "傭船", "answers": [ "ようせん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "傲岸", "answers": [ "ごうがん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "傲慢", "answers": [ "ごうまん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "傲然", "answers": [ "ごうぜん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "傴僂", "answers": [ "せむし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "傷痍", "answers": [ "しょうい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "傷痕", "answers": [ "きずあと", "しょうこん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "僅か", "answers": [ "わずか" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "僅少", "answers": [ "きんしょう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "僅差", "answers": [ "きんさ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "僊", "answers": [ "せん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "働き蜂", "answers": [ "はたらきばち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "僑", "answers": [ "きょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "僥倖", "answers": [ "ぎょうこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "僧侶", "answers": [ "そうりょ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "僭上", "answers": [ "せんじょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "僭主", "answers": [ "せんしゅ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "僭称", "answers": [ "せんしょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "僭越", "answers": [ "せんえつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "僻み", "answers": [ "ひがみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "僻む", "answers": [ "ひがむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "僻地", "answers": [ "へきち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "僻村", "answers": [ "へきそん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "僻遠", "answers": [ "へきえん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "僻陬", "answers": [ "へきすう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "儀仗", "answers": [ "ぎじょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "億劫", "answers": [ "おっくう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "儚い", "answers": [ "はかない" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "儚む", "answers": [ "はかなむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "優婆塞", "answers": [ "うばそく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "優婉", "answers": [ "ゆうえん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "優諚", "answers": [ "ゆうじょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "優駿", "answers": [ "ゆうしゅん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "儲かる", "answers": [ "もうかる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "儲け", "answers": [ "もうけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "儲ける", "answers": [ "もうける" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "儲け口", "answers": [ "もうけぐち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "儲け物", "answers": [ "もうけもの" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "儲け話", "answers": [ "もうけばなし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "兀兀", "answers": [ "こつこつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "元寇", "answers": [ "げんこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "元旦", "answers": [ "がんたん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "充填", "answers": [ "じゅうてん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "充溢", "answers": [ "じゅういつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "先蹤", "answers": [ "せんしょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "先鋒", "answers": [ "せんぽう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "先鞭", "answers": [ "せんべん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "先頃", "answers": [ "さきごろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "光芒", "answers": [ "こうぼう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "兌換", "answers": [ "だかん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "兎", "answers": [ "うさぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "兎に角", "answers": [ "とにかく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "兎の毛", "answers": [ "うのけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "兎も角", "answers": [ "ともかく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "兎狩り", "answers": [ "うさぎがり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "兎角", "answers": [ "とかく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "兜", "answers": [ "かぶと" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "兜巾", "answers": [ "ときん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "兜率", "answers": [ "とそつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "兜蟹", "answers": [ "かぶとがに" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "兜首", "answers": [ "かぶとくび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "兢々", "answers": [ "きょうきょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "入宋", "answers": [ "にっそう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "入洛", "answers": [ "にゅうらく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "入牢", "answers": [ "にゅうろう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "全貌", "answers": [ "ぜんぼう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "八卦", "answers": [ "はっけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "八咫", "answers": [ "やた" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "八幡", "answers": [ "はちまん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "八朔", "answers": [ "はっさく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "八紘", "answers": [ "はっこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "八衢", "answers": [ "やちまた" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "公卿", "answers": [ "くぎょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "公娼", "answers": [ "こうしょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "六腑", "answers": [ "ろっぷ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "兵站", "answers": [ "へいたん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "其々", "answers": [ "それぞれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "其", "answers": [ "そ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "其の", "answers": [ "その" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "其の方", "answers": [ "そのほう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "其れ", "answers": [ "それ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "其れは", "answers": [ "それは" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "其処", "answers": [ "そこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "其処彼処", "answers": [ "そこかしこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "其処此処", "answers": [ "そこここ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "其処許", "answers": [ "そこもと" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "其処退け", "answers": [ "そこのけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "其奴", "answers": [ "そいつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "其式", "answers": [ "それしき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "其方", "answers": [ "そちら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "其方側", "answers": [ "そちらがわ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "其方此方", "answers": [ "そちこち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "内股", "answers": [ "うちまた", "うちもも" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "内腔", "answers": [ "ないくう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "内腿", "answers": [ "うちもも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "内膳", "answers": [ "ないぜん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "内訌", "answers": [ "ないこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "内釜", "answers": [ "うちがま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "内鍵", "answers": [ "うちかぎ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "内風呂", "answers": [ "うちぶろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "円楯", "answers": [ "えんじゅん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "円蓋", "answers": [ "えんがい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "円錐", "answers": [ "えんすい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "冒涜", "answers": [ "ぼうとく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "冤罪", "answers": [ "えんざい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "冥", "answers": [ "めい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "冥利", "answers": [ "みょうり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "冥加", "answers": [ "みょうが" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "冥土", "answers": [ "めいど" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "冥府", "answers": [ "めいふ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "冥王", "answers": [ "めいおう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "冥界", "answers": [ "めいかい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "冥福", "answers": [ "めいふく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "冪", "answers": [ "べき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "冬瓜", "answers": [ "とうが" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "冬籠もり", "answers": [ "ふゆごもり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "冴え", "answers": [ "さえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "冴える", "answers": [ "さえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "冴え冴え", "answers": [ "さえざえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "冴え返る", "answers": [ "さえかえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "冶金", "answers": [ "やきん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "冷麺", "answers": [ "れいめん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "凄い", "answers": [ "すごい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "凄まじい", "answers": [ "すさまじい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "凄む", "answers": [ "すごむ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "凄味", "answers": [ "すごみ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "凄惨", "answers": [ "せいさん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "凄烈", "answers": [ "せいれつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "凄然", "answers": [ "せいぜん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "凄絶", "answers": [ "せいぜつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "凄腕", "answers": [ "すごうで" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "凋落", "answers": [ "ちょうらく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "凌ぎ", "answers": [ "しのぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "凌ぐ", "answers": [ "しのぐ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "凌駕", "answers": [ "りょうが" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "凛々", "answers": [ "りんりん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "凛々しい", "answers": [ "りりしい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "凛と", "answers": [ "りんと" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "凛冽", "answers": [ "りんれつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "凛然", "answers": [ "りんぜん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "几帳", "answers": [ "きちょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "几帳面", "answers": [ "きちょうめん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "凧", "answers": [ "たこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "凧揚げ", "answers": [ "たこあげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "凧糸", "answers": [ "たこいと" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "凪", "answers": [ "なぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "凪ぐ", "answers": [ "なぐ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "凭せる", "answers": [ "もたせる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "凭せ掛ける", "answers": [ "もたせかける" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "凭れ", "answers": [ "もたれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "凭れる", "answers": [ "もたれる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "凭れ合い", "answers": [ "もたれあい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "凭れ合う", "answers": [ "もたれあう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "凭れ掛かる", "answers": [ "もたれかかる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "凱旋", "answers": [ "がいせん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "凱歌", "answers": [ "がいか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "凱陣", "answers": [ "がいじん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "出捐", "answers": [ "しゅつえん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "出揃う", "answers": [ "でそろう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "出涸らし", "answers": [ "でがらし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "出牢", "answers": [ "しゅつろう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "出臍", "answers": [ "でべそ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "出鱈目", "answers": [ "でたらめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "函", "answers": [ "かん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "刀槍", "answers": [ "とうそう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "刀鍛冶", "answers": [ "かたなかじ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "刃毀れ", "answers": [ "はこぼれ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "分娩", "answers": [ "ぶんべん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "分祀", "answers": [ "ぶんし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "分葱", "answers": [ "わけぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "分葱田", "answers": [ "わさびだ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "切り屑", "answers": [ "きりくず" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "切り捌く", "answers": [ "きりさばく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "切り揃える", "answers": [ "きりそろえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "切り餅", "answers": [ "きりもち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "切れ痔", "answers": [ "きれじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "切磋", "answers": [ "せっさ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "初め頃", "answers": [ "はじめごろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "初詣で", "answers": [ "はつもうで" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "初鰹", "answers": [ "はつがつお" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "別嬪", "answers": [ "べっぴん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "別誂え", "answers": [ "べつあつらえ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "利鎌", "answers": [ "とがま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "利鞘", "answers": [ "りざや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "刪定", "answers": [ "さんてい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "刮ぐ", "answers": [ "こそぐ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "刮げる", "answers": [ "こそげる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "刮げ落とす", "answers": [ "こそげおとす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "刮目", "answers": [ "かつもく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "刳り抜く", "answers": [ "くりぬく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "刳れる", "answers": [ "えぐれる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "刹", "answers": [ "せつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "刹那", "answers": [ "せつな" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "刺繍", "answers": [ "ししゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "刺股", "answers": [ "さすまた" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "刻み海苔", "answers": [ "きざみのり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "剃り", "answers": [ "そり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "剃り上げる", "answers": [ "そりあげる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "剃り落とす", "answers": [ "そりおとす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "剃り跡", "answers": [ "そりあと" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "剃る", "answers": [ "そる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "剃刀", "answers": [ "かみそり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "剃毛", "answers": [ "ていもう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "剃髪", "answers": [ "ていはつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "削り屑", "answers": [ "けずりくず" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "前哨", "answers": [ "ぜんしょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "前挽き", "answers": [ "まえびき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "前癌", "answers": [ "ぜんがん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "剔出", "answers": [ "てきしゅつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "剔抉", "answers": [ "てっけつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "剛毅", "answers": [ "ごうき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "剣呑", "answers": [ "けんのん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "剣戟", "answers": [ "けんげき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "剥", "answers": [ "はぎ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "剥がす", "answers": [ "はがす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "剥がれる", "answers": [ "はがれる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "剥がれ落ちる", "answers": [ "はがれおちる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "剥き出し", "answers": [ "むきだし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "剥き出す", "answers": [ "むきだす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "剥ぎ取る", "answers": [ "はぎとる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "剥き身", "answers": [ "むきみ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "剥き餌", "answers": [ "むきえ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "剥ぐ", "answers": [ "はぐ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "剥く", "answers": [ "むく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "剥げ", "answers": [ "はげ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "剥げる", "answers": [ "はげる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "剥げ落ちる", "answers": [ "はげおちる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "剥る", "answers": [ "へずる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "剥奪", "answers": [ "はくだつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "剥脱", "answers": [ "はくだつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "剥落", "answers": [ "はくらく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "剥製", "answers": [ "はくせい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "剥離", "answers": [ "はくり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "剪定", "answers": [ "せんてい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "副腎", "answers": [ "ふくじん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "割り箸", "answers": [ "わりばし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "割烹", "answers": [ "かっぽう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "創痍", "answers": [ "そうい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "剽悍", "answers": [ "ひょうかん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "剽窃", "answers": [ "ひょうせつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "剽軽", "answers": [ "ひょうきん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "劈く", "answers": [ "つんざく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "劈頭", "answers": [ "へきとう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "力瘤", "answers": [ "ちからこぶ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "助惣", "answers": [ "すけそう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "劫", "answers": [ "こう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "劫火", "answers": [ "ごうか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "労咳", "answers": [ "ろうがい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "勁草", "answers": [ "けいそう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "勃然", "answers": [ "ぼつぜん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "勃発", "answers": [ "ぼっぱつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "勃興", "answers": [ "ぼっこう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "勃起", "answers": [ "ぼっき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "勅撰", "answers": [ "ちょくせん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "勅諚", "answers": [ "ちょくじょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "動悸", "answers": [ "どうき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "勝鬨", "answers": [ "かちどき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "勢揃い", "answers": [ "せいぞろい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "勺", "answers": [ "しゃく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "勾引", "answers": [ "こういん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "勾当", "answers": [ "こうとう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "勾欄", "answers": [ "こうらん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "勾玉", "answers": [ "まがたま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "勾留", "answers": [ "こうりゅう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "勾配", "answers": [ "こうばい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "勿体", "answers": [ "もったい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "勿体ぶる", "answers": [ "もったいぶる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "勿忘草", "answers": [ "わすれなぐさ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "勿論", "answers": [ "もちろん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "匁", "answers": [ "もんめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "匂い", "answers": [ "におい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "匂い立つ", "answers": [ "においたつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "匂う", "answers": [ "におう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "匂やか", "answers": [ "におやか" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "匂わす", "answers": [ "におわす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "匆々", "answers": [ "そうそう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "匍匐", "answers": [ "ほふく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "匕首", "answers": [ "ひしゅ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "化膿", "answers": [ "かのう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "北叟笑む", "answers": [ "ほくそえむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "北枕", "answers": [ "きたまくら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "北槎", "answers": [ "ほくさ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "北狄", "answers": [ "ほくてき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "北狐", "answers": [ "きたきつね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "北辰", "answers": [ "ほくしん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "北麓", "answers": [ "ほくろく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "匙", "answers": [ "さじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "匡正", "answers": [ "きょうせい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "匪賊", "answers": [ "ひぞく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "十刹", "answers": [ "じっせつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "午餐", "answers": [ "ごさん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "半籬", "answers": [ "はんまがき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "半纏", "answers": [ "はんてん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "半袖", "answers": [ "はんそで" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "半跏", "answers": [ "はんか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "卍", "answers": [ "まんじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "卑怯", "answers": [ "ひきょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "卑猥", "answers": [ "ひわい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "卑賤", "answers": [ "ひせん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "卑陋", "answers": [ "ひろう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "卓袱台", "answers": [ "ちゃぶだい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "南無阿弥陀仏", "answers": [ "なむあみだぶつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "南瓜", "answers": [ "なんきん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "南麓", "answers": [ "なんろく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "単于", "answers": [ "ぜんう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "博奕", "answers": [ "ばくえき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "卜する", "answers": [ "ぼくする" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "卜占", "answers": [ "ぼくせん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "卜筮", "answers": [ "ぼくぜい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "卜辞", "answers": [ "ぼくじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "卦", "answers": [ "け" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "卯", "answers": [ "う" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "卯の花", "answers": [ "うのはな" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "卯年", "answers": [ "うどし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "卯月", "answers": [ "うづき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "印籠", "answers": [ "いんろう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "印綬", "answers": [ "いんじゅ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "危惧", "answers": [ "きぐ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "危殆", "answers": [ "きたい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "卵綴じ", "answers": [ "たまごとじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "卿", "answers": [ "きょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "厠", "answers": [ "かわや" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "厨", "answers": [ "くりや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "厨子", "answers": [ "ずし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "厨房", "answers": [ "ちゅうぼう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "厩肥", "answers": [ "きゅうひ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "厩舎", "answers": [ "きゅうしゃ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "厭う", "answers": [ "いとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "厭わしい", "answers": [ "いとわしい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "厭世", "answers": [ "えんせい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "厭人", "answers": [ "えんじん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "厭悪", "answers": [ "えんお" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "厭戦", "answers": [ "えんせん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "厭離", "answers": [ "えんり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "去痰", "answers": [ "きょたん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "参籠", "answers": [ "さんろう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "参詣", "answers": [ "さんけい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "叉", "answers": [ "さ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "友誼", "answers": [ "ゆうぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "双璧", "answers": [ "そうへき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "双眸", "answers": [ "そうぼう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "双節棍", "answers": [ "ぬんちゃく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "反哺", "answers": [ "はんぽ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "反芻", "answers": [ "はんすう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "反駁", "answers": [ "はんばく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "収攬", "answers": [ "しゅうらん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "収斂", "answers": [ "しゅうれん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "取り憑く", "answers": [ "とりつく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "取り拉ぐ", "answers": [ "とりひしぐ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "取り捌く", "answers": [ "とりさばく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "取り揃える", "answers": [ "とりそろえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "取り潰す", "answers": [ "とりつぶす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "取り縋る", "answers": [ "とりすがる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "取り纏め", "answers": [ "とりまとめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "取り纏める", "answers": [ "とりまとめる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "取り舵", "answers": [ "とりかじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "受け狙い", "answers": [ "うけねらい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "叟", "answers": [ "そう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "叡慮", "answers": [ "えいりょ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叢", "answers": [ "そう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叢書", "answers": [ "そうしょ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叢林", "answers": [ "そうりん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叢生", "answers": [ "そうせい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "口吻", "answers": [ "こうふん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "口喧しい", "answers": [ "くちやかましい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "口窄め", "answers": [ "くちすぼめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "口籠もる", "answers": [ "くちごもる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "口脇", "answers": [ "くちわき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "口腔", "answers": [ "こうこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "口蓋", "answers": [ "こうがい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "口髭", "answers": [ "くちひげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "古刹", "answers": [ "こさつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "古狸", "answers": [ "ふるだぬき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叩き", "answers": [ "たたき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叩きのめす", "answers": [ "たたきのめす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叩き上げ", "answers": [ "たたきあげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叩き上げる", "answers": [ "たたきあげる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叩き付ける", "answers": [ "たたきつける" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叩き倒す", "answers": [ "たたきたおす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叩き出す", "answers": [ "たたきだす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叩き切る", "answers": [ "たたききる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叩き割る", "answers": [ "たたきわる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叩き台", "answers": [ "たたきだい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叩き合う", "answers": [ "たたきあう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叩き壊す", "answers": [ "たたきこわす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叩き売り", "answers": [ "たたきうり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叩き売る", "answers": [ "たたきうる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叩き折る", "answers": [ "たたきおる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叩き殺す", "answers": [ "たたきころす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叩き潰す", "answers": [ "たたきつぶす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叩き落す", "answers": [ "たたきおとす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叩き起こす", "answers": [ "たたきおこす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叩き込む", "answers": [ "たたきこむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叩き返す", "answers": [ "たたきかえす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叩く", "answers": [ "たたく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叩打", "answers": [ "こうだ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叩頭", "answers": [ "こうとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "只", "answers": [ "ただ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "只中", "answers": [ "ただなか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "只乗り", "answers": [ "ただのり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "只事", "answers": [ "ただごと" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "只今", "answers": [ "ただいま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "只働き", "answers": [ "ただばたらき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "只管", "answers": [ "ひたすら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "只者", "answers": [ "ただもの" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "可憐", "answers": [ "かれん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "台秤", "answers": [ "だいばかり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叱り", "answers": [ "しかり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "叱り付ける", "answers": [ "しかりつける" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "叱り飛ばす", "answers": [ "しかりとばす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "叱る", "answers": [ "しかる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "叱咤", "answers": [ "しった" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "叱声", "answers": [ "しっせい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "叱正", "answers": [ "しっせい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "叱責", "answers": [ "しっせき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "右拳", "answers": [ "みぎこぶし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "右肘", "answers": [ "みぎひじ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "右股", "answers": [ "みぎもも" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "右脇", "answers": [ "みぎわき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "右膝", "answers": [ "みぎひざ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "右舷", "answers": [ "うげん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "右袖", "answers": [ "みぎそで" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "右頬", "answers": [ "みぎほお" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "叶う", "answers": [ "かなう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叶える", "answers": [ "かなえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "叺", "answers": [ "かます" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "吃り", "answers": [ "どもり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吃る", "answers": [ "どもる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吃逆", "answers": [ "しゃっくり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吃音", "answers": [ "きつおん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "合い挽き", "answers": [ "あいびき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "合い鴨", "answers": [ "あいがも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "合璧", "answers": [ "がっぺき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "合祀", "answers": [ "ごうし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "合綴", "answers": [ "がってつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "合鍵", "answers": [ "あいかぎ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "吉辰", "answers": [ "きっしん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吊り", "answers": [ "つり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吊り上がる", "answers": [ "つりあがる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吊り上げ", "answers": [ "つりあげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吊り上げる", "answers": [ "つりあげる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吊り下がる", "answers": [ "つりさがる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吊り下げる", "answers": [ "つりさげる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吊り下す", "answers": [ "つりおろす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吊り手", "answers": [ "つりて" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吊り橋", "answers": [ "つりばし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吊り革", "answers": [ "つりかわ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吊る", "answers": [ "つる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吊るし", "answers": [ "つるし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吊るし上げ", "answers": [ "つるしあげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吊るし上げる", "answers": [ "つるしあげる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吊るす", "answers": [ "つるす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "同朋", "answers": [ "どうほう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "同棲", "answers": [ "どうせい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "同衾", "answers": [ "どうきん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "名刹", "answers": [ "めいさつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "名妓", "answers": [ "めいぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "名宛", "answers": [ "なあて" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "名彙", "answers": [ "めいい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "名槍", "answers": [ "めいそう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吐瀉", "answers": [ "としゃ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "向日葵", "answers": [ "ひまわり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "君寵", "answers": [ "くんちょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吝い", "answers": [ "しわい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "吝か", "answers": [ "やぶさか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "吝嗇", "answers": [ "りんしょく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "吟誦", "answers": [ "ぎんしょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "吠える", "answers": [ "ほえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吠え声", "answers": [ "ほえごえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吠え立てる", "answers": [ "ほえたてる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "含嗽", "answers": [ "がんそう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "含羞", "answers": [ "がんしゅう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "吶喊", "answers": [ "とっかん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "吹き晒す", "answers": [ "ふきさらす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吹き曝し", "answers": [ "ふきさらし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吹き溜まり", "answers": [ "ふきだまり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吹き溜まる", "answers": [ "ふきだまる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吼", "answers": [ "く" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "吾亦紅", "answers": [ "われもこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吾人", "answers": [ "ごじん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "吾子", "answers": [ "あご" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "呂律", "answers": [ "ろれつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "呆れる", "answers": [ "あきれる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "呆れ返る", "answers": [ "あきれかえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "呆れ顔", "answers": [ "あきれがお" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "呆気", "answers": [ "あっけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "呆気ない", "answers": [ "あっけない" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "呆然", "answers": [ "ぼうぜん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "呉須", "answers": [ "ごす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "呑", "answers": [ "どん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "呑舟", "answers": [ "どんしゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "呟き", "answers": [ "つぶやき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "呟く", "answers": [ "つぶやく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "呪", "answers": [ "じゅ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "呪い", "answers": [ "のろい", "まじない" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "呪い殺す", "answers": [ "のろいころす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "呪う", "answers": [ "のろう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "呪わしい", "answers": [ "のろわしい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "呪力", "answers": [ "じゅりょく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "呪師", "answers": [ "じゅし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "呪文", "answers": [ "じゅもん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "呪法", "answers": [ "じゅほう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "呪物", "answers": [ "じゅぶつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "呪的", "answers": [ "じゅてき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "呪禁", "answers": [ "じゅごん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "呪縛", "answers": [ "じゅばく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "呪術", "answers": [ "じゅじゅつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "呪詛", "answers": [ "じゅそ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "呪詞", "answers": [ "じゅし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "呱々", "answers": [ "ここ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "味噌", "answers": [ "みそ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "味蕾", "answers": [ "みらい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "味醂", "answers": [ "みりん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "呵成", "answers": [ "かせい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "呵責", "answers": [ "かしゃく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "呷る", "answers": [ "あおる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "呻き", "answers": [ "うめき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "呻き声", "answers": [ "うめきごえ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "呻く", "answers": [ "うめく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "呻吟", "answers": [ "しんぎん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "命乞い", "answers": [ "いのちごい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "咀嚼", "answers": [ "そしゃく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "咄", "answers": [ "とつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "咄嗟", "answers": [ "とっさ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "咆哮", "answers": [ "ほうこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "和睦", "answers": [ "わぼく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "和綴じ", "answers": [ "わとじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "和讃", "answers": [ "わさん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "咎め", "answers": [ "とがめ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "咎める", "answers": [ "とがめる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "咎め立て", "answers": [ "とがめだて" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "咎人", "answers": [ "とがにん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "咫尺", "answers": [ "しせき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "咬合", "answers": [ "こうごう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "咲き匂う", "answers": [ "さきにおう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "咲き揃う", "answers": [ "さきそろう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "咲き溢れる", "answers": [ "さきこぼれる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "咳", "answers": [ "せき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "咳き込む", "answers": [ "せきこむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "咳く", "answers": [ "せく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "咳払い", "answers": [ "せきばらい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "咳止め", "answers": [ "せきどめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "咸宜", "answers": [ "かんぎ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "咽び泣く", "answers": [ "むせびなく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "咽ぶ", "answers": [ "むせぶ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "咽喉", "answers": [ "いんこう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "咽頭", "answers": [ "いんとう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "哀愍", "answers": [ "あいみん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "哀憐", "answers": [ "あいれん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "品揃い", "answers": [ "しなぞろい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "品揃え", "answers": [ "しなぞろえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "哄笑", "answers": [ "こうしょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "哉", "answers": [ "かな" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "哨", "answers": [ "しょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "哨戒", "answers": [ "しょうかい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "哭する", "answers": [ "こくする" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "哮り立つ", "answers": [ "たけりたつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "哮る", "answers": [ "たける" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "哺乳", "answers": [ "ほにゅう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "哺育", "answers": [ "ほいく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "唐檜", "answers": [ "とうひ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "唐櫃", "answers": [ "からびつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "唐鋤", "answers": [ "からすき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "唐黍", "answers": [ "とうきび", "もろこし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "唖", "answers": [ "おし", "あ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "唖然", "answers": [ "あぜん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "唸らす", "answers": [ "うならす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "唸り", "answers": [ "うなり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "唸り声", "answers": [ "うなりごえ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "唸る", "answers": [ "うなる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "唾", "answers": [ "つば" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "唾する", "answers": [ "つばする" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "唾棄", "answers": [ "だき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "唾液", "answers": [ "だえき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "啀み合い", "answers": [ "いがみあい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "啀み合う", "answers": [ "いがみあう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "啀む", "answers": [ "いがむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "啄む", "answers": [ "ついばむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "啄木鳥", "answers": [ "けら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "商賈", "answers": [ "しょうこ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "啓蒙", "answers": [ "けいもう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "啖呵", "answers": [ "たんか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "啜り上げる", "answers": [ "すすりあげる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "啜り泣き", "answers": [ "すすりなき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "啜り泣く", "answers": [ "すすりなく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "啜る", "answers": [ "すする" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "喀出", "answers": [ "かくしゅつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "喀痰", "answers": [ "かくたん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "喀血", "answers": [ "かっけつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "喃々", "answers": [ "なんなん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "善哉", "answers": [ "ぜんざい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "喇叭", "answers": [ "らっぱ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "喉", "answers": [ "のど" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "喉ちんこ", "answers": [ "のどちんこ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "喉仏", "answers": [ "のどぼとけ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "喉元", "answers": [ "のどもと" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "喉奥", "answers": [ "のどおく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "喉越し", "answers": [ "のどごし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "喉輪", "answers": [ "のどわ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "喉頭", "answers": [ "こうとう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "喉飴", "answers": [ "のどあめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "喉黒", "answers": [ "のどぐろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "喊声", "answers": [ "かんせい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "喋々", "answers": [ "ちょうちょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "喋らす", "answers": [ "しゃべらす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "喋り", "answers": [ "しゃべり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "喋り口", "answers": [ "しゃべりくち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "喋り合う", "answers": [ "しゃべりあう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "喋り手", "answers": [ "しゃべりて" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "喋り散らす", "answers": [ "しゃべりちらす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "喋り疲れる", "answers": [ "しゃべりつかれる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "喋り立てる", "answers": [ "しゃべりたてる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "喋り言葉", "answers": [ "しゃべりことば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "喋る", "answers": [ "しゃべる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "喘ぎ", "answers": [ "あえぎ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "喘ぎ声", "answers": [ "あえぎごえ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "喘ぎ苦しむ", "answers": [ "あえぎくるしむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "喘ぐ", "answers": [ "あえぐ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "喘息", "answers": [ "ぜんそく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "喘鳴", "answers": [ "ぜんめい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "喜び溢れる", "answers": [ "よろこびあふれる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "喝采", "answers": [ "かっさい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "喧しい", "answers": [ "やかましい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "喧伝", "answers": [ "けんでん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "喧嘩", "answers": [ "けんか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "喧騒", "answers": [ "けんそう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "喩", "answers": [ "ゆ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "喬木", "answers": [ "きょうぼく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嗄らす", "answers": [ "からす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嗄れる", "answers": [ "しわがれる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嗅", "answers": [ "きゅう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "嗅ぎ付ける", "answers": [ "かぎつける" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "嗅ぎ出す", "answers": [ "かぎだす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "嗅ぎ分ける", "answers": [ "かぎわける" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "嗅ぎ取る", "answers": [ "かぎとる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "嗅ぎ当てる", "answers": [ "かぎあてる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "嗅ぐ", "answers": [ "かぐ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "嗅覚", "answers": [ "きゅうかく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "嗚咽", "answers": [ "おえつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嗜み", "answers": [ "たしなみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嗜む", "answers": [ "たしなむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嗜好", "answers": [ "しこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嗜癖", "answers": [ "しへき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嗜虐", "answers": [ "しぎゃく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嗟嘆", "answers": [ "さたん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嗽", "answers": [ "うがい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嗽薬", "answers": [ "うがいぐすり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嗾ける", "answers": [ "けしかける" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嘉例", "answers": [ "かれい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嘉納", "answers": [ "かのう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嘉肴", "answers": [ "かこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嘔吐", "answers": [ "おうと" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嘔気", "answers": [ "おうき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嘗て", "answers": [ "かつて" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嘗める", "answers": [ "なめる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嘗め上げる", "answers": [ "なめあげる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嘗め取る", "answers": [ "なめとる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嘗め合う", "answers": [ "なめあう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嘗め回す", "answers": [ "なめまわす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嘗胆", "answers": [ "しょうたん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嘘", "answers": [ "うそ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嘘っぱち", "answers": [ "うそっぱち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嘘偽り", "answers": [ "うそいつわり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嘘吐き", "answers": [ "うそつき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嘘話", "answers": [ "うそばなし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嘯く", "answers": [ "うそぶく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嘲り", "answers": [ "あざけり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "嘲り笑う", "answers": [ "あざけりわらう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "嘲る", "answers": [ "あざける" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "嘲弄", "answers": [ "ちょうろう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "嘲笑", "answers": [ "ちょうしょう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "嘲笑う", "answers": [ "あざわらう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "嘴", "answers": [ "くちばし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嘴太", "answers": [ "はしぶと" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嘴細", "answers": [ "はしぼそ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嘶き", "answers": [ "いななき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嘶く", "answers": [ "いななく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嘸", "answers": [ "さぞ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嘸かし", "answers": [ "さぞかし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "噂", "answers": [ "うわさ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "噂好き", "answers": [ "うわさずき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "噂話", "answers": [ "うわさばなし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "噎せる", "answers": [ "むせる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "噎せ返る", "answers": [ "むせかえる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "噛ます", "answers": [ "かます" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "噛みちぎる", "answers": [ "かみちぎる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "噛み付く", "answers": [ "かみつく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "噛み分ける", "answers": [ "かみわける" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "噛み切る", "answers": [ "かみきる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "噛み合う", "answers": [ "かみあう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "噛み合わせ", "answers": [ "かみあわせ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "噛み合わせる", "answers": [ "かみあわせる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "噛み殺す", "answers": [ "かみころす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "噛み潰す", "answers": [ "かみつぶす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "噛み砕く", "answers": [ "かみくだく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "噛み締める", "answers": [ "かみしめる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "噛み裂く", "answers": [ "かみさく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "噛む", "answers": [ "かむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "噤む", "answers": [ "つぐむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "噺家", "answers": [ "はなしか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嚆矢", "answers": [ "こうし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嚔", "answers": [ "くしゃみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嚢", "answers": [ "のう", "ふくろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嚢中", "answers": [ "のうちゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嚢胞", "answers": [ "のうほう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嚥下", "answers": [ "えんか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嚮導", "answers": [ "きょうどう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "囀り", "answers": [ "さえずり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "囀る", "answers": [ "さえずる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "囁き", "answers": [ "ささやき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "囁き合う", "answers": [ "ささやきあう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "囁き声", "answers": [ "ささやきごえ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "囁き掛ける", "answers": [ "ささやきかける" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "囁く", "answers": [ "ささやく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "囂々", "answers": [ "ごうごう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "囃し立てる", "answers": [ "はやしたてる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "囃す", "answers": [ "はやす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "囃子", "answers": [ "はやし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "囃子方", "answers": [ "はやしかた" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "四つん這い", "answers": [ "よつんばい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "四十雀", "answers": [ "しじゅうから" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "四夷", "answers": [ "しい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "四股", "answers": [ "しこ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "回漕", "answers": [ "かいそう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "団栗", "answers": [ "どんぐり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "団栗眼", "answers": [ "どんぐりまなこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "団欒", "answers": [ "だんらん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "囮", "answers": [ "おとり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "困憊", "answers": [ "こんぱい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "囲繞", "answers": [ "いじょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "図彙", "answers": [ "ずい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "固唾", "answers": [ "かたず" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "固茹で", "answers": [ "かたゆで" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "固陋", "answers": [ "ころう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "国衙", "answers": [ "こくが" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "国訛り", "answers": [ "くになまり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "圃", "answers": [ "ほ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "圃場", "answers": [ "ほじょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "土嚢", "answers": [ "どのう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "土埃", "answers": [ "つちぼこり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "土牢", "answers": [ "つちろう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "土竜叩き", "answers": [ "もぐらたたき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "土蜘蛛", "answers": [ "つちぐも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "土讃", "answers": [ "どさん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "土鍋", "answers": [ "どなべ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "在阪", "answers": [ "ざいはん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "在韓", "answers": [ "ざいかん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "圭頭", "answers": [ "けいとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "地唄", "answers": [ "じうた" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "地祇", "answers": [ "ちぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "址", "answers": [ "し" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "均霑", "answers": [ "きんてん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "坐す", "answers": [ "います" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "坐臥", "answers": [ "ざが" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "坡", "answers": [ "は" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "坦々", "answers": [ "たんたん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "坦懐", "answers": [ "たんかい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "坩堝", "answers": [ "るつぼ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "垂涎", "answers": [ "すいえん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "垂迹", "answers": [ "すいじゃく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "垢", "answers": [ "あか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "垢抜け", "answers": [ "あかぬけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "垢抜ける", "answers": [ "あかぬける" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "垢擦り", "answers": [ "あかすり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "埃", "answers": [ "ほこり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "埃塗れ", "answers": [ "ほこりまみれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "城址", "answers": [ "じょうし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "城塞", "answers": [ "じょうさい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "城柵", "answers": [ "じょうさく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "城邑", "answers": [ "じょうゆう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "城隍", "answers": [ "じょうこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "埒外", "answers": [ "らちがい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "埠頭", "answers": [ "ふとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "埴", "answers": [ "はに" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "埴猪口", "answers": [ "へなちょこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "埴輪", "answers": [ "はにわ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "執拗", "answers": [ "しつよう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "埼京", "answers": [ "さいきょう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "堅牢", "answers": [ "けんろう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "堆", "answers": [ "たい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "堆い", "answers": [ "うずたかい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "堆朱", "answers": [ "ついしゅ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "堆砂", "answers": [ "たいさ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "堆積", "answers": [ "たいせき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "堆肥", "answers": [ "たいひ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "堡", "answers": [ "ほ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "堡塁", "answers": [ "ほうるい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "堰", "answers": [ "せき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "堰堤", "answers": [ "えんてい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "報賽", "answers": [ "ほうさい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "場繋ぎ", "answers": [ "ばつなぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "場裡", "answers": [ "じょうり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "堵", "answers": [ "と" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "塒", "answers": [ "とぐろ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "塗り潰す", "answers": [ "ぬりつぶす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "塞", "answers": [ "さい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "塞がり", "answers": [ "ふさがり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "塞がる", "answers": [ "ふさがる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "塞き止める", "answers": [ "せきとめる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "塞ぎ込む", "answers": [ "ふさぎこむ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "塞く", "answers": [ "せく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "塞ぐ", "answers": [ "ふさぐ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "塞栓", "answers": [ "そくせん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "塩尻", "answers": [ "しおじり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "塩揉み", "answers": [ "しおもみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "塩茹で", "answers": [ "しおゆで" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "塩鮭", "answers": [ "しおざけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "塩鯖", "answers": [ "しおさば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "填補", "answers": [ "てんぽ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "塵", "answers": [ "ごみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "塵出し", "answers": [ "ごみだし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "塵取り", "answers": [ "ちりとり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "塵埃", "answers": [ "じんあい", "ちりほこり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "塵塚", "answers": [ "ちりづか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "塵屋敷", "answers": [ "ごみやしき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "塵屑", "answers": [ "ごみくず" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "塵拾い", "answers": [ "ごみひろい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "塵捨て", "answers": [ "ごみすて" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "塵添", "answers": [ "じんてん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "塵箱", "answers": [ "ごみばこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "塵紙", "answers": [ "ちりがみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "塵肺", "answers": [ "じんぱい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "塵芥", "answers": [ "ちりあくた" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "塵虫", "answers": [ "ごみむし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "塵袋", "answers": [ "ごみぶくろ", "ちりぶくろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "塹壕", "answers": [ "ざんごう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "墨痕", "answers": [ "ぼっこん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "壁蝨", "answers": [ "だに" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "壁龕", "answers": [ "へきがん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "壊疽", "answers": [ "えそ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "壕", "answers": [ "ごう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "壟断", "answers": [ "ろうだん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "壬", "answers": [ "みずのえ", "じん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "壬寅", "answers": [ "じんいん", "みずのえとら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "壬戌", "answers": [ "じんじゅつ", "みずのえいぬ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "壬申", "answers": [ "じんしん", "みずのえさる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "壬辰", "answers": [ "じんしん", "みずのえたつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "売り叩く", "answers": [ "うりたたく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "売り捌く", "answers": [ "うりさばく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "売卜", "answers": [ "ばいぼく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "売捌", "answers": [ "うりさばき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "壺", "answers": [ "つぼ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "壺入り", "answers": [ "つぼいり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "壺屋", "answers": [ "つぼや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "変梃", "answers": [ "へんてこ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "変梃りん", "answers": [ "へんてこりん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "変貌", "answers": [ "へんぼう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "夏頃", "answers": [ "なつごろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "夕凪", "answers": [ "ゆうなぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "夕闇", "answers": [ "ゆうやみ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "夕靄", "answers": [ "ゆうもや" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "夕鶴", "answers": [ "ゆうづる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "外套", "answers": [ "がいとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "外寇", "answers": [ "がいこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "外戚", "answers": [ "がいせき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "外股", "answers": [ "そとまた" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "外苑", "answers": [ "がいえん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "外貌", "answers": [ "がいぼう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "夙", "answers": [ "しゅく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "夙に", "answers": [ "つとに" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "多淫", "answers": [ "たいん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "夜伽", "answers": [ "よとぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "夜叉", "answers": [ "やしゃ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "夜嵐", "answers": [ "よあらし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "夜這い", "answers": [ "よばい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "夜闇", "answers": [ "やあん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "夜鷹", "answers": [ "よたか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "夢枕", "answers": [ "ゆめまくら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "夥しい", "answers": [ "おびただしい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "大儲け", "answers": [ "おおもうけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "大凧", "answers": [ "おおだこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "大匙", "answers": [ "おおさじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "大嘗", "answers": [ "だいじょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "大嘘", "answers": [ "おおうそ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "大壺", "answers": [ "おおつぼ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "大嵐", "answers": [ "おおあらし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "大廈", "answers": [ "たいか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "大掴み", "answers": [ "おおづかみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "大掾", "answers": [ "だいじょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "大晦日", "answers": [ "おおみそか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "大楠", "answers": [ "おおくす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "大楯", "answers": [ "おおたて" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "大樽", "answers": [ "おおだる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "大洲", "answers": [ "おおす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "大祓", "answers": [ "おおはらい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "大籠", "answers": [ "おおかご" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "大籬", "answers": [ "おおまがき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "大股", "answers": [ "おおまた" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "大腿", "answers": [ "だいたい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "大膳", "answers": [ "だいぜん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "大蒜", "answers": [ "にんにく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "大虎", "answers": [ "おおとら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "大袈裟", "answers": [ "おおげさ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "大鉈", "answers": [ "おおなた" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "大銀杏", "answers": [ "おおいちょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "大鋸", "answers": [ "おが" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "大鋸屑", "answers": [ "おがくず" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "大鍋", "answers": [ "おおなべ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "大鎧", "answers": [ "おおよろい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "大鳳", "answers": [ "たいほう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "大鷲", "answers": [ "おおわし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "大鷹", "answers": [ "おおたか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "大鹿", "answers": [ "おおしか" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "天丼", "answers": [ "てんどん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "天佑", "answers": [ "てんゆう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "天滓", "answers": [ "てんかす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "天狗", "answers": [ "てんぐ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "天秤", "answers": [ "てんびん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "天稟", "answers": [ "てんぴん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "天竺", "answers": [ "てんじく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "天翔る", "answers": [ "あまかける" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "天蓋", "answers": [ "てんがい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "天誅", "answers": [ "てんちゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "天麩羅", "answers": [ "てんぷら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "太腿", "answers": [ "ふともも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "太閤", "answers": [ "たいこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "夭折", "answers": [ "ようせつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "夭逝", "answers": [ "ようせい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "失踪", "answers": [ "しっそう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "夷", "answers": [ "えびす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "夷人", "answers": [ "いじん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "夷狄", "answers": [ "いてき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "夾竹桃", "answers": [ "きょうちくとう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "奄々", "answers": [ "えんえん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "奇瑞", "answers": [ "きずい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "奈落", "answers": [ "ならく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "奉奠", "answers": [ "ほうてん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "奉戴", "answers": [ "ほうたい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "奉祀", "answers": [ "ほうし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "奎", "answers": [ "けい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "奢り", "answers": [ "おごり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "奢る", "answers": [ "おごる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "奢侈", "answers": [ "しゃし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "女狐", "answers": [ "めぎつね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "女蕩し", "answers": [ "おんなたらし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "女衒", "answers": [ "ぜげん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "女豹", "answers": [ "めひょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "女風呂", "answers": [ "おんなぶろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "奴婢", "answers": [ "どひ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "奸", "answers": [ "かん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "奸佞", "answers": [ "かんねい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "奸智", "answers": [ "かんち" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "奸物", "answers": [ "かんぶつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "奸策", "answers": [ "かんさく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "奸臣", "answers": [ "かんしん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "奸賊", "answers": [ "かんぞく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "好誼", "answers": [ "こうぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "如此し", "answers": [ "かくのごとし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "妍", "answers": [ "けん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "妓", "answers": [ "ぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "妓女", "answers": [ "ぎじょ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "妓楼", "answers": [ "ぎろう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "妓生", "answers": [ "きーさん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "妖女", "answers": [ "ようじょ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "妖婆", "answers": [ "ようば" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "妖婦", "answers": [ "ようふ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "妖怪", "answers": [ "ようかい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "妖星", "answers": [ "ようせい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "妖気", "answers": [ "ようき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "妖狐", "answers": [ "ようこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "妖精", "answers": [ "ようせい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "妖艶", "answers": [ "ようえん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "妖術", "answers": [ "ようじゅつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "妖魔", "answers": [ "ようま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "妙諦", "answers": [ "みょうてい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "妬く", "answers": [ "やく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "妬ましい", "answers": [ "ねたましい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "妬み", "answers": [ "ねたみ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "妬む", "answers": [ "ねたむ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "妻妾", "answers": [ "さいしょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "妾", "answers": [ "めかけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "妾宅", "answers": [ "しょうたく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "妾腹", "answers": [ "しょうふく", "めかけばら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "姑", "answers": [ "しゅうとめ", "しゅうと" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "姑息", "answers": [ "こそく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "姑獲鳥", "answers": [ "うぶめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "姥", "answers": [ "うば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "姥捨", "answers": [ "うばすて" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "姥桜", "answers": [ "うばざくら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "姥目", "answers": [ "うばめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "姦しい", "answers": [ "かしましい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "姦夫", "answers": [ "かんぷ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "姦婦", "answers": [ "かんぷ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "姦淫", "answers": [ "かんいん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "姦計", "answers": [ "かんけい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "姦通", "answers": [ "かんつう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "姪", "answers": [ "めい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "姪っ子", "answers": [ "めいっこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "姫鱒", "answers": [ "ひめます" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "姻戚", "answers": [ "いんせき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "姿鮨", "answers": [ "すがたずし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "娑婆", "answers": [ "しゃば" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "娑羅", "answers": [ "さら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "娥", "answers": [ "が" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "娩出", "answers": [ "べんしゅつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "娶る", "answers": [ "めとる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "娼妓", "answers": [ "しょうぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "娼婦", "answers": [ "しょうふ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "娼家", "answers": [ "しょうか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "娼館", "answers": [ "しょうかん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "婀娜", "answers": [ "あだ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "婁", "answers": [ "ろう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "婆娑羅", "answers": [ "ばさら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "婉", "answers": [ "えん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "婉曲", "answers": [ "えんきょく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "婉然", "answers": [ "えんぜん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "婢", "answers": [ "ひ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "婬", "answers": [ "いん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "媚", "answers": [ "こび" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "媚びる", "answers": [ "こびる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "媚び諂う", "answers": [ "こびへつらう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "媚態", "answers": [ "びたい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "媚薬", "answers": [ "びやく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "媼", "answers": [ "おう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嫁姑", "answers": [ "よめしゅうとめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嫉み", "answers": [ "そねみ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "嫉む", "answers": [ "そねむ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "嫉妬", "answers": [ "しっと" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "嫉視", "answers": [ "しっし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "嫋嫋", "answers": [ "じょうじょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嫣然", "answers": [ "えんぜん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嬉々", "answers": [ "きき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嬉しい", "answers": [ "うれしい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嬉し泣き", "answers": [ "うれしなき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嬉し涙", "answers": [ "うれしなみだ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嬌声", "answers": [ "きょうせい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嬌態", "answers": [ "きょうたい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嬪", "answers": [ "ひん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嬰", "answers": [ "えい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嬰児", "answers": [ "みどりご" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嬲り殺し", "answers": [ "なぶりごろし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嬲る", "answers": [ "なぶる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "子亀", "answers": [ "こがめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "子兎", "answers": [ "こうさぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "子燕", "answers": [ "こつばめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "子狐", "answers": [ "こぎつね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "子鹿", "answers": [ "こじか" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "孑孑", "answers": [ "ぼうふら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "孔孟", "answers": [ "こうもう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "孔雀", "answers": [ "くじゃく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "孕む", "answers": [ "はらむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "孝悌", "answers": [ "こうてい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "孟冬", "answers": [ "もうとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "孩子", "answers": [ "がいし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "孰", "answers": [ "じゅく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "孵す", "answers": [ "かえす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "孵る", "answers": [ "かえる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "孵化", "answers": [ "ふか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "孵卵", "answers": [ "ふらん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "孺子", "answers": [ "じゅし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "安堵", "answers": [ "あんど" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "宋学", "answers": [ "そうがく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "宋版", "answers": [ "そうはん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "完璧", "answers": [ "かんぺき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "宏池", "answers": [ "こうち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "宗廟", "answers": [ "そうびょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "官撰", "answers": [ "かんせん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "官衙", "answers": [ "かんが" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "宙吊り", "answers": [ "ちゅうづり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "定廻り", "answers": [ "じょうまわり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "正定聚", "answers": [ "しょうじょうしゅ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "宛て", "answers": [ "あて" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "宛てる", "answers": [ "あてる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "宛て先", "answers": [ "あてさき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "宛て名", "answers": [ "あてな" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "宛ら", "answers": [ "さながら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "宛然", "answers": [ "えんぜん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "宝筐", "answers": [ "ほうきょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "宝籤", "answers": [ "たからくじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "宝鑰", "answers": [ "ほうやく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "宣撫", "answers": [ "せんぶ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "室鰺", "answers": [ "むろあじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "宥める", "answers": [ "なだめる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "宥め賺す", "answers": [ "なだめすかす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "宥免", "answers": [ "ゆうめん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "宥和", "answers": [ "ゆうわ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "宦官", "answers": [ "かんがん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "宵闇", "answers": [ "よいやみ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "家壁蝨", "answers": [ "いえだに" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "家禄", "answers": [ "かろく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "家禽", "answers": [ "かきん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "家苞", "answers": [ "いえづと" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "家鴨", "answers": [ "あひる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "家鼠", "answers": [ "いえねずみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "宸筆", "answers": [ "しんぴつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "宸翰", "answers": [ "しんかん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "宸襟", "answers": [ "しんきん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "容喙", "answers": [ "ようかい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "容貌", "answers": [ "ようぼう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "宿怨", "answers": [ "しゅくえん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "宿痾", "answers": [ "しゅくあ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "宿禰", "answers": [ "すくね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "宿駕籠", "answers": [ "しゅくかご" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "寂寞", "answers": [ "せきばく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "寂寥", "answers": [ "せきりょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "寄り縋る", "answers": [ "よりすがる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "寄坐", "answers": [ "よりまし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "寄寓", "answers": [ "きぐう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "寅", "answers": [ "とら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "寅年", "answers": [ "とらどし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "富籤", "answers": [ "とみくじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "寒椿", "answers": [ "かんつばき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "寓する", "answers": [ "ぐうする" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "寓居", "answers": [ "ぐうきょ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "寓意", "answers": [ "ぐうい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "寓話", "answers": [ "ぐうわ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "寛恕", "answers": [ "かんじょ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "寛闊", "answers": [ "かんかつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "寝惚け", "answers": [ "ねぼけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "寝惚ける", "answers": [ "ねぼける" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "寝聡い", "answers": [ "いざとい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "寝藁", "answers": [ "ねわら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "寥々", "answers": [ "りょうりょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "寨", "answers": [ "さい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "審訊", "answers": [ "しんじん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "寵", "answers": [ "ちょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "寵児", "answers": [ "ちょうじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "寵妃", "answers": [ "ちょうひ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "寵姫", "answers": [ "ちょうき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "寵愛", "answers": [ "ちょうあい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "寵臣", "answers": [ "ちょうしん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "寸毫", "answers": [ "すんごう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "寺詣で", "answers": [ "てらもうで" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "対峙", "answers": [ "たいじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "対聯", "answers": [ "ついれん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "対蹠", "answers": [ "たいしょ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "対韓", "answers": [ "たいかん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "寿司桶", "answers": [ "すしおけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "封緘", "answers": [ "ふうかん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "専恣", "answers": [ "せんし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "射竦める", "answers": [ "いすくめる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "尊攘", "answers": [ "そんじょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "小倅", "answers": [ "こせがれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "小匙", "answers": [ "こさじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "小咄", "answers": [ "こばなし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "小壺", "answers": [ "こつぼ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "小姑", "answers": [ "こじゅうと" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "小枕", "answers": [ "こまくら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "小楢", "answers": [ "こなら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "小槌", "answers": [ "こづち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "小熊", "answers": [ "こぐま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "小癪", "answers": [ "こしゃく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "小皺", "answers": [ "こじわ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "小祠", "answers": [ "しょうし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "小籠", "answers": [ "こかご" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "小糠", "answers": [ "こぬか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "小脇", "answers": [ "こわき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "小萩", "answers": [ "こはぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "小蝦", "answers": [ "こえび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "小蝿", "answers": [ "こばえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "小袖", "answers": [ "こそで" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "小袴", "answers": [ "こばかま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "小豆粥", "answers": [ "あずきがゆ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "小鍋", "answers": [ "こなべ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "小雀", "answers": [ "こがら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "小鰭", "answers": [ "こはだ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "小鰯", "answers": [ "こいわし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "少弼", "answers": [ "しょうひつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "少輔", "answers": [ "しょうゆう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "尖", "answers": [ "とがり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "尖らかす", "answers": [ "とんがらかす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "尖らす", "answers": [ "とがらす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "尖る", "answers": [ "とがる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "尖兵", "answers": [ "せんぺい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "尖塔", "answers": [ "せんとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "尖端", "answers": [ "せんたん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "尖頭", "answers": [ "せんとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "尤", "answers": [ "ゆう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "尤も", "answers": [ "もっとも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "尻", "answers": [ "しり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "尻上がり", "answers": [ "しりあがり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "尻切れ", "answers": [ "しりきれ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "尻取り", "answers": [ "しりとり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "尻尾", "answers": [ "しっぽ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "尻押し", "answers": [ "しりおし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "尻拭い", "answers": [ "しりぬぐい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "尻目", "answers": [ "しりめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "尻窄み", "answers": [ "しりすぼみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "尻軽", "answers": [ "しりがる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "尻込み", "answers": [ "しりごみ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "尻餅", "answers": [ "しりもち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "尻馬", "answers": [ "しりうま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "尻鰭", "answers": [ "しりびれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "尾籠", "answers": [ "びろう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "尾鰭", "answers": [ "おひれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "屁", "answers": [ "へ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "屁っ放り", "answers": [ "へっぴり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "屁放き", "answers": [ "へこき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "屁糞", "answers": [ "へくそ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "屋根葺き", "answers": [ "やねふき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "屍", "answers": [ "かばね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "屍林", "answers": [ "しりん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "屍鬼", "answers": [ "しき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "屎尿", "answers": [ "しにょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "屏風", "answers": [ "びょうぶ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "屑", "answers": [ "くず" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "屑屋", "answers": [ "くずや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "屑籠", "answers": [ "くずかご" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "屑米", "answers": [ "くずまい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "屑鉄", "answers": [ "くずてつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "屠る", "answers": [ "ほふる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "屠所", "answers": [ "としょ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "屠殺", "answers": [ "とさつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "屠畜", "answers": [ "とちく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "屠蘇", "answers": [ "とそ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "屡", "answers": [ "しばしば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "履き潰す", "answers": [ "はきつぶす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "山姥", "answers": [ "やまうば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "山嶺", "answers": [ "さんれい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "山巓", "answers": [ "さんてん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "山彦", "answers": [ "やまびこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "山椒", "answers": [ "さんしょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "山稜", "answers": [ "さんりょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "山窩", "answers": [ "さんか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "山笠", "answers": [ "やまかさ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "山籠もり", "answers": [ "やまごもり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "山羊鬚", "answers": [ "やぎひげ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "山葵", "answers": [ "わさび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "山葵抜き", "answers": [ "さびぬき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "山葵漬け", "answers": [ "わさびづけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "山裾", "answers": [ "やますそ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "山襞", "answers": [ "やまひだ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "山躑躅", "answers": [ "やまつつじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "山鉾", "answers": [ "やまぼこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "山雀", "answers": [ "やまがら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "山鳩", "answers": [ "やまばと" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "山麓", "answers": [ "さんろく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "屹立", "answers": [ "きつりつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "岡っ引き", "answers": [ "おかっぴき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "岡惚れ", "answers": [ "おかぼれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "岡目", "answers": [ "おかめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "岨", "answers": [ "そわ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "岩海苔", "answers": [ "いわのり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "岩稜", "answers": [ "いわりょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "岩窟", "answers": [ "がんくつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "岳樺", "answers": [ "だけかんば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "峙つ", "answers": [ "そばだつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "峨々", "answers": [ "がが" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "峭壁", "answers": [ "しょうへき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "島嶼", "answers": [ "とうしょ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "島梟", "answers": [ "しまふくろう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "島田髷", "answers": [ "しまだまげ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "島紬", "answers": [ "しまつむぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "峻別", "answers": [ "しゅんべつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "峻厳", "answers": [ "しゅんげん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "峻拒", "answers": [ "しゅんきょ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "峻烈", "answers": [ "しゅんれつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "峻険", "answers": [ "しゅんけん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "崖", "answers": [ "がけ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "崖っ縁", "answers": [ "がけっぷち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "崖下", "answers": [ "がいか" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "崖崩れ", "answers": [ "がけくずれ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "崖道", "answers": [ "がけみち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "崛起", "answers": [ "くっき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嵌まりこむ", "answers": [ "はまりこむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嵌まり役", "answers": [ "はまりやく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嵌まる", "answers": [ "はまる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嵌める", "answers": [ "はめる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嵌め殺し", "answers": [ "はめころし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嵌め込み", "answers": [ "はめこみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嵌め込む", "answers": [ "はめこむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嵌入", "answers": [ "かんにゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "嵐", "answers": [ "あらし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "嵩", "answers": [ "かさ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嵩む", "answers": [ "かさむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嵩上げ", "answers": [ "かさあげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嵩張る", "answers": [ "かさばる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嵩高", "answers": [ "かさだか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嶺", "answers": [ "れい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "嶼", "answers": [ "しょ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "川尻", "answers": [ "かわじり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "川梭子魚", "answers": [ "かわかます" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "川獺", "answers": [ "かわうそ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "川蝉", "answers": [ "かわせみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "巡撫", "answers": [ "じゅんぶ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "巡邏", "answers": [ "じゅんら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "巡錫", "answers": [ "じゅんしゃく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "巣窟", "answers": [ "そうくつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "巣籠もり", "answers": [ "すごもり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "工廠", "answers": [ "こうしょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "左眄", "answers": [ "さべん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "左肘", "answers": [ "ひだりひじ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "左脇", "answers": [ "ひだりわき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "左膝", "answers": [ "ひだりひざ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "左舷", "answers": [ "さげん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "左頬", "answers": [ "ひだりほお" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "巧緻", "answers": [ "こうち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "巨刹", "answers": [ "きょさつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "巨魁", "answers": [ "きょかい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "巫", "answers": [ "ふ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "巫女", "answers": [ "ふじょ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "巫祝", "answers": [ "ふしゅく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "巫者", "answers": [ "ふしゃ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "己卯", "answers": [ "きぼう", "つちのとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "己酉", "answers": [ "きゆう", "つちのととり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "巳", "answers": [ "み" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "巳年", "answers": [ "みどし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "巴", "answers": [ "ともえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "巴投", "answers": [ "ともえなげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "巷", "answers": [ "ちまた" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "巷説", "answers": [ "こうせつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "巷間", "answers": [ "こうかん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "巻き簀", "answers": [ "まきす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "巻き鬚", "answers": [ "まきひげ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "巻き鮨", "answers": [ "まきずし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "巾", "answers": [ "きん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "巾着", "answers": [ "きんちゃく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "布巾", "answers": [ "ふきん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "布帛", "answers": [ "ふはく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "布御襁褓", "answers": [ "ぬのおむつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "布海苔", "answers": [ "ふのり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "帆桁", "answers": [ "ほげた" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "帖", "answers": [ "じょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "帙", "answers": [ "ちつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "帚木", "answers": [ "ははきぎ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "帛", "answers": [ "はく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "師傅", "answers": [ "しふ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "席捲", "answers": [ "せっけん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "帯鋸", "answers": [ "おびのこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "帰洛", "answers": [ "きらく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "帰趨", "answers": [ "きすう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "帰阪", "answers": [ "きはん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "帳尻", "answers": [ "ちょうじり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "帷子", "answers": [ "かたびら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "帷帳", "answers": [ "いちょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "帷幄", "answers": [ "いあく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "帷幕", "answers": [ "いばく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "常傭", "answers": [ "じょうよう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "常套", "answers": [ "じょうとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "常磐", "answers": [ "ときわ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "常磐津", "answers": [ "ときわず" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "幄舎", "answers": [ "あくしゃ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "幇", "answers": [ "ほう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "幇助", "answers": [ "ほうじょ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "幇間", "answers": [ "ほうかん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "幌", "answers": [ "ほろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "幔幕", "answers": [ "まんまく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "幟", "answers": [ "のぼる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "幟旗", "answers": [ "のぼりばた" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "幣帛", "answers": [ "へいはく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "干し柿", "answers": [ "ほしがき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "干戈", "answers": [ "かんか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "干涸びる", "answers": [ "ひからびる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "干瓢", "answers": [ "かんぴょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "干魃", "answers": [ "かんばつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "平仄", "answers": [ "ひょうそく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "平坦", "answers": [ "へいたん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "平岡", "answers": [ "ひらおか" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "平茸", "answers": [ "ひらたけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "平蜘蛛", "answers": [ "ひらぐも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "平鍋", "answers": [ "ひらなべ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "年嵩", "answers": [ "としかさ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "年甲斐", "answers": [ "としがい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "年頃", "answers": [ "としごろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "幼馴染み", "answers": [ "おさななじみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "幽冥", "answers": [ "ゆうめい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "幽艶", "answers": [ "ゆうえん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "広袤", "answers": [ "こうぼう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "広闊", "answers": [ "こうかつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "庄", "answers": [ "しょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "庄屋", "answers": [ "しょうや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "庇", "answers": [ "ひさし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "庇い合う", "answers": [ "かばいあう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "庇う", "answers": [ "かばう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "庇護", "answers": [ "ひご" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "底翳", "answers": [ "そこひ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "店晒し", "answers": [ "たなざらし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "庚", "answers": [ "かのえ", "こう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "庚子", "answers": [ "こうし", "かのえね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "庚寅", "answers": [ "こういん", "かのえとら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "庚申", "answers": [ "こうしん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "庭弄り", "answers": [ "にわいじり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "庵", "answers": [ "あん", "いおり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "庵主", "answers": [ "あんしゅ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "庵室", "answers": [ "あんしつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "廃娼", "answers": [ "はいしょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "廓清", "answers": [ "かくせい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "廓然", "answers": [ "かくぜん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "廟", "answers": [ "びょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "廟堂", "answers": [ "びょうどう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "廟議", "answers": [ "びょうぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "廠", "answers": [ "しょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "廠舎", "answers": [ "しょうしゃ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "建蔽", "answers": [ "けんぺい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "弁駁", "answers": [ "べんばく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "弄う", "answers": [ "いらう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "弄くり回す", "answers": [ "いじくりまわす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "弄くる", "answers": [ "いじくる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "弄する", "answers": [ "ろうする" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "弄ぶ", "answers": [ "もてあそぶ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "弄り", "answers": [ "いじり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "弄り回す", "answers": [ "いじりまわす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "弄る", "answers": [ "いじる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "弑する", "answers": [ "しいする" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "弑逆", "answers": [ "しいぎゃく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "弓筈", "answers": [ "ゆはず" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "弓箭", "answers": [ "きゅうせん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "引き剥がす", "answers": [ "ひきはがす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "引き摺り", "answers": [ "ひきずり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "引き摺る", "answers": [ "ひきずる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "引き攣る", "answers": [ "ひきつる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "引き攣れ", "answers": [ "ひきつれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "引き攣れる", "answers": [ "ひきつれる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "引き毟る", "answers": [ "ひきむしる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "引き籠もり", "answers": [ "ひきこもり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "引き籠もる", "answers": [ "ひきこもる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "引っ掴む", "answers": [ "ひっつかむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "引っ掻く", "answers": [ "ひっかく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "弖爾乎波", "answers": [ "てにをは" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "弘布", "answers": [ "こうふ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "弘法", "answers": [ "ぐほう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "弘通", "answers": [ "ぐずう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "弛い", "answers": [ "たゆい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "弛み", "answers": [ "たるみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "弛む", "answers": [ "たるむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "弛緩", "answers": [ "しかん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "弥", "answers": [ "いや" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "弥助", "answers": [ "やすけ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "弥増さる", "answers": [ "いやまさる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "弥増す", "answers": [ "いやます" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "弥次る", "answers": [ "やじる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "弥生", "answers": [ "やよい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "弥縫", "answers": [ "びほう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "弥蔵", "answers": [ "やぞう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "弥陀", "answers": [ "みだ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "弩兵", "answers": [ "どへい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "弩弓", "answers": [ "どきゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "弩級", "answers": [ "どきゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "強姦", "answers": [ "ごうかん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "強靭", "answers": [ "きょうじん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "弾痕", "answers": [ "だんこん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "当たり籤", "answers": [ "あたりくじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "当て嵌まる", "answers": [ "あてはまる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "当て嵌める", "answers": [ "あてはめる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "彗星", "answers": [ "すいせい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "彙編", "answers": [ "いへん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "形而", "answers": [ "けいじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "形骸", "answers": [ "けいがい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "彦", "answers": [ "ひこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "彦星", "answers": [ "ひこぼし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "彫琢", "answers": [ "ちょうたく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "彷彿", "answers": [ "ほうふつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "彷徨", "answers": [ "ほうこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "彷徨く", "answers": [ "うろつく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "彼方此方", "answers": [ "あちらこちら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "彼此", "answers": [ "かれこれ", "あれこれ", "ひし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "征夷", "answers": [ "せいい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "征韓", "answers": [ "せいかん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "待ち侘びる", "answers": [ "まちわびる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "待ち惚け", "answers": [ "まちぼうけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "待ち草臥れる", "answers": [ "まちくたびれる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "徇行", "answers": [ "じゅんこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "後塵", "answers": [ "こうじん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "後胤", "answers": [ "こういん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "後裔", "answers": [ "こうえい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "後釜", "answers": [ "あとがま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "徘徊", "answers": [ "はいかい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "御伽", "answers": [ "おとぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "御伽話", "answers": [ "おとぎばなし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "御洒落", "answers": [ "おしゃれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "御簾", "answers": [ "みす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "御籤", "answers": [ "みくじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "御苑", "answers": [ "ぎょえん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "御萩", "answers": [ "おはぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "御薩", "answers": [ "おさつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "御襁褓", "answers": [ "おむつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "御襁褓替え", "answers": [ "おむつがえ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "御輿", "answers": [ "みこし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "御陀仏", "answers": [ "おだぶつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "復仇", "answers": [ "ふっきゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "復溜", "answers": [ "ふくりゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "復讐", "answers": [ "ふくしゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "徭役", "answers": [ "ようえき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "微塵", "answers": [ "みじん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "微禄", "answers": [ "びろく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "微賤", "answers": [ "びせん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "徽章", "answers": [ "きしょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "心嬉しい", "answers": [ "こころうれしい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "心悸", "answers": [ "しんき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "必須", "answers": [ "ひっす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "忌憚", "answers": [ "きたん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "忌諱", "answers": [ "きき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "忖度", "answers": [ "そんたく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "忝い", "answers": [ "かたじけない" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "快哉", "answers": [ "かいさい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "快闊", "answers": [ "かいかつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "忸怩", "answers": [ "じくじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "忽", "answers": [ "こつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "忽せ", "answers": [ "ゆるがせ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "忽ち", "answers": [ "たちまち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "忽然", "answers": [ "こつぜん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "怏々", "answers": [ "おうおう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "怒り罵る", "answers": [ "いかりののしる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "怒濤", "answers": [ "どとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "怜悧", "answers": [ "れいり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "思惟", "answers": [ "しい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "急峻", "answers": [ "きゅうしゅん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "急拵え", "answers": [ "きゅうごしらえ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "急遽", "answers": [ "きゅうきょ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "急須", "answers": [ "きゅうす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "性腺", "answers": [ "せいせん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "怨", "answers": [ "おん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "怨嗟", "answers": [ "えんさ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "怨女", "answers": [ "えんじょ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "怨念", "answers": [ "おんねん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "怨恨", "answers": [ "えんこん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "怨敵", "answers": [ "おんてき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "怨霊", "answers": [ "おんりょう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "怪訝", "answers": [ "けげん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "怯", "answers": [ "きょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "怯える", "answers": [ "おびえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "怯む", "answers": [ "ひるむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "怯懦", "answers": [ "きょうだ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "怱忙", "answers": [ "そうぼう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "恁麼", "answers": [ "いんも" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "恍け", "answers": [ "とぼけ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "恍ける", "answers": [ "とぼける" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "恍惚", "answers": [ "こうこつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "恐懼", "answers": [ "きょうく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "恒河沙", "answers": [ "ごうがしゃ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "恙無い", "answers": [ "つつがない" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "恢恢", "answers": [ "かいかい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "恣意", "answers": [ "しい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "恥垢", "answers": [ "ちこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "恥曝し", "answers": [ "はじさらし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "恩寵", "answers": [ "おんちょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "恩讐", "answers": [ "おんしゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "恫喝", "answers": [ "どうかつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "恬淡", "answers": [ "てんたん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "恰も", "answers": [ "あたかも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "恰幅", "answers": [ "かっぷく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "恵比須講", "answers": [ "えびすこう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "恵比須顔", "answers": [ "えびすがお" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "悄気る", "answers": [ "しょげる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "悄気返る", "answers": [ "しょげかえる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "悄然", "answers": [ "しょうぜん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "悉", "answers": [ "しつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "悉く", "answers": [ "ことごとく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "悉皆", "answers": [ "しっかい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "悋気", "answers": [ "りんき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "悌", "answers": [ "てい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "悍ましい", "answers": [ "おぞましい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "悍馬", "answers": [ "かんば" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "悖る", "answers": [ "もとる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "悪罵", "answers": [ "あくば" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "悪足掻き", "answers": [ "わるあがき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "悪辣", "answers": [ "あくらつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "悲愴", "answers": [ "ひそう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "悶々", "answers": [ "もんもん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "悶える", "answers": [ "もだえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "悶え喘ぐ", "answers": [ "もだえあえぐ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "悶え死ぬ", "answers": [ "もだえしぬ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "悶え泣く", "answers": [ "もだえなく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "悶死", "answers": [ "もんし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "悶着", "answers": [ "もんちゃく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "悶絶", "answers": [ "もんぜつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "悽愴", "answers": [ "せいそう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "惑溺", "answers": [ "わくでき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "惚け", "answers": [ "ぼけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "惚ける", "answers": [ "ぼける" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "惚れ", "answers": [ "ほれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "惚れる", "answers": [ "ほれる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "惚れ惚れ", "answers": [ "ほれぼれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "惚れ込む", "answers": [ "ほれこむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "惚気", "answers": [ "のろけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "惚気る", "answers": [ "のろける" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "惚気話", "answers": [ "のろけばなし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "惟神", "answers": [ "いしん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "惣", "answers": [ "そう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "惣代", "answers": [ "そうだい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "惣村", "answers": [ "そうそん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "惨憺", "answers": [ "さんたん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "惹句", "answers": [ "じゃっく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "惹起", "answers": [ "じゃっき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "惻々", "answers": [ "そくそく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "惻隠", "answers": [ "そくいん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "愁眉", "answers": [ "しゅうび" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "愈愈", "answers": [ "いよいよ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "愕然", "answers": [ "がくぜん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "愚弄", "answers": [ "ぐろう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "愚昧", "answers": [ "ぐまい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "愚禿", "answers": [ "ぐとく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "愛妾", "answers": [ "あいしょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "愛撫", "answers": [ "あいぶ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "愛玩", "answers": [ "あいがん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "愛誦", "answers": [ "あいしょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "慄然", "answers": [ "りつぜん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "慇懃", "answers": [ "いんぎん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "慈姑", "answers": [ "くわい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "慙愧", "answers": [ "ざんき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "慟哭", "answers": [ "どうこく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "慧眼", "answers": [ "けいがん", "えげん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "慫慂", "answers": [ "しょうよう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "慰撫", "answers": [ "いぶ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "慳貪", "answers": [ "けんどん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "慷慨", "answers": [ "こうがい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "憂悶", "answers": [ "ゆうもん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "憂鬱", "answers": [ "ゆううつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "憐憫", "answers": [ "れんびん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "憑かれる", "answers": [ "つかれる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "憑き物", "answers": [ "つきもの" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "憑く", "answers": [ "つく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "憑依", "answers": [ "ひょうい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "憔悴", "answers": [ "しょうすい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "憚り", "answers": [ "はばかり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "憚る", "answers": [ "はばかる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "憤懣", "answers": [ "ふんまん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "憧れ", "answers": [ "あこがれ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "憧れる", "answers": [ "あこがれる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "憧憬", "answers": [ "どうけい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "憫然", "answers": [ "びんぜん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "憫笑", "answers": [ "びんしょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "憮然", "answers": [ "ぶぜん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "懈怠", "answers": [ "けたい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "懊悩", "answers": [ "おうのう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "懦夫", "answers": [ "だふ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "懶け者", "answers": [ "なまけもの" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "懶惰", "answers": [ "らんだ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "懸崖", "answers": [ "けんがい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "懺悔", "answers": [ "ざんげ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "戈", "answers": [ "か" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "戊", "answers": [ "つちのえ", "ぼ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "戊午", "answers": [ "ぼご", "つちのえうま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "戊寅", "answers": [ "ぼいん", "つちのえとら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "戊己", "answers": [ "ぼき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "戊戌", "answers": [ "ぼじゅつ", "つちのえいぬ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "戊申", "answers": [ "ぼしん", "つちのえさる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "戊辰", "answers": [ "ぼしん", "つちのえたつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "戌", "answers": [ "いぬ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "戌亥", "answers": [ "いぬい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "戌年", "answers": [ "いぬどし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "成蹊", "answers": [ "せいけい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "我が儘", "answers": [ "わがまま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "或いは", "answers": [ "あるいは" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "或る", "answers": [ "ある" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "戟", "answers": [ "げき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "戦塵", "answers": [ "せんじん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "戦慄", "answers": [ "せんりつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "截然", "answers": [ "せつぜん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "戴", "answers": [ "いただき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "戴き物", "answers": [ "いただきもの" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "戴冠", "answers": [ "たいかん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "戴天", "answers": [ "たいてん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "所詮", "answers": [ "しょせん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "所謂", "answers": [ "いわゆる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "扁平", "answers": [ "へんぺい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "扁桃", "answers": [ "へんとう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "扁額", "answers": [ "へんがく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "扁鵲", "answers": [ "へんじゃく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "扈従", "answers": [ "こしょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "手垢", "answers": [ "てあか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "手子摺らす", "answers": [ "てこずらす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "手子摺る", "answers": [ "てこずる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "手巾", "answers": [ "しゅきん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "手拭い", "answers": [ "てぬぐい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "手拭き", "answers": [ "てふき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "手捌き", "answers": [ "てさばき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "手掴み", "answers": [ "てづかみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "手摺", "answers": [ "てすり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "手斧", "answers": [ "ちょうな" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "手枕", "answers": [ "てまくら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "手桎", "answers": [ "てかせ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "手桶", "answers": [ "ておけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "手榴", "answers": [ "しゅりゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "手槍", "answers": [ "てやり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "手櫛", "answers": [ "てぐし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "手淫", "answers": [ "しゅいん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "手漉き", "answers": [ "てすき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "手焙り", "answers": [ "てあぶり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "手燭", "answers": [ "しゅしょく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "手筈", "answers": [ "てはず" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "手籠", "answers": [ "てかご" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "手蔓", "answers": [ "てづる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "手薬煉", "answers": [ "てぐすね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "手鉤", "answers": [ "てかぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "手鍋", "answers": [ "てなべ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "手鞠", "answers": [ "てまり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "手頃", "answers": [ "てごろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "手駒", "answers": [ "てごま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "才媛", "answers": [ "さいえん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "打ち叩く", "answers": [ "うちたたく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "打ち拉ぐ", "answers": [ "うちひしぐ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "打ち揃う", "answers": [ "うちそろう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "打ち萎れる", "answers": [ "うちしおれる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "打ち跨がる", "answers": [ "うちまたがる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "打っ潰す", "answers": [ "ぶっつぶす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "打っ潰れる", "answers": [ "ぶっつぶれる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "打坐", "answers": [ "たざ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "打擲", "answers": [ "ちょうちゃく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "払拭", "answers": [ "ふっしょく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "托卵", "answers": [ "たくらん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "托生", "answers": [ "たくしょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "托鉢", "answers": [ "たくはつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "扠", "answers": [ "さて" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "扠置く", "answers": [ "さておく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "扮する", "answers": [ "ふんする" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "扮装", "answers": [ "ふんそう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "扼する", "answers": [ "やくする" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "扼殺", "answers": [ "やくさつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "扼腕", "answers": [ "やくわん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "抉じ開ける", "answers": [ "こじあける" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "抉り出す", "answers": [ "えぐりだす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "抉り取る", "answers": [ "えぐりとる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "抉る", "answers": [ "えぐる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "把捉", "answers": [ "はそく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "抑鬱", "answers": [ "よくうつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "抓る", "answers": [ "つねる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "投げ槍", "answers": [ "なげやり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "投函", "answers": [ "とうかん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "投擲", "answers": [ "とうてき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "投錨", "answers": [ "とうびょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "抗癌", "answers": [ "こうがん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "抗鬱", "answers": [ "こううつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "折り鶴", "answers": [ "おりづる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "折檻", "answers": [ "せっかん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "抜擢", "answers": [ "ばってき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "披瀝", "answers": [ "ひれき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "抱き竦める", "answers": [ "だきすくめる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "押し拉ぐ", "answers": [ "おしひしぐ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "押し潰す", "answers": [ "おしつぶす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "押捺", "answers": [ "おうなつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "押し鮨", "answers": [ "おしずし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "担桶", "answers": [ "たご" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "拇印", "answers": [ "ぼいん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "拇指", "answers": [ "ぼし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "拈華", "answers": [ "ねんげ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "拉ぐ", "answers": [ "ひしぐ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "拉する", "answers": [ "らっする" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "拉致", "answers": [ "らち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "拗ける", "answers": [ "ねじける" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "拗ねる", "answers": [ "すねる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "拗らせる", "answers": [ "こじらせる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "拗れ", "answers": [ "こじれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "拗れる", "answers": [ "こじれる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "拗音", "answers": [ "ようおん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "招聘", "answers": [ "しょうへい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "拝眉", "answers": [ "はいび" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "拭い", "answers": [ "ぬぐい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "拭い去る", "answers": [ "ぬぐいさる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "拭い取る", "answers": [ "ぬぐいとる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "拭う", "answers": [ "ぬぐう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "拭き取る", "answers": [ "ふきとる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "拭き残し", "answers": [ "ふきのこし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "拭き清める", "answers": [ "ふききよめる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "拭き落とす", "answers": [ "ふきおとす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "拭き込む", "answers": [ "ふきこむ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "拭く", "answers": [ "ふく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "拮抗", "answers": [ "きっこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "拱く", "answers": [ "こまぬく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "拱手", "answers": [ "きょうしゅ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "拳々", "answers": [ "けんけん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "拳", "answers": [ "こぶし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "拳固", "answers": [ "げんこ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "拳法", "answers": [ "けんぽう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "拳銃", "answers": [ "けんじゅう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "拳闘", "answers": [ "けんとう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "拳骨", "answers": [ "げんこつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "拵え", "answers": [ "こしらえ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "拵える", "answers": [ "こしらえる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "拶双魚", "answers": [ "さっぱ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "拿捕", "answers": [ "だほ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "持ち駒", "answers": [ "もちごま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "持て囃す", "answers": [ "もてはやす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "挂甲", "answers": [ "けいこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "按ずる", "answers": [ "あんずる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "按司", "answers": [ "あじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "按察使", "answers": [ "あぜち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "按排", "answers": [ "あんばい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "按摩", "answers": [ "あんま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "挨拶", "answers": [ "あいさつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "挫く", "answers": [ "くじく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "挫ける", "answers": [ "くじける" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "挫傷", "answers": [ "ざしょう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "挫創", "answers": [ "ざそう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "挫屈", "answers": [ "ざくつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "挫折", "answers": [ "ざせつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "振り撒く", "answers": [ "ふりまく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "振り翳す", "answers": [ "ふりかざす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "振り袖", "answers": [ "ふりそで" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "挺する", "answers": [ "ていする" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "挺身", "answers": [ "ていしん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "挽き", "answers": [ "ひき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "挽き割り", "answers": [ "ひきわり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "挽き肉", "answers": [ "ひきにく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "挽く", "answers": [ "ひく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "挽回", "answers": [ "ばんかい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "挽歌", "answers": [ "ばんか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "捉える", "answers": [ "とらえる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "捉え所", "answers": [ "とらえどころ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "捉え直す", "answers": [ "とらえなおす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "捉え返し", "answers": [ "とらえかえし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "捉え返す", "answers": [ "とらえかえす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "捌き", "answers": [ "さばき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "捌く", "answers": [ "さばく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "捌ける", "answers": [ "はける" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "捌け口", "answers": [ "はけぐち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "捏", "answers": [ "つくね" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "捏ち上げ", "answers": [ "でっちあげ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "捏ち上げる", "answers": [ "でっちあげる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "捏ねくる", "answers": [ "こねくる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "捏ねる", "answers": [ "こねる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "捏ね回す", "answers": [ "こねまわす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "捏造", "answers": [ "ねつぞう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "捕捉", "answers": [ "ほそく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "捗々しい", "answers": [ "はかばかしい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "捗る", "answers": [ "はかどる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "捧げる", "answers": [ "ささげる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "捧げ持つ", "answers": [ "ささげもつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "捧げ物", "answers": [ "ささげもの" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "捧げ銃", "answers": [ "ささげつつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "捧呈", "answers": [ "ほうてい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "捧持", "answers": [ "ほうじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "捩じれる", "answers": [ "ねじれる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "捩じ伏せる", "answers": [ "ねじふせる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "捩じ向ける", "answers": [ "ねじむける" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "捩じ曲がる", "answers": [ "ねじまがる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "捩じ曲げる", "answers": [ "ねじまげる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "捩じ込む", "answers": [ "ねじこむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "捩り", "answers": [ "もじり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "捩り合わせる", "answers": [ "よじりあわせる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "捩る", "answers": [ "もじる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "捩る", "answers": [ "よじる", "もじる", "ねじる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "捩れ", "answers": [ "ねじれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "据え膳", "answers": [ "すえぜん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "捲し立てる", "answers": [ "まくしたてる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "捲り", "answers": [ "まくり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "捲り上げる", "answers": [ "まくりあげる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "捲る", "answers": [ "めくる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "捲れ", "answers": [ "まくれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "捲れ上がる", "answers": [ "まくれあがる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "捲れ返る", "answers": [ "まくれかえる", "めくれかえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "捲土", "answers": [ "けんど" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "捷径", "answers": [ "しょうけい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "捺印", "answers": [ "なついん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "捻くり回す", "answers": [ "ひねくりまわす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "捻くる", "answers": [ "ひねくる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "捻くれる", "answers": [ "ひねくれる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "捻くれ者", "answers": [ "ひねくれもの" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "捻り", "answers": [ "ひねり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "捻り上げる", "answers": [ "ねじりあげる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "捻り出す", "answers": [ "ひねりだす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "捻り回す", "answers": [ "ひねりまわす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "捻り殺す", "answers": [ "ひねりころす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "捻り潰す", "answers": [ "ひねりつぶす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "捻る", "answers": [ "ひねる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "捻出", "answers": [ "ねんしゅつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "捻挫", "answers": [ "ねんざ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "捻転", "answers": [ "ねんてん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "掃き溜め", "answers": [ "はきだめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掉尾", "answers": [ "ちょうび" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "掏り替え", "answers": [ "すりかえ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "掏る", "answers": [ "する" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "掏摸", "answers": [ "すり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "排泄", "answers": [ "はいせつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "排痰", "answers": [ "はいたん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "掟", "answers": [ "おきて" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "掟破り", "answers": [ "おきてやぶり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "掠める", "answers": [ "かすめる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掠め取る", "answers": [ "かすめとる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掠り傷", "answers": [ "かすりきず" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掠る", "answers": [ "かする" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掠れる", "answers": [ "かすれる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掣肘", "answers": [ "せいちゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "接吻", "answers": [ "せっぷん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "接舷", "answers": [ "せつげん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "推戴", "answers": [ "すいたい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "推敲", "answers": [ "すいこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "掩体", "answers": [ "えんたい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掩蔽", "answers": [ "えんぺい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掩護", "answers": [ "えんご" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掬い上げる", "answers": [ "すくいあげる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掬い取る", "answers": [ "すくいとる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掬う", "answers": [ "すくう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掴まえる", "answers": [ "つかまえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掴ます", "answers": [ "つかます" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掴まり立ち", "answers": [ "つかまりだち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掴まる", "answers": [ "つかまる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掴み", "answers": [ "つかみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掴み上げる", "answers": [ "つかみあげる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掴み出す", "answers": [ "つかみだす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掴み取る", "answers": [ "つかみとる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掴み合い", "answers": [ "つかみあい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掴み合う", "answers": [ "つかみあう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掴み所", "answers": [ "つかみどころ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掴み掛かる", "answers": [ "つかみかかる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掴み直す", "answers": [ "つかみなおす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掴む", "answers": [ "つかむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻い出す", "answers": [ "かいだす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻い摘む", "answers": [ "かいつまむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻い潜る", "answers": [ "かいくぐる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻き上げる", "answers": [ "かきあげる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻き乱す", "answers": [ "かきみだす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻き出す", "answers": [ "かきだす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻き分ける", "answers": [ "かきわける" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻き切る", "answers": [ "かききる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻き取る", "answers": [ "かきとる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻き口説く", "answers": [ "かきくどく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻き回す", "answers": [ "かきまわす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻き寄せる", "answers": [ "かきよせる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻き抱く", "answers": [ "かきだく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻き捨てる", "answers": [ "かきすてる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻き揚げ", "answers": [ "かきあげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻き撫でる", "answers": [ "かきなでる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻っ攫う", "answers": [ "かっさらう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "掻き暮れる", "answers": [ "かきくれる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻き毟る", "answers": [ "かきむしる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "掻き消える", "answers": [ "かききえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻き消す", "answers": [ "かきけす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻き混ぜる", "answers": [ "かきまぜる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻き穿る", "answers": [ "かっぽじる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻き立つ", "answers": [ "かきたつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻き立てる", "answers": [ "かきたてる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻き込む", "answers": [ "かきこむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻き集める", "answers": [ "かきあつめる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻き鳴らす", "answers": [ "かきならす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻く", "answers": [ "かく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻っ払い", "answers": [ "かっぱらい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻っ払う", "answers": [ "かっぱらう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻っ捌く", "answers": [ "かっさばく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "掻爬", "answers": [ "そうは" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "掻痒", "answers": [ "そうよう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "掾", "answers": [ "じょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "揃い", "answers": [ "そろい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "揃い物", "answers": [ "そろいもの" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "揃う", "answers": [ "そろう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "揃え", "answers": [ "そろえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "揃える", "answers": [ "そろえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "揆", "answers": [ "き" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "揉み", "answers": [ "もみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "揉みしだく", "answers": [ "もみしだく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "揉み上げ", "answers": [ "もみあげ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "揉み出す", "answers": [ "もみだす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "揉み合い", "answers": [ "もみあい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "揉み合う", "answers": [ "もみあう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "揉み手", "answers": [ "もみで" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "揉み洗い", "answers": [ "もみあらい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "揉み海苔", "answers": [ "もみのり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "揉み消し", "answers": [ "もみけし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "揉み消す", "answers": [ "もみけす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "揉み解す", "answers": [ "もみほぐす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "揉み込む", "answers": [ "もみこむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "揉む", "answers": [ "もむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "揉め", "answers": [ "もめ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "揉める", "answers": [ "もめる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "揉め事", "answers": [ "もめごと" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "揚羽蝶", "answers": [ "あげはちょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "換喩", "answers": [ "かんゆ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "握り拳", "answers": [ "にぎりこぶし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "握り潰す", "answers": [ "にぎりつぶす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "握り鮨", "answers": [ "にぎりずし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "揣摩", "answers": [ "しま" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "揮毫", "answers": [ "きごう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "揶揄", "answers": [ "やゆ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "揺り籠", "answers": [ "ゆりかご" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "揺曳", "answers": [ "ようえい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "揺籃", "answers": [ "ようらん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "搗", "answers": [ "つき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "搗き立て", "answers": [ "つきたて" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "搗く", "answers": [ "つく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "搗ち割る", "answers": [ "かちわる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "搗布", "answers": [ "かじめ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "搗栗", "answers": [ "かちぐり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "搦める", "answers": [ "からめる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "搦め取る", "answers": [ "からめとる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "搦手", "answers": [ "からめて" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "摂餌", "answers": [ "せつじ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "摩訶", "answers": [ "まか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "摺り下ろし", "answers": [ "すりおろし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "摺り足", "answers": [ "すりあし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撃攘", "answers": [ "げきじょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "撃柝", "answers": [ "げきたく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "撒き散らす", "answers": [ "まきちらす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撒き餌", "answers": [ "まきえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撒く", "answers": [ "まく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撒水", "answers": [ "さんすい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撓", "answers": [ "しおり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "撓う", "answers": [ "しなう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "撓む", "answers": [ "たわむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "撓垂れる", "answers": [ "しなだれる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "撓垂れ掛かる", "answers": [ "しなだれかかる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "撚糸", "answers": [ "ねんし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撞木", "answers": [ "しゅもく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撞球", "answers": [ "どうきゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撞着", "answers": [ "どうちゃく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撥", "answers": [ "ばち" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "撥ね", "answers": [ "はね" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "撥ねる", "answers": [ "はねる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "撥ね上げる", "answers": [ "はねあげる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "撥ね付ける", "answers": [ "はねつける" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "撥ね除ける", "answers": [ "はねのける" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "撥ね飛ばす", "answers": [ "はねとばす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "撥水", "answers": [ "はっすい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "撥音", "answers": [ "はつおん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "撫する", "answers": [ "ぶする" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撫ぜる", "answers": [ "なぜる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撫でる", "answers": [ "なでる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撫で上げる", "answers": [ "なであげる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撫で下ろす", "answers": [ "なでおろす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撫で付ける", "answers": [ "なでつける" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撫で回す", "answers": [ "なでまわす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撫で摩る", "answers": [ "なでさする" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撫で撫で", "answers": [ "なでなで" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撫で斬り", "answers": [ "なでぎり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撫で肩", "answers": [ "なでがた" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撫子", "answers": [ "なでしこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撫民", "answers": [ "ぶみん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撫育", "answers": [ "ぶいく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "播", "answers": [ "は" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "播種", "answers": [ "はしゅ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撰", "answers": [ "せん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撰する", "answers": [ "せんする" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撰修", "answers": [ "せんしゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撰文", "answers": [ "せんぶん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撰者", "answers": [ "せんじゃ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撰要", "answers": [ "せんよう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撰述", "answers": [ "せんじゅつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "撰集", "answers": [ "せんしゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "擂り粉", "answers": [ "すりこ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "擂り身", "answers": [ "すりみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "擂り鉢", "answers": [ "すりばち" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "操舵", "answers": [ "そうだ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "擡げる", "answers": [ "もたげる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "擦った揉んだ", "answers": [ "すったもんだ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "擦り剥く", "answers": [ "すりむく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "擦り剥ける", "answers": [ "すりむける" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "擬餌", "answers": [ "ぎじ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "擱座", "answers": [ "かくざ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "擱筆", "answers": [ "かくひつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "擲弾", "answers": [ "てきだん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "擽ったい", "answers": [ "くすぐったい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "擽り", "answers": [ "くすぐり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "擽る", "answers": [ "くすぐる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "擾乱", "answers": [ "じょうらん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "攀じ登る", "answers": [ "よじのぼる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "攘夷", "answers": [ "じょうい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "攪乱", "answers": [ "かくらん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "攪拌", "answers": [ "かくはん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "攫う", "answers": [ "さらう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "改悛", "answers": [ "かいしゅん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "改竄", "answers": [ "かいざん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "攻め倦む", "answers": [ "せめあぐむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "放埒", "answers": [ "ほうらつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "放屁", "answers": [ "ほうひ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "放恣", "answers": [ "ほうし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "放擲", "answers": [ "ほうてき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "放蕩", "answers": [ "ほうとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "敏捷", "answers": [ "びんしょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "救恤", "answers": [ "きゅうじゅつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "教誨", "answers": [ "きょうかい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "教鞭", "answers": [ "きょうべん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "散蒔き", "answers": [ "ばらまき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "敦厚", "answers": [ "とんこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "敬虔", "answers": [ "けいけん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "敲き", "answers": [ "たたき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "整頓", "answers": [ "せいとん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "敵愾", "answers": [ "てきがい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "敷き藁", "answers": [ "しきわら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "敷衍", "answers": [ "ふえん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "斃死", "answers": [ "へいし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "斃牛馬", "answers": [ "へいぎゅうば" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "斎串", "answers": [ "いぐし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "斑", "answers": [ "ぶち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "斑入り", "answers": [ "ふいり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "斑晶", "answers": [ "はんしょう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "斑気", "answers": [ "むらき", "むらぎ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "斑点", "answers": [ "はんてん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "斑状", "answers": [ "はんじょう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "斑紋", "answers": [ "はんもん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "斑鳩", "answers": [ "いかる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "斟酌", "answers": [ "しんしゃく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "斡旋", "answers": [ "あっせん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "斧", "answers": [ "おの" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "斧正", "answers": [ "ふせい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "斬", "answers": [ "ざん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "斬刑", "answers": [ "ざんけい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "斬奸", "answers": [ "ざんかん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "斬撃", "answers": [ "ざんげき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "斬新", "answers": [ "ざんしん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "斬殺", "answers": [ "ざんさつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "斬罪", "answers": [ "ざんざい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "斬首", "answers": [ "ざんしゅ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "断崖", "answers": [ "だんがい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "断臂", "answers": [ "だんぴ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "斯かる", "answers": [ "かかる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "斯く", "answers": [ "かく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "斯くて", "answers": [ "かくて" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "斯様", "answers": [ "かよう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "斯界", "answers": [ "しかい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "斯道", "answers": [ "しどう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "新嘗", "answers": [ "にいなめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "新撰", "answers": [ "しんせん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "新蕎麦", "answers": [ "しんそば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "方輿", "answers": [ "ほうよ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "於く", "answers": [ "おく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "旁", "answers": [ "つくり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "旅籠", "answers": [ "はたご" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "旅籠屋", "answers": [ "はたごや" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "旅籠町", "answers": [ "はたごまち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "旌旗", "answers": [ "せいき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "旒", "answers": [ "りゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "旗幟", "answers": [ "きし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "旗竿", "answers": [ "はたざお" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "日傭", "answers": [ "ひよう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "日僑", "answers": [ "にっきょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "日宋", "answers": [ "にっそう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "日溜まり", "answers": [ "ひだまり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "日葡", "answers": [ "にっぽ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "日蘭", "answers": [ "にちらん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "日雀", "answers": [ "ひがら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "日韓", "answers": [ "にっかん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "日頃", "answers": [ "ひごろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "旦夕", "answers": [ "たんせき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "旦暮", "answers": [ "たんぼ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "旦那", "answers": [ "だんな" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "早蕨", "answers": [ "さわらび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "早駕籠", "answers": [ "はやかご" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "旭日", "answers": [ "きょくじつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "旺盛", "answers": [ "おうせい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "昂然", "answers": [ "こうぜん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "昂進", "answers": [ "こうしん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "明け烏", "answers": [ "あけがらす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "明媚", "answers": [ "めいび" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "明晰", "answers": [ "めいせき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "明瞭", "answers": [ "めいりょう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "明礬", "answers": [ "みょうばん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "昏倒", "answers": [ "こんとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "昏睡", "answers": [ "こんすい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "星屑", "answers": [ "ほしくず" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "星辰", "answers": [ "せいしん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "春濤", "answers": [ "しゅんとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "春蘭", "answers": [ "しゅんらん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "春蝉", "answers": [ "はるぜみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "春霞", "answers": [ "はるがすみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "春頃", "answers": [ "はるごろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "春駒", "answers": [ "はるごま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "昧爽", "answers": [ "まいそう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "昴", "answers": [ "すばる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "昵懇", "answers": [ "じっこん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "昼頃", "answers": [ "ひるごろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "晋山", "answers": [ "しんざん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "晒し", "answers": [ "きなが" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "晒し者", "answers": [ "さらしもの" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "晒し首", "answers": [ "さらしくび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "晒す", "answers": [ "さらす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "晦", "answers": [ "つごもり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "晦ます", "answers": [ "くらます" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "晦日", "answers": [ "かいじつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "晦渋", "answers": [ "かいじゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "晩餐", "answers": [ "ばんさん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "晴嵐", "answers": [ "せいらん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "智徳", "answers": [ "ちとく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "智識", "answers": [ "ちしき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "暁闇", "answers": [ "ぎょうあん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "暇乞い", "answers": [ "いとまごい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "暇潰し", "answers": [ "ひまつぶし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "暈かす", "answers": [ "ぼかす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "暈し", "answers": [ "ぼかし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "暖簾", "answers": [ "のれん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "暗喩", "answers": [ "あんゆ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "暗渠", "answers": [ "あんきょ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "暗澹", "answers": [ "あんたん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "暗闇", "answers": [ "くらやみ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "暗鬱", "answers": [ "あんうつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "暢気", "answers": [ "のんき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "暢達", "answers": [ "ちょうたつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "暮れ頃", "answers": [ "くれごろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "曖昧", "answers": [ "あいまい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "曙", "answers": [ "あけぼの" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "曙光", "answers": [ "しょこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "曙草", "answers": [ "あけぼのそう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "曝ける", "answers": [ "さらける" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "曝け出す", "answers": [ "さらけだす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "曰く", "answers": [ "いわく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "曳光", "answers": [ "えいこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "曳航", "answers": [ "えいこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "曳船", "answers": [ "えいせん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "更紗", "answers": [ "さらさ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "書き溜める", "answers": [ "かきためる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "書き綴る", "answers": [ "かきつづる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "書肆", "answers": [ "しょし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "曼珠沙華", "answers": [ "まんじゅしゃげ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "月旦", "answers": [ "げったん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "月桂", "answers": [ "げっけい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "月頃", "answers": [ "つきごろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "有耶無耶", "answers": [ "うやむや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "有蓋", "answers": [ "ゆうがい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "朋友", "answers": [ "ほうゆう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "朋輩", "answers": [ "ほうばい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "服膺", "answers": [ "ふくよう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "朔日", "answers": [ "さくじつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "朗誦", "answers": [ "ろうしょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "望蜀", "answers": [ "ぼうしょく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "朝粥", "answers": [ "あさがゆ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "朝靄", "answers": [ "あさもや" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "朝風呂", "answers": [ "あさぶろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "朦朧", "answers": [ "もうろう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "朧", "answers": [ "おぼろ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "朧月", "answers": [ "おぼろづき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "木天蓼", "answers": [ "またたび" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "木屑", "answers": [ "きくず" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "木挽き", "answers": [ "こびき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "木捻子", "answers": [ "もくねじ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "木杭", "answers": [ "ぼっくい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "木桶", "answers": [ "きおけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "木椀", "answers": [ "もくわん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "木槌", "answers": [ "きづち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "木槍", "answers": [ "きぼこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "木槿", "answers": [ "むくげ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "木樋", "answers": [ "もくひ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "木櫃", "answers": [ "きひつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "木犀", "answers": [ "もくせい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "木瓜", "answers": [ "ぼけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "木苺", "answers": [ "きいちご" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "木菟", "answers": [ "みみずく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "木蓮", "answers": [ "もくれん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "木鐸", "answers": [ "ぼくたく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "木阿弥", "answers": [ "もくあみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "末梢", "answers": [ "まっしょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "末裔", "answers": [ "まつえい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "末頃", "answers": [ "すえごろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "本卦", "answers": [ "ほんけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "本迹", "answers": [ "ほんじゃく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "朱欒", "answers": [ "ざぼん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "朱雀", "answers": [ "すざく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "朴訥", "answers": [ "ぼくとつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "杉箸", "answers": [ "すぎばし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "杉蘚", "answers": [ "すぎごけ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "李", "answers": [ "すもも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "杏仁", "answers": [ "きょうにん", "あんにん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "杏子", "answers": [ "あんず" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "杏林", "answers": [ "きょうりん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "杓", "answers": [ "しゃく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "杓子", "answers": [ "しゃくし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "杓文字", "answers": [ "しゃもじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "杖", "answers": [ "つえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "杖代わり", "answers": [ "つえがわり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "杖術", "answers": [ "じょうじゅつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "杜撰", "answers": [ "ずさん", "ずざん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "杜氏", "answers": [ "とうじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "杜若", "answers": [ "かきつばた" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "杞憂", "answers": [ "きゆう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "束脩", "answers": [ "そくしゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "条痕", "answers": [ "じょうこん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "杣", "answers": [ "そま" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "来寇", "answers": [ "らいこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "杭", "answers": [ "くい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "東夷", "answers": [ "とうい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "東麓", "answers": [ "とうろく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "杳", "answers": [ "よう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "杵", "answers": [ "きね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "杵柄", "answers": [ "きねづか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "杼", "answers": [ "ひ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "松柏", "answers": [ "しょうはく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "松毬", "answers": [ "まつかさ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "松濤", "answers": [ "しょうとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "松籟", "answers": [ "しょうらい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "松茸", "answers": [ "まつたけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "板摺り", "answers": [ "いたずり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "板海苔", "answers": [ "いたのり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "板葺き", "answers": [ "いたぶき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "枇杷", "answers": [ "びわ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "枉げて", "answers": [ "まげて" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "枕", "answers": [ "まくら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "枕元", "answers": [ "まくらもと" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "枕木", "answers": [ "まくらぎ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "枕詞", "answers": [ "まくらことば" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "枕辺", "answers": [ "まくらべ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "枕頭", "answers": [ "ちんとう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "林檎", "answers": [ "りんご" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "枡形", "answers": [ "ますがた" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "枡目", "answers": [ "ますめ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "枷", "answers": [ "かせ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "枸杞", "answers": [ "くこ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "枸櫞", "answers": [ "くえん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "柄杓", "answers": [ "ひしゃく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "柊", "answers": [ "ひいらぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "柏", "answers": [ "かしわ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "柏手", "answers": [ "かしわで" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "柏槙", "answers": [ "びゃくしん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "柏葉", "answers": [ "はくよう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "柏餅", "answers": [ "かしわもち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "柑", "answers": [ "かん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "柑子", "answers": [ "こうじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "柑橘", "answers": [ "かんきつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "柔媚", "answers": [ "じゅうび" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "柚子", "answers": [ "ゆず" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "柯", "answers": [ "か" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "柳樽", "answers": [ "やなぎだる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "柴", "answers": [ "しば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "柴刈り", "answers": [ "しばかり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "柴垣", "answers": [ "しばがき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "柴犬", "answers": [ "しばいぬ", "しばけん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "柴胡", "answers": [ "さいこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "柵", "answers": [ "しがらみ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "柵内", "answers": [ "さくない" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "柵外", "answers": [ "さくがい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "柾", "answers": [ "まさ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "柾目", "answers": [ "まさめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "柿", "answers": [ "かき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "柿泥棒", "answers": [ "かきどろぼう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "柿渋", "answers": [ "かきしぶ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "柿落とし", "answers": [ "こけらおとし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "栂", "answers": [ "つが", "とが" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "栃の木", "answers": [ "とちのき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "栄耀", "answers": [ "えいよう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "栄螺", "answers": [ "さざえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "栗", "answers": [ "くり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "栗毛", "answers": [ "くりげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "栗石", "answers": [ "くりいし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "栗色", "answers": [ "くりいろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "栗鼠", "answers": [ "りす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "栞", "answers": [ "しおり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "校註", "answers": [ "こうちゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "栴檀", "answers": [ "せんだん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "根刮ぎ", "answers": [ "ねこそぎ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "桀紂", "answers": [ "けっちゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "桁", "answers": [ "けた" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "桁上がり", "answers": [ "けたあがり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "桁外れ", "answers": [ "けたはずれ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "桁数", "answers": [ "けたすう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "桁行", "answers": [ "けたゆき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "桁違い", "answers": [ "けたちがい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "桂", "answers": [ "かつら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "桃尻", "answers": [ "ももじり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "桃李", "answers": [ "とうり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "框", "answers": [ "かまち" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "桎梏", "answers": [ "しっこく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "桐", "answers": [ "きり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "桐一葉", "answers": [ "きりひとは" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "桐箱", "answers": [ "きりばこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "桐紋", "answers": [ "きりもん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "桔梗", "answers": [ "ききょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "桜躑躅", "answers": [ "さくらつつじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "桜餅", "answers": [ "さくらもち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "桜鯛", "answers": [ "さくらだい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "桴", "answers": [ "ふ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "桶", "answers": [ "おけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "桶屋", "answers": [ "おけや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "桿", "answers": [ "かん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "桿菌", "answers": [ "かんきん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "梁", "answers": [ "はる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "梁塵", "answers": [ "りょうじん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "梁山", "answers": [ "りょうざん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "梁間", "answers": [ "はりま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "梃入れ", "answers": [ "てこいれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "梃子", "answers": [ "てこ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "梔子", "answers": [ "くちなし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "梗塞", "answers": [ "こうそく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "梗概", "answers": [ "こうがい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "梛", "answers": [ "なぎ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "梟", "answers": [ "ふくろう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "梟首", "answers": [ "きょうしゅ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "梢", "answers": [ "こずえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "梨", "answers": [ "なし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "梨園", "answers": [ "りえん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "梨地", "answers": [ "なしじ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "梯子", "answers": [ "はしご" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "梯子段", "answers": [ "はしごだん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "梯子車", "answers": [ "はしごしゃ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "梱", "answers": [ "こり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "梱包", "answers": [ "こんぽう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "梳かす", "answers": [ "とかす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "梳く", "answers": [ "すく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "梳る", "answers": [ "くしけずる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "梵", "answers": [ "ぼん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "梵天", "answers": [ "ぼんてん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "梵字", "answers": [ "ぼんじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "梵網", "answers": [ "ぼんもう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "梵語", "answers": [ "ぼんご" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "梵鐘", "answers": [ "ぼんしょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "梶", "answers": [ "かじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "梶木", "answers": [ "かじき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "梶棒", "answers": [ "かじぼう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "棊子", "answers": [ "きし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "棍", "answers": [ "こん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "棍棒", "answers": [ "こんぼう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "棕櫚", "answers": [ "しゅろ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "棗", "answers": [ "なつめ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "棘", "answers": [ "とげ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "棘皮動物", "answers": [ "きょくひどうぶつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "棘魚", "answers": [ "とげうお" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "棟梁", "answers": [ "とうりょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "棲息", "answers": [ "せいそく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "棹さす", "answers": [ "さおさす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "棺桶", "answers": [ "かんおけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "椀", "answers": [ "わん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "椀子", "answers": [ "わんこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "椀飯", "answers": [ "おうばん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "椅子", "answers": [ "いす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "椋", "answers": [ "むく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "椋の木", "answers": [ "むくのき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "椋鳥", "answers": [ "むくどり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "椎体", "answers": [ "ついたい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "椎茸", "answers": [ "しいたけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "椎間", "answers": [ "ついかん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "椎骨", "answers": [ "ついこつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "検屍", "answers": [ "けんし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "椰子", "answers": [ "やし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "椴", "answers": [ "とど" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "椴松", "answers": [ "とどまつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "椽大", "answers": [ "てんだい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "椿", "answers": [ "つばき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "椿事", "answers": [ "ちんじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "椿油", "answers": [ "つばきあぶら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "楊枝", "answers": [ "ようじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "楊柳", "answers": [ "ようりゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "楓", "answers": [ "かえで" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "楔", "answers": [ "くさび" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "楔形", "answers": [ "せっけい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "楕円", "answers": [ "だえん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "楚々", "answers": [ "そそ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "楚歌", "answers": [ "そか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "楝", "answers": [ "おうち" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "楡", "answers": [ "にれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "楢", "answers": [ "なら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "楢茸", "answers": [ "ならたけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "楮", "answers": [ "ちょ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "楷", "answers": [ "かい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "楷書", "answers": [ "かいしょ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "榎", "answers": [ "えのき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "榛", "answers": [ "はん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "榛の木", "answers": [ "はりのき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "榧", "answers": [ "かや" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "榴弾", "answers": [ "りゅうだん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "榻", "answers": [ "とう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "槌", "answers": [ "つち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "槌音", "answers": [ "つちおと" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "槍", "answers": [ "やり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "槍先", "answers": [ "やりさき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "槍投げ", "answers": [ "やりなげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "槍持ち", "answers": [ "やりもち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "槍烏賊", "answers": [ "やりいか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "槍玉", "answers": [ "やりだま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "槍術", "answers": [ "そうじゅつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "槍隊", "answers": [ "やりたい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "槓杆", "answers": [ "こうかん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "槙葉", "answers": [ "まきば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "槨", "answers": [ "かく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "槻", "answers": [ "つき", "けやき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "樅", "answers": [ "もみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "樋", "answers": [ "とく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "樒", "answers": [ "しきみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "標榜", "answers": [ "ひょうぼう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "樟", "answers": [ "くすのき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "樟脳", "answers": [ "しょうのう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "模糊", "answers": [ "もこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "横串", "answers": [ "よこぐし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "横槍", "answers": [ "よこやり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "横溢", "answers": [ "おういつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "横縞", "answers": [ "よこじま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "横臥", "answers": [ "おうが" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "横這い", "answers": [ "よこばい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "樫", "answers": [ "かし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "樫材", "answers": [ "かしざい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "樵る", "answers": [ "こる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "樵夫", "answers": [ "きこり", "しょうふ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "樺", "answers": [ "かば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "樺の木", "answers": [ "かばのき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "樺斑", "answers": [ "かばまだら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "樺色", "answers": [ "かばいろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "樽", "answers": [ "たり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "樽詰め", "answers": [ "たるづめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "樽酒", "answers": [ "たるざけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "橄欖", "answers": [ "かんらん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "橇", "answers": [ "そり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "橇犬", "answers": [ "そりいぬ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "橈骨", "answers": [ "とうこつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "橋桁", "answers": [ "はしげた" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "橋梁", "answers": [ "きょうりょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "橘", "answers": [ "たちばな" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "橙", "answers": [ "だいだい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "橙色", "answers": [ "だいだいいろ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "橙黄", "answers": [ "とうこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "橡", "answers": [ "とち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "檀", "answers": [ "まゆみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "檀家", "answers": [ "だんか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "檀尻", "answers": [ "だんじり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "檀徒", "answers": [ "だんと" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "檀林", "answers": [ "だんりん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "檄", "answers": [ "げき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "檄する", "answers": [ "げきする" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "檄文", "answers": [ "げきぶん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "檜", "answers": [ "ひのき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "檜垣", "answers": [ "ひがき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "檜扇", "answers": [ "ひおうぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "檜曽", "answers": [ "ひそ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "檜物", "answers": [ "ひもの" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "檜皮葺き", "answers": [ "ひわだぶき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "檜葉", "answers": [ "ひば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "檣", "answers": [ "しょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "檣上", "answers": [ "しょうじょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "檳榔", "answers": [ "びろう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "檻", "answers": [ "おり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "櫂", "answers": [ "かい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "櫃", "answers": [ "ひつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "櫓", "answers": [ "やぐら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "櫓台", "answers": [ "やぐらだい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "櫓門", "answers": [ "やぐらもん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "櫛", "answers": [ "くし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "櫛切り", "answers": [ "くしぎり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "櫛形", "answers": [ "くしがた" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "櫛比", "answers": [ "しっぴ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "櫛笥", "answers": [ "くしげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "櫟", "answers": [ "くぬぎ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "櫺子", "answers": [ "れんじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "欅", "answers": [ "けやき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "欣喜", "answers": [ "きんき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "欣快", "answers": [ "きんかい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "欣然", "answers": [ "きんぜん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "欹てる", "answers": [ "そばだてる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "欺瞞", "answers": [ "ぎまん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "欺罔", "answers": [ "きもう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "欽定", "answers": [ "きんてい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "歌枕", "answers": [ "うたまくら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "歌舞伎", "answers": [ "かぶき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "歌舞伎踊り", "answers": [ "かぶきおどり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "歔欷", "answers": [ "きょき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "正餐", "answers": [ "せいさん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "正鵠", "answers": [ "せいこく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "此の", "answers": [ "この" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "此の世", "answers": [ "このよ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "此の方", "answers": [ "このかた", "このほう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "此の間", "answers": [ "このあいだ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "此の頃", "answers": [ "このごろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "此れ", "answers": [ "これ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "此れは", "answers": [ "こりゃ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "此れ有り", "answers": [ "これあり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "此処", "answers": [ "ここ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "此処彼処", "answers": [ "ここかしこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "此土", "answers": [ "しど" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "此奴", "answers": [ "こいつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "此岸", "answers": [ "しがん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "此式", "answers": [ "これしき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "此方", "answers": [ "こちら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "此方側", "answers": [ "こちらがわ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "武鯛", "answers": [ "ぶだい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "歩哨", "answers": [ "ほしょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "歪", "answers": [ "いびつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "歪み", "answers": [ "ゆがみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "歪む", "answers": [ "ゆがむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "歪める", "answers": [ "ゆがめる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "歪曲", "answers": [ "わいきょく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "歯噛み", "answers": [ "はがみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "歯牙", "answers": [ "しが" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "歯痒い", "answers": [ "はがゆい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "歯軋り", "answers": [ "はぎしり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "歯鰹", "answers": [ "はがつお" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "歳旦", "answers": [ "さいたん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "死屍", "answers": [ "しし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "死斑", "answers": [ "しはん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "死骸", "answers": [ "しがい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "殆ど", "answers": [ "ほとんど" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "残り滓", "answers": [ "のこりかす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "残渣", "answers": [ "ざんさ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "残滓", "answers": [ "ざんし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "残骸", "answers": [ "ざんがい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "殯", "answers": [ "あがり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "殲滅", "answers": [ "せんめつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "殷賑", "answers": [ "いんしん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "殷鑑", "answers": [ "いんかん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "殺戮", "answers": [ "さつりく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "毀つ", "answers": [ "こぼつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "毀損", "answers": [ "きそん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "毀誉", "answers": [ "きよ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "毀釈", "answers": [ "きしゃく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "毅然", "answers": [ "きぜん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "母斑", "answers": [ "ぼはん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "毒牙", "answers": [ "どくが" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "比喩", "answers": [ "ひゆ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "毛氈", "answers": [ "もうせん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "毛蟹", "answers": [ "けがに" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "毟り取る", "answers": [ "むしりとる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "毟る", "answers": [ "むしる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "毫", "answers": [ "ごう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "毫も", "answers": [ "ごうも" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "毬", "answers": [ "いが" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "毳", "answers": [ "けば", "むくげ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "毳立つ", "answers": [ "けばだつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "気腫", "answers": [ "きしゅ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "水っ洟", "answers": [ "みずっぱな" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "水垢", "answers": [ "みずあか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "水垢離", "answers": [ "みずごり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "水嵩", "answers": [ "みずかさ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "水捌け", "answers": [ "みずはけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "水掻き", "answers": [ "みずかき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "水枕", "answers": [ "みずまくら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "水桶", "answers": [ "みずおけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "水楢", "answers": [ "みずなら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "水汲み", "answers": [ "みずくみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "水溜まり", "answers": [ "みずたまり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "水濡れ", "answers": [ "みずぬれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "水疱", "answers": [ "すいほう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "水腫", "answers": [ "すいしゅ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "水苔", "answers": [ "みずごけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "水薙", "answers": [ "みずなぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "水蜜", "answers": [ "すいみつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "水風呂", "answers": [ "みずぶろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "水飛沫", "answers": [ "みずしぶき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "水飴", "answers": [ "みずあめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "水黽", "answers": [ "あめんぼ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "氷嚢", "answers": [ "ひょうのう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "氷枕", "answers": [ "こおりまくら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "氷瀑", "answers": [ "ひょうばく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "永劫", "answers": [ "えいごう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "永牢", "answers": [ "えいろう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "永訣", "answers": [ "えいけつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "氾濫", "answers": [ "はんらん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "汀", "answers": [ "みぎわ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "汀線", "answers": [ "ていせん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "汁椀", "answers": [ "しるわん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "汎", "answers": [ "はん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "汎化", "answers": [ "はんか" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "汎用", "answers": [ "はんよう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "汎発", "answers": [ "はんぱつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "汎神", "answers": [ "はんしん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "汗疱", "answers": [ "かんぽう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "汗疹", "answers": [ "あせも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "汗腺", "answers": [ "かんせん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "汚穢", "answers": [ "おわい", "おあい", "おえ", "おかい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "汝", "answers": [ "なんじ", "なれ", "うぬ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "汞", "answers": [ "こう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "池塘", "answers": [ "ちとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "汲々", "answers": [ "きゅうきゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "汲み", "answers": [ "くみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "汲み上げ", "answers": [ "くみあげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "汲み上げる", "answers": [ "くみあげる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "汲み出す", "answers": [ "くみだす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "汲み取り", "answers": [ "くみとり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "汲み取る", "answers": [ "くみとる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "汲み置き", "answers": [ "くみおき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "汲み込む", "answers": [ "くみこむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "汲む", "answers": [ "くむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "沃素", "answers": [ "ようそ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "沃野", "answers": [ "よくや" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "沈毅", "answers": [ "ちんき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "沈湎", "answers": [ "ちんめん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "沈鬱", "answers": [ "ちんうつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "沐浴", "answers": [ "もくよく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "沓脱ぎ", "answers": [ "くつぬぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "沙弥", "answers": [ "しゃみ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "沙汰", "answers": [ "さた" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "沙石", "answers": [ "しゃせき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "沙蚕", "answers": [ "ごかい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "沙門", "answers": [ "しゃもん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "沙魚", "answers": [ "はぜ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "沛然", "answers": [ "はいぜん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "沢庵", "answers": [ "たくあん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "沢瀉", "answers": [ "おもだか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "沢蟹", "answers": [ "さわがに" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "河鵜", "answers": [ "かわう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "河鹿", "answers": [ "かじか" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "油壺", "answers": [ "あぶらつぼ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "油漉し", "answers": [ "あぶらこし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "油炒め", "answers": [ "あぶらいため" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "油粕", "answers": [ "あぶらかす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "油蝉", "answers": [ "あぶらぜみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "沽券", "answers": [ "こけん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "法幢", "answers": [ "ほうどう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "法螺", "answers": [ "ほら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "泡沫", "answers": [ "うたかた" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "泡風呂", "answers": [ "あわぶろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "波濤", "answers": [ "はとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "波瀾", "answers": [ "はらん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "波羅蜜", "answers": [ "はらみつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "波飛沫", "answers": [ "なみしぶき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "泣き咽ぶ", "answers": [ "なきむせぶ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "泣き濡れる", "answers": [ "なきぬれる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "泣き腫らす", "answers": [ "なきはらす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "泥撥ね", "answers": [ "どろはね" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "泥濘", "answers": [ "でいねい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "泥濘む", "answers": [ "ぬかるむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "泥鰌", "answers": [ "どじょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "泰緬", "answers": [ "たいめん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "洋梨", "answers": [ "ようなし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "洒脱", "answers": [ "しゃだつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "洒落", "answers": [ "しゃれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "洒落っ気", "answers": [ "しゃれっけ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "洒落る", "answers": [ "しゃれる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "洒落本", "answers": [ "しゃれぼん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "洒落着", "answers": [ "しゃれぎ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "洒落臭い", "answers": [ "しゃらくさい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "洒落込む", "answers": [ "しゃれこむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "洗い堰", "answers": [ "あらいぜき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "洗い晒し", "answers": [ "あらいざらし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "洗い桶", "answers": [ "あらいおけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "洗い浚い", "answers": [ "あらいざらい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "洗い熊", "answers": [ "あらいぐま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "洛中", "answers": [ "らくちゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "洛北", "answers": [ "らくほく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "洛南", "answers": [ "らくなん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "洛外", "answers": [ "らくがい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "洛西", "answers": [ "らくせい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "洞窟", "answers": [ "どうくつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "洟垂れ", "answers": [ "はなたれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "洲", "answers": [ "しゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "流し雛", "answers": [ "ながしびな" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "流暢", "answers": [ "りゅうちょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "流涎", "answers": [ "りゅうぜん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "流謫", "answers": [ "るたく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "流鏑馬", "answers": [ "やぶさめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "浄瑠璃", "answers": [ "じょうるり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "浅葱", "answers": [ "あさつき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "浅蜊", "answers": [ "あさり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "浚い", "answers": [ "さらい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "浚える", "answers": [ "さらえる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "浚渫", "answers": [ "しゅんせつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "浣腸", "answers": [ "かんちょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "浩瀚", "answers": [ "こうかん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "浩然", "answers": [ "こうぜん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "浮塵子", "answers": [ "うんか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "浮腫", "answers": [ "ふしゅ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "浮腫み", "answers": [ "むくみ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "浮腫む", "answers": [ "むくむ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "海亀", "answers": [ "うみがめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "海棠", "answers": [ "かいどう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "海棲", "answers": [ "かいせい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "海燕", "answers": [ "うみつばめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "海苔", "answers": [ "のり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "海苔巻き", "answers": [ "のりまき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "海豹", "answers": [ "あざらし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "海鞘", "answers": [ "ほや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "海驢", "answers": [ "あしか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "海鼠", "answers": [ "なまこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "涅槃", "answers": [ "ねはん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "涌", "answers": [ "ゆう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "涎", "answers": [ "よだれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "涎掛け", "answers": [ "よだれかけ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "涙脆い", "answers": [ "なみだもろい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "涙腺", "answers": [ "るいせん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "涵養", "answers": [ "かんよう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "涸れる", "answers": [ "かれる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "淀", "answers": [ "よど" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "淀み", "answers": [ "よどみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "淀む", "answers": [ "よどむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "淋漓", "answers": [ "りんり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "淋病", "answers": [ "りんびょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "淋菌", "answers": [ "りんきん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "淘汰", "answers": [ "とうた" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "淫する", "answers": [ "いんする" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "淫ら", "answers": [ "みだら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "淫乱", "answers": [ "いんらん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "淫売", "answers": [ "いんばい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "淫奔", "answers": [ "いんぽん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "淫婦", "answers": [ "いんぷ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "淫楽", "answers": [ "いんらく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "淫欲", "answers": [ "いんよく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "淫水", "answers": [ "いんすい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "淫猥", "answers": [ "いんわい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "淫羊", "answers": [ "いんよう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "淫蕩", "answers": [ "いんとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "淫虐", "answers": [ "いんぎゃく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "淫行", "answers": [ "いんこう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "淫靡", "answers": [ "いんび" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "淫風", "answers": [ "いんぷう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "深淵", "answers": [ "しんえん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "深爪", "answers": [ "ふかづめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "深鍋", "answers": [ "ふかなべ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "淵", "answers": [ "ふち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "淵源", "answers": [ "えんげん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "淵鑑", "answers": [ "えんかん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "混沌", "answers": [ "こんとん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "清冽", "answers": [ "せいれつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "清拭", "answers": [ "せいしき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "清楚", "answers": [ "せいそ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "渋柿", "answers": [ "しぶがき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "渚", "answers": [ "なぎさ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "渠", "answers": [ "きょ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "温燗", "answers": [ "ぬるかん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "渾名", "answers": [ "あだな" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "渾天", "answers": [ "こんてん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "渾成", "answers": [ "こんせい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "渾然", "answers": [ "こんぜん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "渾身", "answers": [ "こんしん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "湖尻", "answers": [ "こじり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "湘軍", "answers": [ "しょうぐん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "湛える", "answers": [ "たたえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "湛水", "answers": [ "たんすい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "湧き上がる", "answers": [ "わきあがる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "湧き上る", "answers": [ "わきのぼる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "湧き出す", "answers": [ "わきだす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "湧き出でる", "answers": [ "わきいでる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "湧き出る", "answers": [ "わきでる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "湧き水", "answers": [ "わきみず" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "湧き立つ", "answers": [ "わきたつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "湧き返る", "answers": [ "わきかえる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "湧く", "answers": [ "わく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "湧出", "answers": [ "ゆうしゅつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "湧水", "answers": [ "ゆうすい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "湯剥き", "answers": [ "ゆむき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "湯壺", "answers": [ "ゆつぼ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "湯掻く", "answers": [ "ゆがく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "湯桶", "answers": [ "ゆとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "湯灌", "answers": [ "ゆかん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "湯煎", "answers": [ "ゆせん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "湯釜", "answers": [ "ゆがま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "湿疹", "answers": [ "しっしん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "満ち溢れる", "answers": [ "みちあふれる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "満腔", "answers": [ "まんこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "溌剌", "answers": [ "はつらつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "溜まり", "answers": [ "たまり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "溜まり場", "answers": [ "たまりば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "溜まる", "answers": [ "たまる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "溜め", "answers": [ "ため" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "溜める", "answers": [ "ためる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "溜め息", "answers": [ "ためいき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "溜め池", "answers": [ "ためいけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "溜め込む", "answers": [ "ためこむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "溜り水", "answers": [ "たまりみず" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "溜飲", "answers": [ "りゅういん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "溝壑", "answers": [ "こうがく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "溝浚い", "answers": [ "どぶさらい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "溝鼠", "answers": [ "どぶねずみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "溢れる", "answers": [ "あふれる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "溢れ出す", "answers": [ "あふれだす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "溢れ出る", "answers": [ "あふれでる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "溢れ者", "answers": [ "あぶれもの" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "溢れ落ちる", "answers": [ "あふれおちる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "溢れ返る", "answers": [ "あふれかえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "溢血", "answers": [ "いっけつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "溺れる", "answers": [ "おぼれる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "溺れ死に", "answers": [ "おぼれじに" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "溺れ死ぬ", "answers": [ "おぼれしぬ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "溺愛", "answers": [ "できあい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "溺死", "answers": [ "できし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "滂沱", "answers": [ "ぼうだ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "滄浪", "answers": [ "そうろう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "滄海", "answers": [ "そうかい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "滅多矢鱈", "answers": [ "めったやたら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "滑稽", "answers": [ "こっけい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "滓", "answers": [ "かす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "滔々", "answers": [ "とうとう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "滝壺", "answers": [ "たきつぼ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "滲み出す", "answers": [ "にじみだす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "滲み出る", "answers": [ "にじみでる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "滲む", "answers": [ "にじむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "滲出", "answers": [ "しんしゅつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "滾る", "answers": [ "たぎる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "漁撈", "answers": [ "ぎょろう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "漆喰", "answers": [ "しっくい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "漉く", "answers": [ "すく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "漉し餡", "answers": [ "こしあん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "漉す", "answers": [ "こす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "漏洩", "answers": [ "ろうえい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "演繹", "answers": [ "えんえき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "漕ぎ", "answers": [ "こぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "漕ぎ上がる", "answers": [ "こぎあがる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "漕ぎ出す", "answers": [ "こぎだす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "漕ぎ寄せる", "answers": [ "こぎよせる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "漕ぎ手", "answers": [ "こぎて" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "漕ぎ着ける", "answers": [ "こぎつける" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "漕ぎ進む", "answers": [ "こぎすすむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "漕ぐ", "answers": [ "こぐ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "漢奸", "answers": [ "かんかん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "漲る", "answers": [ "みなぎる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "漿液", "answers": [ "しょうえき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "潜舵", "answers": [ "せんだ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "潮汐", "answers": [ "ちょうせき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "潰える", "answers": [ "ついえる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "潰え去る", "answers": [ "ついえさる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "潰し", "answers": [ "つぶし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "潰す", "answers": [ "つぶす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "潰れ", "answers": [ "つぶれ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "潰れる", "answers": [ "つぶれる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "潰れ掛ける", "answers": [ "つぶれかける" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "潰瘍", "answers": [ "かいよう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "潰走", "answers": [ "かいそう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "澎湃", "answers": [ "ほうはい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "澗", "answers": [ "かん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "澪", "answers": [ "みお" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "澪標", "answers": [ "みおつくし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "澱", "answers": [ "おり", "よど" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "澱粉", "answers": [ "でんぷん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "澹", "answers": [ "たん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "激昂", "answers": [ "げっこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "濁醪", "answers": [ "どぶろく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "濃艶", "answers": [ "のうえん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "濛々", "answers": [ "もうもう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "濛気", "answers": [ "もうき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "濡らす", "answers": [ "ぬらす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "濡れ", "answers": [ "ぬれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "濡れそぼつ", "answers": [ "ぬれそぼつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "濡れる", "answers": [ "ぬれる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "濡れ場", "answers": [ "ぬれば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "濡れ手", "answers": [ "ぬれて" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "濡れ縁", "answers": [ "ぬれえん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "濡れ羽色", "answers": [ "ぬればいろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "濡れ衣", "answers": [ "ぬれぎぬ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "濡れ髪", "answers": [ "ぬれがみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "濡れ鼠", "answers": [ "ぬれねずみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "濾材", "answers": [ "ろざい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "濾過", "answers": [ "ろか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瀉", "answers": [ "しゃ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瀉血", "answers": [ "しゃけつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瀑布", "answers": [ "ばくふ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瀕する", "answers": [ "ひんする" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "瀕死", "answers": [ "ひんし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "瀟洒", "answers": [ "しょうしゃ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瀰漫", "answers": [ "びまん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "灌", "answers": [ "かん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "灌仏", "answers": [ "かんぶつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "灌木", "answers": [ "かんぼく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "灌水", "answers": [ "かんすい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "灌流", "answers": [ "かんりゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "灌漑", "answers": [ "かんがい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "灌頂", "answers": [ "かんじょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "灘", "answers": [ "なだ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "火掻", "answers": [ "ひかき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "火桶", "answers": [ "ひおけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "火炙り", "answers": [ "ひあぶり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "火燵", "answers": [ "こたつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "火箸", "answers": [ "ひばし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "火脹れ", "answers": [ "ひぶくれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "火蓋", "answers": [ "ひぶた" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "火鑽り", "answers": [ "ひきり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "灯籠", "answers": [ "とうろう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "灰燼", "answers": [ "かいじん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "灰釉", "answers": [ "かいゆう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "灸", "answers": [ "きゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "灸治", "answers": [ "きゅうじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "灼か", "answers": [ "あらたか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "灼熱", "answers": [ "しゃくねつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "炊爨", "answers": [ "すいさん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "炒め", "answers": [ "いためる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "炒める", "answers": [ "いためる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "炒め煮", "answers": [ "いために" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "炒め物", "answers": [ "いためもの" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "炒り卵", "answers": [ "いりたまご" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "炒り煮", "answers": [ "いりに" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "炒り豆", "answers": [ "いりまめ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "炒る", "answers": [ "いる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "炙り出し", "answers": [ "あぶりだし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "炙り出す", "answers": [ "あぶりだす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "炙り焼き", "answers": [ "あぶりやき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "炙る", "answers": [ "あぶる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "炭塵", "answers": [ "たんじん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "炭疽", "answers": [ "たんそ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "炮烙", "answers": [ "ほうらく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "炯々", "answers": [ "けいけい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "炯眼", "answers": [ "けいがん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "炸薬", "answers": [ "さくやく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "炸裂", "answers": [ "さくれつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "点睛", "answers": [ "てんせい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "点綴", "answers": [ "てんてい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "烏", "answers": [ "からす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "烏口", "answers": [ "からすぐち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "烏合", "answers": [ "うごう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "烏帽子", "answers": [ "えぼし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "烏揚羽", "answers": [ "からすあげは" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "烏有", "answers": [ "うゆう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "烏滸", "answers": [ "おこ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "烏滸がましい", "answers": [ "おこがましい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "烏猫", "answers": [ "からすねこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "烏賊", "answers": [ "いか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "烏賊釣り", "answers": [ "いかつり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "烏頭", "answers": [ "うず" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "烏骨", "answers": [ "うこつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "烏麦", "answers": [ "からすむぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "烙印", "answers": [ "らくいん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "烽火", "answers": [ "ほうか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "焔硝", "answers": [ "えんしょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "焙じ茶", "answers": [ "ほうじちゃ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "焙烙", "answers": [ "ほうろく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "焙煎", "answers": [ "ばいせん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "焚き付け", "answers": [ "たきつけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "焚き付ける", "answers": [ "たきつける" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "焚き出す", "answers": [ "たきだす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "焚き口", "answers": [ "たきぐち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "焚き火", "answers": [ "たきび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "焚き物", "answers": [ "たきもの" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "焚き込める", "answers": [ "たきこめる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "焚刑", "answers": [ "ふんけい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "焚書", "answers": [ "ふんしょ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "焚殺", "answers": [ "ふんさつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "焜炉", "answers": [ "こんろ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "無垢", "answers": [ "むく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "無慚", "answers": [ "むざん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "無碍", "answers": [ "むげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "無稽", "answers": [ "むけい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "無聊", "answers": [ "ぶりょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "無蓋", "answers": [ "むがい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "無謬", "answers": [ "むびゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "無辜", "answers": [ "むこ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "無闇", "answers": [ "むやみ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "無闇矢鱈", "answers": [ "むやみやたら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "焦眉", "answers": [ "しょうび" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "焼き串", "answers": [ "やきぐし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "焼き海苔", "answers": [ "やきのり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "焼き茄子", "answers": [ "やきなす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "焼き蕎麦", "answers": [ "やきそば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "焼き鏝", "answers": [ "やきごて" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "焼き麩", "answers": [ "やきふ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "焼け窶れる", "answers": [ "やけただれる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "焼夷", "answers": [ "しょうい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "焼灼", "answers": [ "しょうしゃく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "焼酎", "answers": [ "しょうちゅう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "焼餅", "answers": [ "やきもち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "煉獄", "answers": [ "れんごく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "煉瓦", "answers": [ "れんが" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "煌々", "answers": [ "こうこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "煌", "answers": [ "こう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "煌びやか", "answers": [ "きらびやか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "煌めき", "answers": [ "きらめき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "煎じ薬", "answers": [ "せんじぐすり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "煎じ詰める", "answers": [ "せんじつめる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "煎ずる", "answers": [ "せんずる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "煎り付ける", "answers": [ "いりつける" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "煎茶", "answers": [ "せんちゃ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "煎餅", "answers": [ "せんべい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "煤", "answers": [ "すす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "煤ける", "answers": [ "すすける" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "煤まみれ", "answers": [ "すすまみれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "煤払い", "answers": [ "すすはらい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "煤煙", "answers": [ "ばいえん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "煤色", "answers": [ "すすいろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "煥発", "answers": [ "かんぱつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "煩悶", "answers": [ "はんもん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "煩瑣", "answers": [ "はんさ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "煮え滾る", "answers": [ "にえたぎる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "煮餅", "answers": [ "にもち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "煮麺", "answers": [ "にゅうめん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "煽て", "answers": [ "おだて" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "煽てる", "answers": [ "おだてる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "煽り", "answers": [ "あおり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "煽り立てる", "answers": [ "あおりたてる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "煽る", "answers": [ "あおる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "煽惑", "answers": [ "せんわく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "熊", "answers": [ "くま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "熊ん蜂", "answers": [ "くまんばち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "熊之実", "answers": [ "くまのみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "熊啄木鳥", "answers": [ "くまげら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "熊手", "answers": [ "くまで" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "熊男", "answers": [ "くまおとこ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "熊祭り", "answers": [ "くままつり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "熊笹", "answers": [ "くまざさ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "熊胆", "answers": [ "ゆうたん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "熊蜂", "answers": [ "くまばち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "熊襲", "answers": [ "くまそ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "熊鷹", "answers": [ "くまたか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "熊鼠", "answers": [ "くまねずみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "熟柿", "answers": [ "じゅくし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "熟鮨", "answers": [ "なれずし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "熨斗", "answers": [ "のし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "熨斗目", "answers": [ "のしめ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "熨斗袋", "answers": [ "のしぶくろ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "熱燗", "answers": [ "あつかん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "熾す", "answers": [ "おこす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "熾天", "answers": [ "してん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "熾火", "answers": [ "おきび" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "熾烈", "answers": [ "しれつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "熾盛", "answers": [ "しじょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "燃え滾る", "answers": [ "もえたぎる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "燎原", "answers": [ "りょうげん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "燐", "answers": [ "りん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "燐光", "answers": [ "りんこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "燐火", "answers": [ "りんか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "燐酸", "answers": [ "りんさん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "燕", "answers": [ "つばめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "燕子", "answers": [ "えんし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "燕尾", "answers": [ "えんび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "燕王", "answers": [ "えんおう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "燕脂", "answers": [ "えんじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "燕麦", "answers": [ "えんばく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "燗", "answers": [ "かん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "燗酒", "answers": [ "かんざけ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "燠", "answers": [ "おき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "燦々", "answers": [ "さんさん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "燦", "answers": [ "さん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "燦然", "answers": [ "さんぜん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "燦爛", "answers": [ "さんらん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "燭", "answers": [ "しょく", "ともしび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "燭光", "answers": [ "しょっこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "燭台", "answers": [ "しょくだい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "燻", "answers": [ "いぶし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "燻す", "answers": [ "いぶす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "燻る", "answers": [ "くすぶる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "燻煙", "answers": [ "くんえん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "燻蒸", "answers": [ "くんじょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "燻銀", "answers": [ "いぶしぎん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "爛々", "answers": [ "らんらん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "爛れ", "answers": [ "ただれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "爛れる", "answers": [ "ただれる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "爛漫", "answers": [ "らんまん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "爛熟", "answers": [ "らんじゅく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "爪", "answers": [ "つめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "爪先", "answers": [ "つまさき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "爪切り", "answers": [ "つめきり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "爪弾き", "answers": [ "つまはじき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "爪牙", "answers": [ "そうが" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "爪甲", "answers": [ "そうこう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "爪痕", "answers": [ "つめあと" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "爪立てる", "answers": [ "つまだてる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "爬虫", "answers": [ "はちゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "爵禄", "answers": [ "しゃくろく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "爺", "answers": [ "じい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "爺むさい", "answers": [ "じじむさい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "爺婆", "answers": [ "じじばば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "爽やか", "answers": [ "さわやか" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "爽快", "answers": [ "そうかい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "爽涼", "answers": [ "そうりょう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "爾後", "answers": [ "じご" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "爾来", "answers": [ "じらい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "牆壁", "answers": [ "しょうへき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "片栗", "answers": [ "かたくり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "片栗粉", "answers": [ "かたくりこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "片膝", "answers": [ "かたひざ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "片舷", "answers": [ "かたげん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "片袖", "answers": [ "かたそで" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "片頬", "answers": [ "かたほお" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "片鱗", "answers": [ "へんりん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "牌", "answers": [ "ぱい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "牌楼", "answers": [ "はいろう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "牙", "answers": [ "きば" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "牙城", "answers": [ "がじょう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "牛丼", "answers": [ "ぎゅうどん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "牛糞", "answers": [ "ぎゅうふん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "牛蒡", "answers": [ "ごぼう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "牛蛙", "answers": [ "うしがえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "牛鍋", "answers": [ "ぎゅうなべ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "牝狐", "answers": [ "めぎつね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "牝馬", "answers": [ "ひんば", "めうま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "牝鹿", "answers": [ "めじか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "牟尼", "answers": [ "むに" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "牡丹", "answers": [ "ぼたん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "牡丹餅", "answers": [ "ぼたもち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "牡蠣", "answers": [ "かき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "牡馬", "answers": [ "ぼば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "牢", "answers": [ "ろう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "牢人", "answers": [ "ろうにん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "牢内", "answers": [ "ろうない" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "牢固", "answers": [ "ろうこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "牢屋", "answers": [ "ろうや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "牢死", "answers": [ "ろうし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "牢獄", "answers": [ "ろうごく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "牢破り", "answers": [ "ろうやぶり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "物乞い", "answers": [ "ものごい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "物凄い", "answers": [ "ものすごい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "物凄まじい", "answers": [ "ものすさまじい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "物詣で", "answers": [ "ものもうで" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "物貰い", "answers": [ "ものもらい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "牽制", "answers": [ "けんせい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "牽引", "answers": [ "けんいん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "牽強", "answers": [ "けんきょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "犀", "answers": [ "さい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "犀利", "answers": [ "さいり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "犇めき合う", "answers": [ "ひしめきあう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "犇めく", "answers": [ "ひしめく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "犬橇", "answers": [ "いぬぞり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "犬蓼", "answers": [ "いぬたで" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "犬鷲", "answers": [ "いぬわし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "状貌", "answers": [ "じょうぼう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "狆ころ", "answers": [ "ちんころ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "狎れる", "answers": [ "なれる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "狐", "answers": [ "きつね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "狐憑き", "answers": [ "きつねつき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "狐火", "answers": [ "きつねび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "狐狗狸", "answers": [ "こっくり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "狐狸", "answers": [ "こり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "狐色", "answers": [ "きつねいろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "狒々", "answers": [ "ひひ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "狗", "answers": [ "く" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "狗尾草", "answers": [ "えのころぐさ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "狗肉", "answers": [ "くにく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "狙い", "answers": [ "ねらい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "狙い打つ", "answers": [ "ねらいうつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "狙い撃ち", "answers": [ "ねらいうち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "狙い澄ます", "answers": [ "ねらいすます" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "狙い目", "answers": [ "ねらいめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "狙う", "answers": [ "ねらう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "狙撃", "answers": [ "そげき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "狛", "answers": [ "こま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "狛犬", "answers": [ "こまいぬ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "狡", "answers": [ "ずる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "狡い", "answers": [ "ずるい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "狡猾", "answers": [ "こうかつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "狡知", "answers": [ "こうち" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "狡賢い", "answers": [ "ずるがしこい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "狢", "answers": [ "むじな" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "独伊", "answers": [ "どくい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "独擅", "answers": [ "どくせん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "独鈷", "answers": [ "とっこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "狭窄", "answers": [ "きょうさく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "狭隘", "answers": [ "きょうあい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "狷介", "answers": [ "けんかい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "狸", "answers": [ "たぬき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "狸塚", "answers": [ "たぬきづか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "狸親父", "answers": [ "たぬきおやじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "狼", "answers": [ "おおかみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "狼煙", "answers": [ "のろし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "狼狽", "answers": [ "ろうばい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "狼狽える", "answers": [ "うろたえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "狼男", "answers": [ "おおかみおとこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "狼藉", "answers": [ "ろうぜき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "猊下", "answers": [ "げいか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "猖獗", "answers": [ "しょうけつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "猛禽", "answers": [ "もうきん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "猛虎", "answers": [ "もうこ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "猜疑", "answers": [ "さいぎ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "猥褻", "answers": [ "わいせつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "猥談", "answers": [ "わいだん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "猥雑", "answers": [ "わいざつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "猩々", "answers": [ "しょうじょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "猩紅", "answers": [ "しょうこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "猪", "answers": [ "いのしし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "猪口", "answers": [ "ちょこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "猪子", "answers": [ "いのこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "猪牙", "answers": [ "ちょき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "猪突", "answers": [ "ちょとつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "猪肉", "answers": [ "ししにく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "猪首", "answers": [ "いくび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "猫撫で", "answers": [ "ねこなで" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "猫糞", "answers": [ "ねこばば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "猿猴", "answers": [ "えんこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "猿股", "answers": [ "さるまた" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "猿轡", "answers": [ "さるぐつわ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "獅子", "answers": [ "しし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "獅子吼", "answers": [ "ししく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "獰猛", "answers": [ "ねいもう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "玉の輿", "answers": [ "たまのこし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "玉串", "answers": [ "たまぐし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "玉兎", "answers": [ "ぎょくと" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "玉櫛笥", "answers": [ "たまくしげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "玉葱", "answers": [ "たまねぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "玉蜀黍", "answers": [ "とうもろこし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "玩具", "answers": [ "おもちゃ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "玩具屋", "answers": [ "おもちゃや" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "玩味", "answers": [ "がんみ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "玩弄", "answers": [ "がんろう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "玲瓏", "answers": [ "れいろう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "玳瑁", "answers": [ "たいまい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "玻璃", "answers": [ "はり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "珊瑚", "answers": [ "さんご" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "珪素", "answers": [ "けいそ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "珪藻", "answers": [ "けいそう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "珪酸", "answers": [ "けいさん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "琢磨", "answers": [ "たくま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "琥珀", "answers": [ "こはく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "琵琶", "answers": [ "びわ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "琺瑯", "answers": [ "ほうろう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瑕瑾", "answers": [ "かきん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瑕疵", "answers": [ "かし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瑜伽", "answers": [ "ゆが" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瑞々しい", "answers": [ "みずみずしい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "瑞", "answers": [ "ずい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "瑞兆", "answers": [ "ずいちょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "瑞応", "answers": [ "ずいおう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "瑞祥", "answers": [ "ずいしょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "瑞穂", "answers": [ "みずほ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "瑞雲", "answers": [ "ずいうん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "瑠璃", "answers": [ "るり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "瑣末", "answers": [ "さまつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瑪瑙", "answers": [ "めのう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "璞", "answers": [ "はく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "環濠", "answers": [ "かんごう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "瓊矛", "answers": [ "ぬぼこ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瓔珞", "answers": [ "ようらく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瓜", "answers": [ "つめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "瓜二つ", "answers": [ "うりふたつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "瓜実", "answers": [ "うりざね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "瓠", "answers": [ "ひさご" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瓢箪", "answers": [ "ひょうたん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "瓦", "answers": [ "かわら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "瓦礫", "answers": [ "がれき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瓦解", "answers": [ "がかい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "甍", "answers": [ "いらか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "甑", "answers": [ "こしき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "甘栗", "answers": [ "あまぐり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "甘蔗", "answers": [ "かんしゃ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "甘藷", "answers": [ "かんしょ", "さつまいも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "甘鯛", "answers": [ "あまだい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "甜茶", "answers": [ "てんちゃ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "甜菜", "answers": [ "てんさい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "生え揃う", "answers": [ "はえそろう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "生き甲斐", "answers": [ "いきがい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "生き餌", "answers": [ "いきえ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "生け簀", "answers": [ "いけす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "生け贄", "answers": [ "いけにえ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "生剥", "answers": [ "なまはげ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "生唾", "answers": [ "なまつば" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "生塵", "answers": [ "なまごみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "生姜", "answers": [ "しょうが" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "生樽", "answers": [ "なまだる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "生爪", "answers": [ "なまづめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "生牡蛎", "answers": [ "なまがき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "生祠", "answers": [ "せいし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "生蝋", "answers": [ "きろう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "生鮭", "answers": [ "なまざけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "生麩", "answers": [ "なまふ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "産褥", "answers": [ "さんじょく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "産駒", "answers": [ "さんく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "甥", "answers": [ "おい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "甥っ子", "answers": [ "おいっこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "田亀", "answers": [ "たがめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "田圃", "answers": [ "たんぼ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "田螺", "answers": [ "たにし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "田麩", "answers": [ "でんぶ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "甲冑", "answers": [ "かっちゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "甲斐", "answers": [ "かい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "甲斐性", "answers": [ "かいしょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "甲斐甲斐しい", "answers": [ "かいがいしい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "男伊達", "answers": [ "おとこだて" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "男妾", "answers": [ "だんしょう", "おとこめかけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "男娼", "answers": [ "だんしょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "男鰥", "answers": [ "おとこやもめ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "画舫", "answers": [ "がぼう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "画鋲", "answers": [ "がびょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "画餅", "answers": [ "がべい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "界隈", "answers": [ "かいわい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "畏まる", "answers": [ "かしこまる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "畏友", "answers": [ "いゆう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "畏怖", "answers": [ "いふ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "畏敬", "answers": [ "いけい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "畏縮", "answers": [ "いしゅく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "留め袖", "answers": [ "とめそで" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "畚", "answers": [ "もっこ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "畢生", "answers": [ "ひっせい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "畢竟", "answers": [ "ひっきょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "畦", "answers": [ "あぜ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "畦道", "answers": [ "あぜみち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "異貌", "answers": [ "いぼう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "畷", "answers": [ "なわて" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "畿", "answers": [ "き" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "畿外", "answers": [ "きがい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "疋", "answers": [ "むら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "疏", "answers": [ "しょ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "疚しい", "answers": [ "やましい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "疝気", "answers": [ "せんき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "疝痛", "answers": [ "せんつう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "疣", "answers": [ "いぼ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "疥癬", "answers": [ "かいせん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "疱瘡", "answers": [ "ほうそう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "疳", "answers": [ "かん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "疳の虫", "answers": [ "かんのむし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "疹", "answers": [ "しん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "疼き", "answers": [ "うずき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "疼く", "answers": [ "うずく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "疼痛", "answers": [ "とうつう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "疽", "answers": [ "そ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "病み惚ける", "answers": [ "やみほうける" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "病臥", "answers": [ "びょうが" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "痒い", "answers": [ "かゆい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "痒み", "answers": [ "かゆみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "痒み止め", "answers": [ "かゆみどめ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "痒疹", "answers": [ "ようしん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "痔", "answers": [ "じ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "痔疾", "answers": [ "じしつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "痕", "answers": [ "こん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "痕跡", "answers": [ "こんせき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "痘痕", "answers": [ "とうこん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "痘瘡", "answers": [ "とうそう", "もがさ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "痙攣", "answers": [ "けいれん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "痛痒", "answers": [ "つうよう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "痛痒い", "answers": [ "いたがゆい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "痛罵", "answers": [ "つうば" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "痣", "answers": [ "あざ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "痩せ", "answers": [ "やせ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "痩せぎす", "answers": [ "やせぎす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "痩せこける", "answers": [ "やせこける" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "痩せる", "answers": [ "やせる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "痩せ形", "answers": [ "やせがた" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "痩せ細る", "answers": [ "やせほそる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "痩せ衰える", "answers": [ "やせおとろえる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "痩身", "answers": [ "そうしん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "痰", "answers": [ "たん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "痰壺", "answers": [ "たんつぼ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "痴呆", "answers": [ "ちほう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "痺れ", "answers": [ "しびれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "痺れる", "answers": [ "しびれる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "痼", "answers": [ "しこり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瘋癲", "answers": [ "ふうてん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瘞鶴", "answers": [ "えいかく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "瘡", "answers": [ "そう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瘡蓋", "answers": [ "かさぶた" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瘢痕", "answers": [ "はんこん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瘤", "answers": [ "こぶ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瘧", "answers": [ "おこり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瘴気", "answers": [ "しょうき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瘻", "answers": [ "ろう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "癇", "answers": [ "かん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "癇癖", "answers": [ "かんぺき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "癇癪", "answers": [ "かんしゃく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "癌", "answers": [ "がん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "癜", "answers": [ "なまず" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "癩", "answers": [ "かったい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "癩病", "answers": [ "らいびょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "癩者", "answers": [ "らいしゃ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "癪", "answers": [ "しゃく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "癲狂", "answers": [ "てんきょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "癲癇", "answers": [ "てんかん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "癸", "answers": [ "みずのと", "き" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "癸丑", "answers": [ "きちゅう", "みずのとうし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "癸亥", "answers": [ "きがい", "みずのとい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "癸卯", "answers": [ "きぼう", "みずのとう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "癸巳", "answers": [ "きし", "みずのとみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "癸酉", "answers": [ "きゆう", "みずのととり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "発疹", "answers": [ "はっしん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "発癌", "answers": [ "はつがん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "登攀", "answers": [ "とうはん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "白兎", "answers": [ "しろうさぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "白斑", "answers": [ "はくはん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "白朮", "answers": [ "びゃくじゅつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "白楊", "answers": [ "はくよう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "白樫", "answers": [ "しらかし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "白樺", "answers": [ "しらかば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "白檀", "answers": [ "びゃくだん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "白檜曾", "answers": [ "しらびそ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "白毫", "answers": [ "びゃくごう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "白熊", "answers": [ "しろくま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "白瓜", "answers": [ "しろうり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "白癬", "answers": [ "はくせん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "白皙", "answers": [ "はくせき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "白眉", "answers": [ "はくび" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "白粥", "answers": [ "しらかゆ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "白膠木", "answers": [ "ぬるで" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "白葱", "answers": [ "しろねぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "白蓮", "answers": [ "はくれん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "白薔薇", "answers": [ "しろばら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "白虎", "answers": [ "びゃっこ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "白蝋", "answers": [ "はくろう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "白蟻", "answers": [ "しろあり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "白袴", "answers": [ "しろばかま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "白釉", "answers": [ "はくゆう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "白鍵", "answers": [ "はっけん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "白餡", "answers": [ "しろあん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "白髯", "answers": [ "はくぜん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "白鬚", "answers": [ "しらひげ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "白鱚", "answers": [ "しろぎす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "白鳩", "answers": [ "しろはと" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "白鳳", "answers": [ "はくほう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "白鴎", "answers": [ "はくおう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "白鶴", "answers": [ "はくつる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "白鷺", "answers": [ "しらさぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "皇祚", "answers": [ "こうそ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "皓歯", "answers": [ "こうし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "皚々", "answers": [ "がいがい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "皮剥", "answers": [ "かわむき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "皮剥ぎ", "answers": [ "かわはぎ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "皮疹", "answers": [ "ひしん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "皮籠", "answers": [ "かわご" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "皸", "answers": [ "あかぎれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "皹", "answers": [ "ひび" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "皺々", "answers": [ "しわしわ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "皺", "answers": [ "しわ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "皺くちゃ", "answers": [ "しわくちゃ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "皺む", "answers": [ "しわむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "皺寄せ", "answers": [ "しわよせ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "盛り蕎麦", "answers": [ "もりそば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "盤踞", "answers": [ "ばんきょ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "盥", "answers": [ "たらい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "盥回し", "answers": [ "たらいまわし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "盧遮那", "answers": [ "るしゃな" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "目尻", "answers": [ "めじり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "目庇", "answers": [ "まびさし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "目梶木", "answers": [ "めかじき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "目溢し", "answers": [ "めこぼし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "目潰し", "answers": [ "めつぶし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "目眩", "answers": [ "めまい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "目眩く", "answers": [ "めくるめく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "目眩し", "answers": [ "めくらまし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "目睫", "answers": [ "もくしょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "目笊", "answers": [ "めざる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "目籠", "answers": [ "めかご" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "目糞", "answers": [ "めくそ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "目蒲", "answers": [ "めかま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "目釘", "answers": [ "めくぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "直喩", "answers": [ "ちょくゆ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "直截", "answers": [ "ちょくせつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "直播き", "answers": [ "じかまき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "直諫", "answers": [ "ちょっかん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "相姦", "answers": [ "そうかん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "相槌", "answers": [ "あいづち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "相貌", "answers": [ "そうぼう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "眇", "answers": [ "びょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "眇める", "answers": [ "すがめる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "眈眈", "answers": [ "たんたん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "眉", "answers": [ "まゆ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "眉唾", "answers": [ "まゆつば" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "眉墨", "answers": [ "まゆずみ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "眉宇", "answers": [ "びう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "眉根", "answers": [ "まゆね" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "眉毛", "answers": [ "まゆげ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "眉目", "answers": [ "びもく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "眉間", "answers": [ "みけん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "真子鰈", "answers": [ "まこがれい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "真摯", "answers": [ "しんし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "真槍", "answers": [ "しんそう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "真菰", "answers": [ "まこも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "真葛", "answers": [ "さねかずら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "真諦", "answers": [ "しんたい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "真贋", "answers": [ "しんがん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "真鍮", "answers": [ "しんちゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "真鯉", "answers": [ "まごい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "真鯛", "answers": [ "まだい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "真鰯", "answers": [ "まいわし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "真鰺", "answers": [ "まあじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "真鱈", "answers": [ "まだら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "真鴨", "answers": [ "まがも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "真鶴", "answers": [ "まなづる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "眦", "answers": [ "まなじり", "まじり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "眩い", "answers": [ "まばゆい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "眩く", "answers": [ "くるめく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "眩しい", "answers": [ "まぶしい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "眩む", "answers": [ "くらむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "眩惑", "answers": [ "げんわく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "眩暈", "answers": [ "げんうん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "眷属", "answers": [ "けんぞく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "眼瞼", "answers": [ "がんけん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "眼窩", "answers": [ "がんか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "着痩せ", "answers": [ "きやせ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "着袴", "answers": [ "ちゃっこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "睡蓮", "answers": [ "すいれん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "睥睨", "answers": [ "へいげい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "睦まじい", "answers": [ "むつまじい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "睦み", "answers": [ "むつみ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "睦み合う", "answers": [ "むつみあう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "睦む", "answers": [ "むつむ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "睦月", "answers": [ "むつき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "睦言", "answers": [ "むつごと" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "睨み", "answers": [ "にらみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "睨み付ける", "answers": [ "にらみつける" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "睨み合い", "answers": [ "にらみあい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "睨み合う", "answers": [ "にらみあう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "睨み合わせる", "answers": [ "にらみあわせる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "睨み回す", "answers": [ "にらみまわす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "睨み返す", "answers": [ "にらみかえす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "睨む", "answers": [ "にらむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "睨める", "answers": [ "にらめる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "睨め回す", "answers": [ "ねめまわす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "睫", "answers": [ "まつげ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "睾丸", "answers": [ "こうがん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瞋", "answers": [ "しん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瞋恚", "answers": [ "しんに" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瞑する", "answers": [ "めいする" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瞑る", "answers": [ "つぶる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瞑想", "answers": [ "めいそう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瞑目", "answers": [ "めいもく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瞞着", "answers": [ "まんちゃく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瞠目", "answers": [ "どうもく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瞥見", "answers": [ "べっけん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "瞭然", "answers": [ "りょうぜん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "瞳", "answers": [ "ひとみ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "瞳孔", "answers": [ "どうこう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "瞼", "answers": [ "まぶた" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "瞽女", "answers": [ "ごぜ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "矍鑠", "answers": [ "かくしゃく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "矜持", "answers": [ "きょうじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "矢尻", "answers": [ "やじり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "矢鱈", "answers": [ "やたら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "知悉", "answers": [ "ちしつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "矧ぐ", "answers": [ "はぐ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "矩", "answers": [ "かね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "矩形", "answers": [ "くけい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "短躯", "answers": [ "たんく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "矮小", "answers": [ "わいしょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "矮性", "answers": [ "わいせい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "石斑魚", "answers": [ "うぐい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "石斧", "answers": [ "せきふ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "石榴", "answers": [ "ざくろ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "石槍", "answers": [ "いしやり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "石礫", "answers": [ "いしつぶて" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "石窟", "answers": [ "せっくつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "石筍", "answers": [ "せきじゅん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "石膏", "answers": [ "せっこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "石臼", "answers": [ "いしうす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "石蓴", "answers": [ "あおさ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "石蕗", "answers": [ "つわぶき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "石蹴り", "answers": [ "いしけり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "石鏃", "answers": [ "せきぞく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "石風呂", "answers": [ "いしぶろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "石鯛", "answers": [ "いしだい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "石鹸", "answers": [ "せっけん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "砂嘴", "answers": [ "さし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "砂埃", "answers": [ "すなぼこり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "砂塵", "answers": [ "さじん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "砂嵐", "answers": [ "すなあらし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "砂礫", "answers": [ "されき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "砌", "answers": [ "みぎり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "砒素", "answers": [ "ひそ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "研鑽", "answers": [ "けんさん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "砕屑", "answers": [ "さいせつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "砥", "answers": [ "と" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "砥石", "answers": [ "といし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "砦", "answers": [ "とりで" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "破れ鍋", "answers": [ "われなべ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "破瓜", "answers": [ "はか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "破綻", "answers": [ "はたん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "硯", "answers": [ "すずり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "硯箱", "answers": [ "すずりばこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "硼酸", "answers": [ "ほうさん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "碌々", "answers": [ "ろくろく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "碌", "answers": [ "ろく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "碌な", "answers": [ "ろくな" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "碌に", "answers": [ "ろくに" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "碍子", "answers": [ "がいし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "碧", "answers": [ "へき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "碧巌", "answers": [ "へきげん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "碧海", "answers": [ "へきかい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "碧玉", "answers": [ "へきぎょく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "碧眼", "answers": [ "へきがん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "碧空", "answers": [ "へきくう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "碩学", "answers": [ "せきがく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "碾き茶", "answers": [ "ひきちゃ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "磊落", "answers": [ "らいらく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "磐石", "answers": [ "ばんじゃく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "磐越", "answers": [ "ばんえつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "磔", "answers": [ "はりつけ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "磔刑", "answers": [ "たっけい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "磨り潰す", "answers": [ "すりつぶす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "磯", "answers": [ "いそ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "磯根", "answers": [ "いそね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "磯辺", "answers": [ "いそべ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "磯遊び", "answers": [ "いそあそび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "磯釣り", "answers": [ "いそづり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "磽确", "answers": [ "こうかく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "礫", "answers": [ "れき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "礫層", "answers": [ "れきそう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "礫岩", "answers": [ "れきがん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "礬水", "answers": [ "どうさ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "社叢", "answers": [ "しゃそう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "社稷", "answers": [ "しゃしょく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "祇王", "answers": [ "ぎおう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "祈祷", "answers": [ "きとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "祐筆", "answers": [ "ゆうひつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "祓い", "answers": [ "はらい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "祓う", "answers": [ "はらう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "祓え", "answers": [ "はらえ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "祖廟", "answers": [ "そびょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "祝祷", "answers": [ "しゅくとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "神廟", "answers": [ "しんびょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "神智", "answers": [ "しんち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "神祇", "answers": [ "じんぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "神祠", "answers": [ "しんし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "神籬", "answers": [ "ひもろぎ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "神輿", "answers": [ "みこし", "しんよ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "神饌", "answers": [ "しんせん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "祟り", "answers": [ "たたり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "祟り目", "answers": [ "たたりめ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "祟り神", "answers": [ "たたりがみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "祟る", "answers": [ "たたる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "祠", "answers": [ "ほこら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "祠堂", "answers": [ "しどう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "祢宜", "answers": [ "ねぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "祭り囃子", "answers": [ "まつりばやし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "祭祀", "answers": [ "さいし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "禄", "answers": [ "ろく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "禄位", "answers": [ "ろくい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "禄米", "answers": [ "ろくまい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "禄高", "answers": [ "ろくだか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "禊", "answers": [ "みそぎ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "禊ぐ", "answers": [ "みそぐ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "福禄", "answers": [ "ふくろく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "禽獣", "answers": [ "きんじゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "禾", "answers": [ "のぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "禿", "answers": [ "はげ", "かぶろ", "かむろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "禿げ", "answers": [ "はげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "禿げる", "answers": [ "はげる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "禿げ上がる", "answers": [ "はげあがる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "禿びる", "answers": [ "ちびる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "禿山", "answers": [ "はげやま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "禿頭", "answers": [ "はげあたま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "禿鷲", "answers": [ "はげわし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "禿鷹", "answers": [ "はげたか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "私娼", "answers": [ "ししょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "私怨", "answers": [ "しえん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "私撰", "answers": [ "しせん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "秋茜", "answers": [ "あきあかね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "秋萩", "answers": [ "あきはぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "秋霖", "answers": [ "しゅうりん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "秋頃", "answers": [ "あきごろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "秘訣", "answers": [ "ひけつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "秣", "answers": [ "まぐさ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "秤", "answers": [ "はかり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "秦王", "answers": [ "しんおう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "秩禄", "answers": [ "ちつろく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "稀", "answers": [ "まれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "稀覯", "answers": [ "きこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "稗", "answers": [ "ひえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "稗益", "answers": [ "はいえき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "稚鰤", "answers": [ "わらさ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "稜", "answers": [ "りょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "稜威", "answers": [ "いつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "稜線", "answers": [ "りょうせん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "稟性", "answers": [ "ひんせい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "稟議", "answers": [ "りんぎ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "稠密", "answers": [ "ちゅうみつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "種智", "answers": [ "しゅち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "種籾", "answers": [ "たねもみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "種蒔き", "answers": [ "たねまき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "稲荷鮨", "answers": [ "いなりずし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "稲藁", "answers": [ "いなわら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "稽古", "answers": [ "けいこ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "積聚", "answers": [ "せきしゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "穎", "answers": [ "えい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "穢土", "answers": [ "えど" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "穢多", "answers": [ "えた" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "穴熊", "answers": [ "あなぐま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "究竟", "answers": [ "きゅうきょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "穹窿", "answers": [ "きゅうりゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "空咳", "answers": [ "からせき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "空惚ける", "answers": [ "そらとぼける" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "空拳", "answers": [ "くうけん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "空挺", "answers": [ "くうてい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "空焚き", "answers": [ "からだき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "空籤", "answers": [ "からくじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "空蝉", "answers": [ "うつせみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "空閨", "answers": [ "くうけい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "空隙", "answers": [ "くうげき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "穿かす", "answers": [ "はかす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "穿つ", "answers": [ "うがつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "穿り出す", "answers": [ "ほじくりだす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "穿り返す", "answers": [ "ほじくりかえす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "穿る", "answers": [ "ほじる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "穿刺", "answers": [ "せんし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "穿孔", "answers": [ "せんこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "穿山", "answers": [ "せんざん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "穿鑿", "answers": [ "せんさく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "突っ慳貪", "answers": [ "つっけんどん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "突っ撥ねる", "answers": [ "つっぱねる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "窄まる", "answers": [ "すぼまる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "窄む", "answers": [ "すぼむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "窄める", "answers": [ "すぼめる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "窓拭き", "answers": [ "まどふき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "窘める", "answers": [ "たしなめる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "窟", "answers": [ "くつ", "いわや", "やぐら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "窩", "answers": [ "か" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "窪", "answers": [ "くぼ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "窪み", "answers": [ "くぼみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "窪む", "answers": [ "くぼむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "窪める", "answers": [ "くぼめる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "窪地", "answers": [ "くぼち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "窮鼠", "answers": [ "きゅうそ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "窶す", "answers": [ "やつす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "窶れ", "answers": [ "やつれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "窶れる", "answers": [ "やつれる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "窺い知る", "answers": [ "うかがいしる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "窺い知れる", "answers": [ "うかがいしれる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "窺い見る", "answers": [ "うかがいみる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "窺う", "answers": [ "うかがう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "窺知", "answers": [ "きち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "竃", "answers": [ "かまど" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "竈", "answers": [ "へっつい", "かまど", "かま", "くど" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "竈神", "answers": [ "かまどがみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "竈突", "answers": [ "くど" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "立ち塞がる", "answers": [ "たちふさがる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "立ち眩み", "answers": [ "たちくらみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "立ち竦む", "answers": [ "たちすくむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "立て籠る", "answers": [ "たてこもる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "立て膝", "answers": [ "たてひざ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "立杭", "answers": [ "たちくい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "立錐", "answers": [ "りっすい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "竜虎", "answers": [ "りゅうこ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "竜鳳", "answers": [ "りゅうほう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "竣功", "answers": [ "しゅんこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "童蒙", "answers": [ "どうもう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "竦み上がる", "answers": [ "すくみあがる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "竦む", "answers": [ "すくむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "竦める", "answers": [ "すくめる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "竪坑", "answers": [ "たてこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "竪琴", "answers": [ "たてごと" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "竪穴", "answers": [ "たてあな" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "端唄", "answers": [ "はうた" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "竹串", "answers": [ "たけぐし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "竹叢", "answers": [ "たかむら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "竹杖", "answers": [ "たけづえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "竹槍", "answers": [ "たけやり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "竹竿", "answers": [ "たけざお" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "竹箒", "answers": [ "たけぼうき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "竹箸", "answers": [ "たけばし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "竹篦", "answers": [ "しっぺい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "竹籠", "answers": [ "たけかご" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "竹籤", "answers": [ "たけひご" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "竹藪", "answers": [ "たけやぶ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "竹蜻蛉", "answers": [ "たけとんぼ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "竿", "answers": [ "さお" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "竿先", "answers": [ "さおさき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "竿頭", "answers": [ "かんとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "笄", "answers": [ "こうがい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "笈", "answers": [ "おい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "笊", "answers": [ "ざる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "笊蕎麦", "answers": [ "ざるそば" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "笏", "answers": [ "しゃく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "笑い茸", "answers": [ "わらいたけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "笙", "answers": [ "しょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "笞", "answers": [ "しもと" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "笠", "answers": [ "かさ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "笠子", "answers": [ "かさご" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "笠木", "answers": [ "かさぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "笠石", "answers": [ "かさいし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "笥", "answers": [ "け" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "笹", "answers": [ "ささ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "笹屋", "answers": [ "ささや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "笹掻き", "answers": [ "ささがき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "笹竹", "answers": [ "ささたけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "笹舟", "answers": [ "ささぶね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "笹蒲鉾", "answers": [ "ささかまぼこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "笹藪", "answers": [ "ささやぶ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "笹身", "answers": [ "ささみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "筆硯", "answers": [ "ひっけん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "筆誅", "answers": [ "ひっちゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "筆鋒", "answers": [ "ひっぽう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "筈", "answers": [ "はず" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "筋腫", "answers": [ "きんしゅ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "筌", "answers": [ "せん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "筏", "answers": [ "いかだ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "筏師", "answers": [ "いかだし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "筐体", "answers": [ "きょうたい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "筒袖", "answers": [ "つつそで" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "筝", "answers": [ "そう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "筧", "answers": [ "かけひ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "筬", "answers": [ "おさ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "筮竹", "answers": [ "ぜいちく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "筵", "answers": [ "むしろ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "筵旗", "answers": [ "むしろばた" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "箆", "answers": [ "へら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "箋", "answers": [ "せん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "箍", "answers": [ "たが" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "箏曲", "answers": [ "そうきょく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "箒", "answers": [ "ほうき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "箒星", "answers": [ "ほうきぼし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "箔", "answers": [ "はく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "箕", "answers": [ "み", "き" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "箙", "answers": [ "えびら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "管狐", "answers": [ "くだぎつね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "箪笥", "answers": [ "たんす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "箱枕", "answers": [ "はこまくら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "箱膳", "answers": [ "はこぜん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "箴言", "answers": [ "しんげん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "箸", "answers": [ "はし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "箸休め", "answers": [ "はしやすめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "箸置き", "answers": [ "はしおき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "箸袋", "answers": [ "はしぶくろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "節榑", "answers": [ "ふしくれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "範疇", "answers": [ "はんちゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "篆刻", "answers": [ "てんこく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "篆書", "answers": [ "てんしょ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "篝", "answers": [ "かがり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "篝火", "answers": [ "かがりび" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "篠", "answers": [ "しの" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "篠竹", "answers": [ "しのだけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "篦棒", "answers": [ "べらぼう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "篦鹿", "answers": [ "へらじか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "篩", "answers": [ "ふるい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "篩い分け", "answers": [ "ふるいわけ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "篩い分ける", "answers": [ "ふるいわける" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "篩い落とす", "answers": [ "ふるいおとす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "篳篥", "answers": [ "ひちりき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "簀の子", "answers": [ "すのこ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "簀巻き", "answers": [ "すまき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "簒奪", "answers": [ "さんだつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "簓", "answers": [ "ささら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "簗", "answers": [ "やな" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "簪", "answers": [ "かんざし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "簫", "answers": [ "しょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "簸る", "answers": [ "ひる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "簾", "answers": [ "すだれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "簾中", "answers": [ "れんちゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "籃胎", "answers": [ "らんたい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "籐", "answers": [ "とう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "籠", "answers": [ "かご" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "籠の鳥", "answers": [ "かごのとり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "籠もる", "answers": [ "こもる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "籠り", "answers": [ "こもり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "籠城", "answers": [ "ろうじょう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "籠居", "answers": [ "ろうきょ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "籠山", "answers": [ "ろうざん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "籠手", "answers": [ "こて" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "籠目", "answers": [ "かごめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "籠絡", "answers": [ "ろうらく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "籤", "answers": [ "くじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "籤引き", "answers": [ "くじびき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "籤運", "answers": [ "くじうん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "籬", "answers": [ "まがき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "米搗き", "answers": [ "こめつき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "米栂", "answers": [ "こめつが" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "米櫃", "answers": [ "こめびつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "米糠", "answers": [ "こめぬか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "米韓", "answers": [ "べいかん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "米麹", "answers": [ "こめこうじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "籾", "answers": [ "もみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "籾殻", "answers": [ "もみがら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "粃", "answers": [ "しいな" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "粉塵", "answers": [ "ふんじん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "粉挽き", "answers": [ "こなひき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "粉餅", "answers": [ "ふんべい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "粒揃い", "answers": [ "つぶぞろい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "粒餡", "answers": [ "つぶあん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "粕漬け", "answers": [ "かすづけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "粗忽", "answers": [ "そこつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "粗朶", "answers": [ "そだ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "粗樫", "answers": [ "あらかし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "粗砥", "answers": [ "あらと" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "粗笨", "answers": [ "そほん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "粗筵", "answers": [ "あらむしろ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "粗鬆", "answers": [ "そしょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "粘稠", "answers": [ "ねんちょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "粟", "answers": [ "あわ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "粟立つ", "answers": [ "あわだつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "粟飯", "answers": [ "あわめし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "粥", "answers": [ "かゆ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "粥食", "answers": [ "かゆしょく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "粳米", "answers": [ "うるちまい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "粽", "answers": [ "ちまき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "精嚢", "answers": [ "せいのう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "精悍", "answers": [ "せいかん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "精緻", "answers": [ "せいち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "糊", "answers": [ "のり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "糊付け", "answers": [ "のりづけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "糊代", "answers": [ "のりしろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "糊口", "answers": [ "ここう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "糊塗", "answers": [ "こと" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "糊空木", "answers": [ "のりうつぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "糒", "answers": [ "ほしい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "糖蜜", "answers": [ "とうみつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "糜爛", "answers": [ "びらん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "糞", "answers": [ "ふん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "糞便", "answers": [ "ふんべん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "糞垂れ", "answers": [ "くそったれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "糞尿", "answers": [ "ふんにょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "糞暑い", "answers": [ "くそあつい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "糞詰まり", "answers": [ "ふんづまり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "糟", "answers": [ "かす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "糟粕", "answers": [ "そうはく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "糟糠", "answers": [ "そうこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "糠", "answers": [ "ぬか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "糠床", "answers": [ "ぬかどこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "糠漬け", "answers": [ "ぬかづけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "糠袋", "answers": [ "ぬかぶくろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "糠雨", "answers": [ "ぬかあめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "糧秣", "answers": [ "りょうまつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "糯米", "answers": [ "もちごめ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "糯黍", "answers": [ "もちきび" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "糸屑", "answers": [ "いとくず" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "糸瓜", "answers": [ "へちま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "糸縒り", "answers": [ "いとより" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "糸蚯蚓", "answers": [ "いとみみず" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "糸蜻蛉", "answers": [ "いととんぼ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "糸鋸", "answers": [ "いとのこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "紅繁縷", "answers": [ "べにはこべ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "紅蓮", "answers": [ "ぐれん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "紅裙", "answers": [ "こうくん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "紆余", "answers": [ "うよ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "紊乱", "answers": [ "びんらん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "紐", "answers": [ "ひも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "紐付き", "answers": [ "ひもつき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "紐帯", "answers": [ "ちゅうたい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "紐解く", "answers": [ "ひもとく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "紐靴", "answers": [ "ひもくつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "紙塵", "answers": [ "かみごみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "紙屑", "answers": [ "かみくず" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "紙御襁褓", "answers": [ "かみおむつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "紙撚り", "answers": [ "こより" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "紙漉き", "answers": [ "かみすき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "紙燭", "answers": [ "しそく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "紙鑢", "answers": [ "かみやすり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "紙雛", "answers": [ "かみびな" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "素っ恍ける", "answers": [ "すっとぼける" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "素槍", "answers": [ "すやり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "素襖", "answers": [ "すおう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "素餐", "answers": [ "そさん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "素麺", "answers": [ "そうめん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "紡錘", "answers": [ "ぼうすい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "索莫", "answers": [ "さくばく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "紫宸", "answers": [ "ししん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "紫斑", "answers": [ "しはん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "紫檀", "answers": [ "したん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "紫綬", "answers": [ "しじゅ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "紫苑", "answers": [ "しおん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "紫蘇", "answers": [ "しそ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "紫蘭", "answers": [ "しらん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "紫蜆", "answers": [ "むらさきしじみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "紬", "answers": [ "つむぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "細緻", "answers": [ "さいち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "紺碧", "answers": [ "こんぺき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "終わり頃", "answers": [ "おわりごろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "終焉", "answers": [ "しゅうえん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "組み紐", "answers": [ "くみひも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "絆", "answers": [ "きずな" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "絆す", "answers": [ "ほだす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "絆創", "answers": [ "ばんそう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "経帷子", "answers": [ "きょうかたびら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "経綸", "answers": [ "けいりん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "経膣", "answers": [ "けいちつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "絎ける", "answers": [ "くける" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "結紮", "answers": [ "けっさつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "結跏", "answers": [ "けっか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "絢爛", "answers": [ "けんらん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "絣", "answers": [ "かすり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "給餌", "answers": [ "きゅうじ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "絨毛", "answers": [ "じゅうもう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "絨毯", "answers": [ "じゅうたん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "絵絣", "answers": [ "えがすり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "絹帛", "answers": [ "けんぱく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "絹漉し", "answers": [ "きぬごし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "絹莢", "answers": [ "きぬさや" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "絽", "answers": [ "ろ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "綛糸", "answers": [ "かせいと" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "綬", "answers": [ "じゅ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "綬章", "answers": [ "じゅしょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "綯い交ぜ", "answers": [ "ないまぜ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "綯い交ぜる", "answers": [ "ないまぜる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "綯う", "answers": [ "なう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "綴じ", "answers": [ "とじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "綴じる", "answers": [ "とじる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "綴じ合せる", "answers": [ "とじあわせる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "綴じ込む", "answers": [ "とじこむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "綴り", "answers": [ "つづり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "綴り合わせる", "answers": [ "つづりあわせる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "綴り方", "answers": [ "つづりかた" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "綴る", "answers": [ "つづる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "綴れる", "answers": [ "つづれる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "綴れ織り", "answers": [ "つづれおり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "綸子", "answers": [ "りんず" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "綸旨", "answers": [ "りんじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "綺", "answers": [ "き" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "綺羅", "answers": [ "きら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "綺語", "answers": [ "きご" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "綺譚", "answers": [ "きたん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "綻び", "answers": [ "ほころび" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "綻びる", "answers": [ "ほころびる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "綻ぶ", "answers": [ "ほころぶ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "綽々", "answers": [ "しゃくしゃく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "綾取り", "answers": [ "あやとり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "綾取る", "answers": [ "あやどる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "綾絹", "answers": [ "あやぎぬ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "綾織り", "answers": [ "あやおり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "綿飴", "answers": [ "わたあめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "緋色", "answers": [ "ひいろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "緋鯉", "answers": [ "ひごい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "総嘗め", "answers": [ "そうなめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "総捲り", "answers": [ "そうまくり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "総攬", "answers": [ "そうらん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "総檜", "answers": [ "そうひのき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "総纏め", "answers": [ "そうまとめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "緑亀", "answers": [ "みどりがめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "緑釉", "answers": [ "りょくゆう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "緑鳩", "answers": [ "あおばと" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "緘する", "answers": [ "かんする" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "緘口", "answers": [ "かんこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "緘黙", "answers": [ "かんもく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "緞子", "answers": [ "どんす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "緞帳", "answers": [ "どんちょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "編み笠", "answers": [ "あみがさ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "編纂", "answers": [ "へんさん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "緬", "answers": [ "めん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "緻密", "answers": [ "ちみつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "縁戚", "answers": [ "えんせき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "縄梯子", "answers": [ "なわばしご" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "縊り殺す", "answers": [ "くびりころす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "縊る", "answers": [ "くびる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "縊れ", "answers": [ "くびれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "縊死", "answers": [ "いし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "縋り付く", "answers": [ "すがりつく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "縋る", "answers": [ "すがる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "縒り合わせる", "answers": [ "よりあわせる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "縒る", "answers": [ "よる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "縒れる", "answers": [ "よれる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "縞", "answers": [ "しま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "縞柄", "answers": [ "しまがら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "縞目", "answers": [ "しまめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "縞蛇", "answers": [ "しまへび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "縞馬", "answers": [ "しまうま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "縞鯵", "answers": [ "しまあじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "縢る", "answers": [ "かがる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "縦縞", "answers": [ "たてじま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "縦舵", "answers": [ "じゅうだ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "縫い箔", "answers": [ "ぬいはく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "縫い綴じる", "answers": [ "ぬいとじる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "縮緬", "answers": [ "ちりめん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "縷々", "answers": [ "るる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "縹", "answers": [ "はなだ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "縹色", "answers": [ "はなだいろ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "縺れ", "answers": [ "もつれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "縺れる", "answers": [ "もつれる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "縺れ合う", "answers": [ "もつれあう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "縺れ込む", "answers": [ "もつれこむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "繁縷", "answers": [ "はこべら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "繋がり", "answers": [ "つながり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "繋がり合う", "answers": [ "つながりあう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "繋がる", "answers": [ "つながる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "繋ぎ", "answers": [ "つなぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "繋ぎ合う", "answers": [ "つなぎあう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "繋ぎ合わす", "answers": [ "つなぎあわす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "繋ぎ合わせる", "answers": [ "つなぎあわせる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "繋ぎ変える", "answers": [ "つなぎかえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "繋ぎ止める", "answers": [ "つなぎとめる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "繋ぎ目", "answers": [ "つなぎめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "繋ぐ", "answers": [ "つなぐ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "繋げる", "answers": [ "つなげる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "繋る", "answers": [ "かかる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "繋辞", "answers": [ "けいじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "繚乱", "answers": [ "りょうらん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "繞", "answers": [ "にょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "繧繝", "answers": [ "うんげん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "繻子", "answers": [ "しゅす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "纂", "answers": [ "さん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "纏", "answers": [ "まとい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "纏い", "answers": [ "まとい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "纏い付く", "answers": [ "まといつく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "纏う", "answers": [ "まとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "纏まり", "answers": [ "まとまり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "纏まる", "answers": [ "まとまる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "纏め", "answers": [ "まとめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "纏める", "answers": [ "まとめる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "纏め上げる", "answers": [ "まとめあげる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "纏め役", "answers": [ "まとめやく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "纏め買い", "answers": [ "まとめがい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "纏わり付く", "answers": [ "まとわりつく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "纏わる", "answers": [ "まつわる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "纏綿", "answers": [ "てんめん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "纏足", "answers": [ "てんそく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "纜", "answers": [ "ともづな" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "罅割れ", "answers": [ "ひびわれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "罅割れる", "answers": [ "ひびわれる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "罌粟", "answers": [ "けし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "罠", "answers": [ "わな" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "罫", "answers": [ "けい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "罫紙", "answers": [ "けいし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "罫線", "answers": [ "けいせん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "罵り", "answers": [ "ののしり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "罵り合い", "answers": [ "ののしりあい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "罵り合う", "answers": [ "ののしりあう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "罵り返す", "answers": [ "ののしりかえす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "罵る", "answers": [ "ののしる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "罵倒", "answers": [ "ばとう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "罵声", "answers": [ "ばせい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "罵詈", "answers": [ "ばり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "罹る", "answers": [ "かかる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "罹患", "answers": [ "りかん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "罹災", "answers": [ "りさい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "罹病", "answers": [ "りびょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "羂索", "answers": [ "けんさく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "羅刹", "answers": [ "らせつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "羆", "answers": [ "ひぐま" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "羊羹", "answers": [ "ようかん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "羊蹄", "answers": [ "ぎしぎし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "美尻", "answers": [ "びじり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "美貌", "answers": [ "びぼう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "美髯", "answers": [ "びぜん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "羚羊", "answers": [ "かもしか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "羞じらい", "answers": [ "はじらい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "羞じらう", "answers": [ "はじらう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "羞恥", "answers": [ "しゅうち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "群棲", "answers": [ "ぐんせい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "羨ましい", "answers": [ "うらやましい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "羨む", "answers": [ "うらやむ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "羨望", "answers": [ "せんぼう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "義侠", "answers": [ "ぎきょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "義捐", "answers": [ "ぎえん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "義疏", "answers": [ "ぎしょ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "羯磨", "answers": [ "かつま" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "羯鼓", "answers": [ "かっこ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "羹", "answers": [ "こう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "羽壁蝨", "answers": [ "はだに" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "羽斑", "answers": [ "はまだら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "羽釜", "answers": [ "はがま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "翌檜", "answers": [ "あすなろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "翔る", "answers": [ "かける" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "翠", "answers": [ "すい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "翡翠", "answers": [ "ひすい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "翰林", "answers": [ "かんりん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "翳す", "answers": [ "かざす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "翻弄", "answers": [ "ほんろう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "老い耄れる", "answers": [ "おいぼれる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "老婢", "answers": [ "ろうひ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "老媼", "answers": [ "ろうおう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "老爺", "answers": [ "ろうや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "老獪", "answers": [ "ろうかい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "老耄", "answers": [ "おいぼれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "老躯", "answers": [ "ろうく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "耄碌", "answers": [ "もうろく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "而して", "answers": [ "しこうして" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "而今", "answers": [ "しきん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "而立", "answers": [ "じりつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "耕耘", "answers": [ "こううん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "耳垢", "answers": [ "みみあか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "耳掻き", "answers": [ "みみかき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "耳朶", "answers": [ "じだ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "耶蘇", "answers": [ "やそ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "耽る", "answers": [ "ふける" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "耽溺", "answers": [ "たんでき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "耽美", "answers": [ "たんび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "耽読", "answers": [ "たんどく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "聖寵", "answers": [ "せいちょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "聖廟", "answers": [ "せいびょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "聖櫃", "answers": [ "せいき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "聖餐", "answers": [ "せいさん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "聘", "answers": [ "へい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "聘する", "answers": [ "へいする" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "聘用", "answers": [ "へいよう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "聚楽", "answers": [ "じゅらく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "聚落", "answers": [ "じゅらく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "聞き做す", "answers": [ "ききなす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "聞き咎める", "answers": [ "ききとがめる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "聞き惚れる", "answers": [ "ききほれる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "聞き齧り", "answers": [ "ききかじり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "聞き齧る", "answers": [ "ききかじる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "聡い", "answers": [ "さとい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "聡明", "answers": [ "そうめい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "聳える", "answers": [ "そびえる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "聳え立つ", "answers": [ "そびえたつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "聳やかす", "answers": [ "そびやかす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "聾", "answers": [ "ろう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "聾する", "answers": [ "ろうする" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "聾唖", "answers": [ "ろうあ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "聾者", "answers": [ "ろうしゃ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "肉桂", "answers": [ "にっけい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "肉腫", "answers": [ "にくしゅ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "肉襞", "answers": [ "にくひだ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "肉饅", "answers": [ "にくまん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "肋", "answers": [ "あばら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "肋膜", "answers": [ "ろくまく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "肋間", "answers": [ "ろっかん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "肋骨", "answers": [ "あばらぼね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "肘", "answers": [ "ひじ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "肘打ち", "answers": [ "ひじうち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "肘掛け", "answers": [ "ひじかけ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "肘鉄", "answers": [ "ひじてつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "肛門", "answers": [ "こうもん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "肝煎り", "answers": [ "きもいり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "肝癌", "answers": [ "かんがん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "肝腫", "answers": [ "かんしゅ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "股", "answers": [ "また" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "股上", "answers": [ "またうえ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "股下", "answers": [ "またした" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "股座", "answers": [ "またぐら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "股引き", "answers": [ "ももひき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "股肱", "answers": [ "ここう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "股間", "answers": [ "こかん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "肥桶", "answers": [ "こえおけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "肥沃", "answers": [ "ひよく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "肥溜め", "answers": [ "こえだめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "肩叩き", "answers": [ "かたたたき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "肩紐", "answers": [ "かたひも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "肩肘", "answers": [ "かたひじ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "肯綮", "answers": [ "こうけい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "肴", "answers": [ "さかな" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "肺癌", "answers": [ "はいがん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "肺腑", "answers": [ "はいふ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "胃の腑", "answers": [ "いのふ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "胃凭れ", "answers": [ "いもたれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "胃癌", "answers": [ "いがん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "胆嚢", "answers": [ "たんのう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "背凭れ", "answers": [ "せもたれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "背嚢", "answers": [ "はいのう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "背馳", "answers": [ "はいち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "背鰭", "answers": [ "せびれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "胚", "answers": [ "はい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "胚盤", "answers": [ "はいばん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "胚胎", "answers": [ "はいたい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "胚芽", "answers": [ "はいが" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "胚葉", "answers": [ "はいよう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "胡乱", "answers": [ "うろん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "胡坐", "answers": [ "こざ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "胡座", "answers": [ "あぐら", "こざ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "胡弓", "answers": [ "こきゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "胡散", "answers": [ "うさん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "胡桃", "answers": [ "くるみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "胡椒", "answers": [ "こしょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "胡瓜", "answers": [ "きゅうり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "胡粉", "answers": [ "ごふん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "胡蝶", "answers": [ "こちょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "胡麻", "answers": [ "ごま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "胸椎", "answers": [ "きょうつい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "胸糞", "answers": [ "むなくそ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "胸腔", "answers": [ "きょうこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "胸鰭", "answers": [ "むなびれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "脆い", "answers": [ "もろい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "脆弱", "answers": [ "ぜいじゃく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "脇", "answers": [ "わき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "脇の下", "answers": [ "わきのした" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "脇下", "answers": [ "わきした" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "脇士", "answers": [ "わきじ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "脇差", "answers": [ "わきざし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "脇役", "answers": [ "わきやく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "脇息", "answers": [ "きょうそく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "脇目", "answers": [ "わきめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "脇筋", "answers": [ "わきすじ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "脇腹", "answers": [ "わきばら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "脇芽", "answers": [ "わきめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "脇見", "answers": [ "わきみ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "脇道", "answers": [ "わきみち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "脊柱", "answers": [ "せきちゅう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "脊梁", "answers": [ "せきりょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "脊椎", "answers": [ "せきつい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "脊髄", "answers": [ "せきずい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "脚絆", "answers": [ "きゃはん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "脛", "answers": [ "すね" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "脛骨", "answers": [ "けいこつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "脱兎", "answers": [ "だっと" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "脱糞", "answers": [ "だっぷん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "脱臼", "answers": [ "だっきゅう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "脳梁", "answers": [ "のうりょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "脳漿", "answers": [ "のうしょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "脾", "answers": [ "ひ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "脾腹", "answers": [ "ひばら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "脾臓", "answers": [ "ひぞう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "腋下", "answers": [ "えきか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "腋毛", "answers": [ "わきげ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "腋窩", "answers": [ "えきか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "腋臭", "answers": [ "わきが" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "腎", "answers": [ "じん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "腎炎", "answers": [ "じんえん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "腎盂", "answers": [ "じんう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "腎臓", "answers": [ "じんぞう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "腎虚", "answers": [ "じんきょ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "腑", "answers": [ "ふ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "腑分け", "answers": [ "ふわけ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "腑抜け", "answers": [ "ふぬけ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "腑甲斐無い", "answers": [ "ふがいない" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "腓", "answers": [ "こぶら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "腓腹", "answers": [ "ひふく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "腓返り", "answers": [ "こむらがえり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "腓骨", "answers": [ "ひこつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "腔", "answers": [ "こう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "腕捲り", "answers": [ "うでまくり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "腕枕", "answers": [ "うでまくら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "腫", "answers": [ "しゅ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "腫らす", "answers": [ "はらす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "腫れ", "answers": [ "はれ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "腫れぼったい", "answers": [ "はれぼったい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "腫れる", "answers": [ "はれる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "腫れ上がる", "answers": [ "はれあがる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "腫れ物", "answers": [ "はれもの" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "腫物", "answers": [ "しゅもつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "腫瘍", "answers": [ "しゅよう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "腫瘤", "answers": [ "しゅりゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "腫脹", "answers": [ "しゅちょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "腰椎", "answers": [ "ようつい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "腰紐", "answers": [ "こしひも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "腰脊", "answers": [ "ようせき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "腰蓑", "answers": [ "こしみの" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "腱", "answers": [ "けん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "腱鞘", "answers": [ "けんしょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "腸癌", "answers": [ "ちょうがん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "腸腺", "answers": [ "ちょうせん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "腹拵え", "answers": [ "はらごしらえ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "腹腔", "answers": [ "ふっこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "腹臥", "answers": [ "ふくが" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "腹這い", "answers": [ "はらばい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "腹鰭", "answers": [ "はらびれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "腺", "answers": [ "せん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "腺病", "answers": [ "せんびょう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "腺癌", "answers": [ "せんがん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "腿", "answers": [ "もも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "腿肉", "answers": [ "ももにく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "膀胱", "answers": [ "ぼうこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "膂力", "answers": [ "りょりょく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "膏", "answers": [ "こう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "膏薬", "answers": [ "こうやく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "膏血", "answers": [ "こうけつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "膝", "answers": [ "ひざ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "膝丈", "answers": [ "ひざたけ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "膝上", "answers": [ "ひざうえ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "膝下", "answers": [ "しっか" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "膝元", "answers": [ "ひざもと" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "膝掛け", "answers": [ "ひざかけ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "膝枕", "answers": [ "ひざまくら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "膝立ち", "answers": [ "ひざだち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "膝蓋", "answers": [ "しつがい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "膝裏", "answers": [ "ひざうら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "膝詰め", "answers": [ "ひざづめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "膝蹴り", "answers": [ "ひざげり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "膝頭", "answers": [ "ひざがしら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "膠", "answers": [ "にかわ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "膠原", "answers": [ "こうげん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "膠着", "answers": [ "こうちゃく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "膠質", "answers": [ "こうしつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "膣", "answers": [ "ちつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "膣内", "answers": [ "ちつない" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "膣口", "answers": [ "ちつこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "膣壁", "answers": [ "ちつへき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "膣外", "answers": [ "ちつがい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "膣錠", "answers": [ "ちつじょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "膨脛", "answers": [ "ふくらはぎ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "膳", "answers": [ "ぜん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "膳立て", "answers": [ "ぜんだて" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "膳部", "answers": [ "ぜんぶ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "膵", "answers": [ "すい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "膵液", "answers": [ "すいえき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "膵炎", "answers": [ "すいえん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "膵臓", "answers": [ "すいぞう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "膺懲", "answers": [ "ようちょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "膾", "answers": [ "なます" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "膾炙", "answers": [ "かいしゃ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "膿", "answers": [ "うみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "膿む", "answers": [ "うむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "膿漏", "answers": [ "のうろう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "膿瘍", "answers": [ "のうよう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "膿盆", "answers": [ "のうぼん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "臀部", "answers": [ "でんぶ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "臆する", "answers": [ "おくする" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "臆病", "answers": [ "おくびょう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "臆面", "answers": [ "おくめん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "臍", "answers": [ "へそ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "臍の緒", "answers": [ "へそのお" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "臍下", "answers": [ "せいか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "臍帯", "answers": [ "さいたい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "臍曲がり", "answers": [ "へそまがり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "臍繰り", "answers": [ "へそくり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "臑当て", "answers": [ "すねあて" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "臑齧り", "answers": [ "すねかじり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "臓腑", "answers": [ "ぞうふ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "臥す", "answers": [ "ふす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "臥せる", "answers": [ "ふせる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "臥位", "answers": [ "がい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "臥床", "answers": [ "がしょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "臥所", "answers": [ "ふしど" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "臥竜", "answers": [ "がりょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "臥薪", "answers": [ "がしん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "自嘲", "answers": [ "じちょう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "自恃", "answers": [ "じじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "自惚れ", "answers": [ "うぬぼれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "自惚れる", "answers": [ "うぬぼれる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "自棄糞", "answers": [ "やけくそ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "臭橙", "answers": [ "かぼす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "臭腺", "answers": [ "しゅうせん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "臼", "answers": [ "うす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "臼歯", "answers": [ "きゅうし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "臼砲", "answers": [ "きゅうほう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "舁き", "answers": [ "かき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "舁く", "answers": [ "かく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "舂く", "answers": [ "うすずく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "舅", "answers": [ "しゅうと" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "舅姑", "answers": [ "きゅうこ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "興醒め", "answers": [ "きょうざめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "舌癌", "answers": [ "ぜつがん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "舌舐り", "answers": [ "したなめずり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "舌苔", "answers": [ "ぜったい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "舌鋒", "answers": [ "ぜっぽう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "舌鮃", "answers": [ "したびらめ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "舐めずる", "answers": [ "なめずる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "舐る", "answers": [ "ねぶる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "舞茸", "answers": [ "まいたけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "舫", "answers": [ "もやい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "舳先", "answers": [ "へさき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "舵", "answers": [ "だ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "舵取り", "answers": [ "かじとり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "舵手", "answers": [ "だしゅ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "舵角", "answers": [ "だかく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "舵輪", "answers": [ "だりん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "舷", "answers": [ "げん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "舷側", "answers": [ "げんそく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "舷梯", "answers": [ "げんてい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "舷窓", "answers": [ "げんそう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "船溜まり", "answers": [ "ふなだまり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "艀", "answers": [ "はしけ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "艘", "answers": [ "そう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "艤装", "answers": [ "ぎそう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "艫", "answers": [ "とも" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "艱苦", "answers": [ "かんく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "艱難", "answers": [ "かんなん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "色艶", "answers": [ "いろつや" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "色褪せる", "answers": [ "いろあせる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "艶", "answers": [ "つや" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "艶めかしい", "answers": [ "なまめかしい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "艶やか", "answers": [ "あでやか" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "艶冶", "answers": [ "えんや" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "艶出し", "answers": [ "つやだし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "艶女", "answers": [ "えんじょ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "艶書", "answers": [ "えんしょ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "艶消し", "answers": [ "つやけし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "艶福", "answers": [ "えんぷく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "艶笑", "answers": [ "えんしょう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "艶美", "answers": [ "えんび" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "艶聞", "answers": [ "えんぶん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "艶麗", "answers": [ "えんれい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "艾", "answers": [ "もぐさ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "芋蔓", "answers": [ "いもづる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "芍薬", "answers": [ "しゃくやく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "芒", "answers": [ "ぼう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "芙蓉", "answers": [ "ふよう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "芝蘭", "answers": [ "しらん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "芥", "answers": [ "あくた" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "芥子", "answers": [ "からし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "芥子菜", "answers": [ "からしな" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "芦毛", "answers": [ "あしげ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "芬々", "answers": [ "ふんぷん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "芭蕉", "answers": [ "ばしょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "芯", "answers": [ "しん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "芯材", "answers": [ "しんざい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "花卉", "answers": [ "かき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "花梨", "answers": [ "かりん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "花椿", "answers": [ "はなつばき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "花笠", "answers": [ "はながさ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "花筏", "answers": [ "はないかだ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "花筐", "answers": [ "はながたみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "花籠", "answers": [ "はなかご" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "花菖蒲", "answers": [ "はなあやめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "花菱", "answers": [ "はなびし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "花蕾", "answers": [ "からい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "花蜜", "answers": [ "かみつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "花魁", "answers": [ "おいらん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "芳醇", "answers": [ "ほうじゅん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "芸妓", "answers": [ "げいぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "芹", "answers": [ "せり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "苑", "answers": [ "えん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "苔", "answers": [ "こけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "苔むす", "answers": [ "こけむす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "苔桃", "answers": [ "こけもも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "苗圃", "answers": [ "びょうほ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "苛々", "answers": [ "いらいら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "苛つく", "answers": [ "いらつく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "苛ます", "answers": [ "さいなます" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "苛む", "answers": [ "さいなむ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "苛め", "answers": [ "いじめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "苛めっ子", "answers": [ "いじめっこ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "苛める", "answers": [ "いじめる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "苛性", "answers": [ "かせい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "苛烈", "answers": [ "かれつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "苛立たしい", "answers": [ "いらだたしい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "苛立ち", "answers": [ "いらだち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "苛立つ", "answers": [ "いらだつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "苛酷", "answers": [ "かこく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "苜蓿", "answers": [ "うまごやし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "苞", "answers": [ "つと" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "苟も", "answers": [ "いやしくも" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "若禿", "answers": [ "わかはげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "若鮎", "answers": [ "わかあゆ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "苦しみ悶える", "answers": [ "くるしみもだえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "苦悶", "answers": [ "くもん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "苦瓜", "answers": [ "にがうり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "苧", "answers": [ "からむし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "苧環", "answers": [ "おだまき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "苫", "answers": [ "とま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "苫屋", "answers": [ "とまや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "苫舟", "answers": [ "とまぶね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "英蘭", "answers": [ "えいらん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "苺", "answers": [ "いちご" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "茄子", "answers": [ "なす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "茅", "answers": [ "かや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "茅屋", "answers": [ "かやや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "茅葺き", "answers": [ "かやぶき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "茉莉", "answers": [ "まつり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "茗荷", "answers": [ "みょうが" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "茘枝", "answers": [ "れいし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "茜色", "answers": [ "あかねいろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "茜襷", "answers": [ "あかねだすき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "茣蓙", "answers": [ "ござ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "茨", "answers": [ "いばら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "茫々", "answers": [ "ぼうぼう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "茫", "answers": [ "ぼう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "茫乎", "answers": [ "ぼうこ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "茫洋", "answers": [ "ぼうよう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "茫漠", "answers": [ "ぼうばく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "茫然", "answers": [ "ぼうぜん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "茯苓", "answers": [ "ぶくりょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "茱萸", "answers": [ "ぐみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "茴香", "answers": [ "ういきょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "茶匙", "answers": [ "ちゃさじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "茶壺", "answers": [ "ちゃつぼ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "茶巾", "answers": [ "ちゃきん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "茶托", "answers": [ "ちゃたく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "茶杓", "answers": [ "ちゃしゃく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "茶汲み", "answers": [ "ちゃくみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "茶漉し", "answers": [ "ちゃこし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "茶碗", "answers": [ "ちゃわん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "茶筌", "answers": [ "ちゃせん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "茶臼", "answers": [ "ちゃうす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "茶釜", "answers": [ "ちゃがま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "茸", "answers": [ "きのこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "茸飯", "answers": [ "たけめし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "茹だる", "answers": [ "うだる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "茹でる", "answers": [ "ゆでる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "茹で上がる", "answers": [ "ゆであがる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "茹で上げる", "answers": [ "ゆであげる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "茹で卵", "answers": [ "ゆでたまご" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "茹で汁", "answers": [ "ゆでじる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "茹で零す", "answers": [ "ゆでこぼす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "茹蛸", "answers": [ "ゆでだこ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "草亀", "answers": [ "くさがめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "草叢", "answers": [ "くさむら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "草庵", "answers": [ "そうあん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "草摺り", "answers": [ "くさずり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "草枕", "answers": [ "くさまくら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "草臥れ", "answers": [ "くたびれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "草臥れる", "answers": [ "くたびれる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "草臥れ儲け", "answers": [ "くたびれもうけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "草莽", "answers": [ "そうもう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "草葺き", "answers": [ "くさぶき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "草薙", "answers": [ "くさなぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "草鞋", "answers": [ "わらじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "草鞋履き", "answers": [ "わらじばき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "草餅", "answers": [ "くさもち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "荊冠", "answers": [ "けいかん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "荊棘", "answers": [ "けいきょく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "荏", "answers": [ "え" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "荏胡麻", "answers": [ "えごま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "荒淫", "answers": [ "こういん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "荒磯", "answers": [ "あらいそ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "荒蕪", "answers": [ "こうぶ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "荷捌き", "answers": [ "にさばき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "荻", "answers": [ "おぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "荼毘", "answers": [ "だび" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "莞爾", "answers": [ "かんじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "莢", "answers": [ "さや" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "莫大", "answers": [ "ばくだい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "莫逆", "answers": [ "ばくげき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "菅", "answers": [ "すが" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "菅笠", "answers": [ "すげがさ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "菖蒲", "answers": [ "しょうぶ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "菘", "answers": [ "すずな" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "菜箸", "answers": [ "さいばし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "菠薐", "answers": [ "ほうれん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "菩提", "answers": [ "ぼだい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "菩薩", "answers": [ "ぼさつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "菫", "answers": [ "すみれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "菫色", "answers": [ "すみれいろ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "華僑", "answers": [ "かきょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "華夷", "answers": [ "かい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "華奢", "answers": [ "きゃしゃ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "華鬘", "answers": [ "けまん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "菱", "answers": [ "ひし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "菱形", "answers": [ "ひしがた" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "菱餅", "answers": [ "ひしもち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "萌える", "answers": [ "もえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "萌え出でる", "answers": [ "もえいず" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "萌え出る", "answers": [ "もえでる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "萌やし", "answers": [ "もやし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "萌芽", "answers": [ "ほうが" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "萌黄", "answers": [ "もえぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "萎", "answers": [ "い" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "萎える", "answers": [ "なえる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "萎びる", "answers": [ "しなびる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "萎む", "answers": [ "しぼむ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "萎れる", "answers": [ "しおれる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "萎縮", "answers": [ "いしゅく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "萎靡", "answers": [ "いび" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "萩", "answers": [ "はぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "萱草", "answers": [ "かんぞう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "萼", "answers": [ "がく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "落ち窪む", "answers": [ "おちくぼむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "落とし胤", "answers": [ "おとしだね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "落とし蓋", "answers": [ "おとしぶた" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "落伍", "answers": [ "らくご" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "落胤", "answers": [ "らくいん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "落雁", "answers": [ "らくがん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "落魄", "answers": [ "らくはく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "葉叢", "answers": [ "はむら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "葉腋", "answers": [ "ようえき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "葉蘭", "answers": [ "はらん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "葎", "answers": [ "むぐら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "葛", "answers": [ "くず" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "葛折り", "answers": [ "つづらおり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "葛折れ", "answers": [ "つづらおれ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "葛根", "answers": [ "かっこん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "葛湯", "answers": [ "くずゆ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "葛籠", "answers": [ "つづら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "葛粉", "answers": [ "くずこ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "葛藤", "answers": [ "かっとう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "葡", "answers": [ "ほ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "葡萄", "answers": [ "ぶどう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "葡萄茶", "answers": [ "えびちゃ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "葦", "answers": [ "あし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "葦原", "answers": [ "あしはら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "葦手", "answers": [ "あしで" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "葦簾", "answers": [ "よしず", "あしすだれ", "よしすだれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "葱", "answers": [ "ねぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "葱とろ", "answers": [ "ねぎとろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "葵", "answers": [ "あおい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "葺き", "answers": [ "ふき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "葺く", "answers": [ "ふく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蒔き直し", "answers": [ "まきなおし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蒔く", "answers": [ "まく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蒔絵", "answers": [ "まきえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蒙", "answers": [ "もう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蒙昧", "answers": [ "もうまい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蒜", "answers": [ "ひる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蒟蒻", "answers": [ "こんにゃく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蒲", "answers": [ "がま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蒲公英", "answers": [ "たんぽぽ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蒲柳", "answers": [ "ほりゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蒲焼き", "answers": [ "かばやき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蒲鉾", "answers": [ "かまぼこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蒸し風呂", "answers": [ "むしぶろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蒸籠", "answers": [ "せいろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蒼々", "answers": [ "そうそう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蒼む", "answers": [ "あおむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蒼天", "answers": [ "そうてん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蒼然", "answers": [ "そうぜん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蒼生", "answers": [ "そうせい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蒼白", "answers": [ "そうはく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蒼穹", "answers": [ "そうきゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蒼空", "answers": [ "そうくう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蒼竜", "answers": [ "そうりょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蒿雀", "answers": [ "あおじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蓄膿", "answers": [ "ちくのう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蓋", "answers": [ "ふた" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蓋し", "answers": [ "けだし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蓋付き", "answers": [ "ふたつき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蓋然", "answers": [ "がいぜん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蓋石", "answers": [ "がいせき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蓋裏", "answers": [ "ふたうら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蓑", "answers": [ "みの" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蓑笠", "answers": [ "みのかさ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蓑虫", "answers": [ "みのむし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蓖麻子油", "answers": [ "ひましゆ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蓬", "answers": [ "よもぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蓬莱", "answers": [ "ほうらい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蓬髪", "answers": [ "ほうはつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蓮", "answers": [ "はす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蓮っ葉", "answers": [ "はすは" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蓮台", "answers": [ "れんだい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蓮根", "answers": [ "れんこん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蓮池", "answers": [ "はすいけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蓮華", "answers": [ "れんげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蓴菜", "answers": [ "じゅんさい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蓼", "answers": [ "たで" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蔀", "answers": [ "しとみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蔀戸", "answers": [ "しとみど" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蔑む", "answers": [ "さげすむ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蔑ろ", "answers": [ "ないがしろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蔑称", "answers": [ "べっしょう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蔑視", "answers": [ "べっし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蔓", "answers": [ "つる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蔓延", "answers": [ "まんえん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蔓延る", "answers": [ "はびこる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蔓草", "answers": [ "つるくさ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蔓菜", "answers": [ "つるな" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蔓薔薇", "answers": [ "つるばら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蔗", "answers": [ "しょ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蔗糖", "answers": [ "しょとう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蔦", "answers": [ "つた" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蔬菜", "answers": [ "そさい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蕁麻", "answers": [ "じんま" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蕃人", "answers": [ "ばんじん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蕃国", "answers": [ "ばんこく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蕃地", "answers": [ "ばんち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蕃書", "answers": [ "ばんしょ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蕉", "answers": [ "しょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蕉門", "answers": [ "しょうもん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蕉風", "answers": [ "しょうふう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蕊", "answers": [ "しべ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蕎麦", "answers": [ "そば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蕎麦屋", "answers": [ "そばや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蕎麦打ち", "answers": [ "そばうち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蕎麦殻", "answers": [ "そばがら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蕎麦汁", "answers": [ "そばつゆ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蕎麦湯", "answers": [ "そばゆ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蕎麦粉", "answers": [ "そばこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蕗", "answers": [ "ふき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蕗の薹", "answers": [ "ふきのとう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蕨", "answers": [ "わらび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蕩々", "answers": [ "とうとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蕩かす", "answers": [ "とろかす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蕩ける", "answers": [ "とろける" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蕩児", "answers": [ "とうじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蕩尽", "answers": [ "とうじん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蕪", "answers": [ "かぶ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蕭条", "answers": [ "しょうじょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蕾", "answers": [ "つぼみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "薄闇", "answers": [ "うすやみ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "薇", "answers": [ "ぜんまい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "薊", "answers": [ "あざみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "薔薇", "answers": [ "ばら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "薔薇色", "answers": [ "ばらいろ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "薙ぎ倒す", "answers": [ "なぎたおす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "薙ぎ立てる", "answers": [ "なぎたてる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "薙ぐ", "answers": [ "なぐ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "薙髪", "answers": [ "ちはつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "薨ずる", "answers": [ "こうずる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "薨去", "answers": [ "こうきょ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "薩", "answers": [ "さつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "薩人", "answers": [ "さつじん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "薩英", "answers": [ "さつえい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "薩長", "answers": [ "さっちょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "薬疹", "answers": [ "やくしん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "薬籠", "answers": [ "やくろう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "薬膳", "answers": [ "やくぜん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "薬莢", "answers": [ "やっきょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "薬餌", "answers": [ "やくじ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "薯", "answers": [ "しょ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "薯蕷", "answers": [ "とろろ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "薯蕷汁", "answers": [ "とろろじる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "薯蕷芋", "answers": [ "とろろいも" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "薺", "answers": [ "なずな" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "藁", "answers": [ "わら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "藁しべ", "answers": [ "わらしべ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "藁屋", "answers": [ "わらや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "藁屋根", "answers": [ "わらやね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "藁床", "answers": [ "わらどこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "藁束", "answers": [ "わらたば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "藁沓", "answers": [ "わらぐつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "藁灰", "answers": [ "わらばい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "藁色", "answers": [ "わらいろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "藁葺き", "answers": [ "わらぶき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "藍", "answers": [ "あい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "藍子", "answers": [ "あいご" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "藍染め", "answers": [ "あいぞめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "藍色", "answers": [ "あいいろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "藜", "answers": [ "あかざ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "藤", "answers": [ "ふじ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "藤八", "answers": [ "とうはち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "藤四郎", "answers": [ "とうしろう", "とうしろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "藤棚", "answers": [ "ふじだな" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "藤波", "answers": [ "ふじなみ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "藤色", "answers": [ "ふじいろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "藤花", "answers": [ "とうか" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "藤蔓", "answers": [ "ふじづる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "藤袴", "answers": [ "ふじばかま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "藪", "answers": [ "やぶ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "藪の中", "answers": [ "やぶのなか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "藪入り", "answers": [ "やぶいり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "藪睨み", "answers": [ "やぶにらみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "藪蛇", "answers": [ "やぶへび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "藹々", "answers": [ "あいあい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "藺笠", "answers": [ "いがさ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "藺草", "answers": [ "いぐさ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "藻屑", "answers": [ "もくず" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蘇らす", "answers": [ "よみがえらす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蘇る", "answers": [ "よみがえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蘇生", "answers": [ "そせい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蘇芳", "answers": [ "すおう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蘇鉄", "answers": [ "そてつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蘊奥", "answers": [ "うんのう", "うんおう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蘊蓄", "answers": [ "うんちく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蘖", "answers": [ "ひこばえ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蘭医", "answers": [ "らんい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蘭学", "answers": [ "らんがく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蘭方", "answers": [ "らんぽう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蘭書", "answers": [ "らんしょ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蘭画", "answers": [ "らんが" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蘭語", "answers": [ "らんご" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蘭館", "answers": [ "らんかん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蘭麝", "answers": [ "らんじゃ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蘿蔔", "answers": [ "らふく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "虎", "answers": [ "とら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "虎の子", "answers": [ "とらのこ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "虎の尾", "answers": [ "とらのお" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "虎の巻", "answers": [ "とらのまき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "虎児", "answers": [ "こじ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "虎口", "answers": [ "ここう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "虎尾", "answers": [ "こび" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "虎斑", "answers": [ "とらふ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "虎杖", "answers": [ "いたどり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "虎狩り", "answers": [ "とらがり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "虎狼", "answers": [ "ころう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "虎猫", "answers": [ "とらねこ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "虎穴", "answers": [ "こけつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "虎視", "answers": [ "こし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "虫籠", "answers": [ "むしこ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "虫螻", "answers": [ "むしけら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "虱", "answers": [ "しらみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "虱潰し", "answers": [ "しらみつぶし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "虹", "answers": [ "にじ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "虹彩", "answers": [ "こうさい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "虹色", "answers": [ "にじいろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "虹鱒", "answers": [ "にじます" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "虻", "answers": [ "あぶ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蚊蜻蛉", "answers": [ "かとんぼ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蚋", "answers": [ "ぶと" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蚤", "answers": [ "のみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蚤の市", "answers": [ "のみのいち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蚤取り", "answers": [ "のみとり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蚯蚓", "answers": [ "みみず" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蚯蚓脹れ", "answers": [ "みみずばれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蚰蜒", "answers": [ "げじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蛆", "answers": [ "うじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蛆虫", "answers": [ "うじむし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蛇籠", "answers": [ "じゃかご" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蛇蜻蛉", "answers": [ "へびとんぼ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蛇蝎", "answers": [ "だかつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蛋白", "answers": [ "たんぱく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蛍烏賊", "answers": [ "ほたるいか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蛙", "answers": [ "かえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蛞蝓", "answers": [ "なめくじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蛟竜", "answers": [ "こうりょう", "こうりゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蛤", "answers": [ "はまぐり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蛭", "answers": [ "ひる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蛭木", "answers": [ "ひるぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蛮夷", "answers": [ "ばんい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蛸", "answers": [ "たこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蛸壺", "answers": [ "たこつぼ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蛸焼き", "answers": [ "たこやき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蛸部屋", "answers": [ "たこべや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蛸釣り", "answers": [ "たこつり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蛹", "answers": [ "さなぎ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蛾", "answers": [ "が" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蛾眉", "answers": [ "がび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蜂", "answers": [ "はち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蜂の巣", "answers": [ "はちのす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蜂毒", "answers": [ "はちどく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蜂蜜", "answers": [ "はちみつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蜂起", "answers": [ "ほうき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蜃気", "answers": [ "しんき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蜆", "answers": [ "しじみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蜉蝣", "answers": [ "かげろう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蜘蛛", "answers": [ "くも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蜘蛛膜", "answers": [ "くもまく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蜜", "answers": [ "みつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蜜月", "answers": [ "みつげつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蜜柑", "answers": [ "みかん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蜜蜂", "answers": [ "みつばち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蜜蝋", "answers": [ "みつろう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蜥蜴", "answers": [ "とかげ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蜥蜴擬き", "answers": [ "とかげもどき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蜩", "answers": [ "ひぐらし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蜻蛉", "answers": [ "とんぼ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蜻蛉返り", "answers": [ "とんぼがえり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蝉", "answers": [ "せみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蝉時雨", "answers": [ "せみしぐれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蝋", "answers": [ "ろう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蝋燭", "answers": [ "ろうそく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蝋纈", "answers": [ "ろうけつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蝕", "answers": [ "しょく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蝕む", "answers": [ "そんとく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蝗", "answers": [ "いなご" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蝙蝠", "answers": [ "こうもり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蝙蝠傘", "answers": [ "こうもりがさ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蝟集", "answers": [ "いしゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蝦", "answers": [ "えび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蝦夷", "answers": [ "えみし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蝦蛄", "answers": [ "しゃこ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蝦蟇", "answers": [ "がま" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蝦蟇口", "answers": [ "がまぐち" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蝮", "answers": [ "まむし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蝮蛇", "answers": [ "ふくじゃ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蝶々", "answers": [ "ちょうちょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蝶", "answers": [ "ちょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蝶番", "answers": [ "ちょうつがい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蝶結び", "answers": [ "ちょうむすび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蝶鮫", "answers": [ "ちょうざめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蝸牛", "answers": [ "かたつむり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "螺", "answers": [ "にし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "螺子", "answers": [ "ねじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "螺子回し", "answers": [ "ねじまわし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "螺子山", "answers": [ "ねじやま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "螺子巻き", "answers": [ "ねじまき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "螺子穴", "answers": [ "ねじあな" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "螺旋", "answers": [ "らせん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "螺鈿", "answers": [ "らでん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "螺髪", "answers": [ "らはつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "螻蟻", "answers": [ "ろうぎ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "螽斯", "answers": [ "きりぎりす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蟄居", "answers": [ "ちっきょ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蟇", "answers": [ "ひきがえる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蟋蟀", "answers": [ "こおろぎ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蟒蛇", "answers": [ "うわばみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蟠り", "answers": [ "わだかまり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蟠る", "answers": [ "わだかまる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蟷螂", "answers": [ "かまきり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蟹", "answers": [ "かに" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蟹座", "answers": [ "かにざ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蟹股", "answers": [ "がにまた" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蟻", "answers": [ "あり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蟻塚", "answers": [ "ありづか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蟻んこ", "answers": [ "ありんこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蟻巻", "answers": [ "ありまき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蟻酸", "answers": [ "ぎさん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蠅", "answers": [ "はえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蠅取り", "answers": [ "はえとり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蠍", "answers": [ "さそり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蠍座", "answers": [ "さそりざ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蠕動", "answers": [ "ぜんどう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蠢かす", "answers": [ "うごめかす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蠢く", "answers": [ "うごめく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蠢動", "answers": [ "しゅんどう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蠣殻", "answers": [ "かきがら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蠱", "answers": [ "まじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蠱惑", "answers": [ "こわく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "血漿", "answers": [ "けっしょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "血痕", "answers": [ "けっこん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "血糊", "answers": [ "ちのり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "血腥い", "answers": [ "ちなまぐさい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "血膿", "answers": [ "ちうみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "血飛沫", "answers": [ "ちしぶき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "血鯛", "answers": [ "ちだい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "行李", "answers": [ "こうり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "衒い", "answers": [ "てらい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "衒う", "answers": [ "てらう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "衒学", "answers": [ "げんがく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "衒気", "answers": [ "げんき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "街娼", "answers": [ "がいしょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "衛戍", "answers": [ "えいじゅ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "衣桁", "answers": [ "いこう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "衣笠", "answers": [ "きぬがさ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "衣蛾", "answers": [ "いが" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "衣袴", "answers": [ "いこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "表袴", "answers": [ "うえのはかま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "衲僧", "answers": [ "のうそう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "衽", "answers": [ "おくみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "衾", "answers": [ "ふすま" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "袂", "answers": [ "たもと" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "袈裟", "answers": [ "けさ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "袋叩き", "answers": [ "ふくろだたき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "袋綴じ", "answers": [ "ふくろとじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "袍", "answers": [ "ほう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "袖", "answers": [ "そで" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "袖の下", "answers": [ "そでのした" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "袖丈", "answers": [ "そでたけ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "袖中", "answers": [ "しゅうちゅう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "袖付け", "answers": [ "そでつけ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "袖口", "answers": [ "そでぐち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "袖壁", "answers": [ "そでかべ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "袖廊", "answers": [ "そでろう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "袖手", "answers": [ "しゅうしゅ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "袖無し", "answers": [ "そでなし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "被曝", "answers": [ "ひばく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "袱紗", "answers": [ "ふくさ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "袴", "answers": [ "はかま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "袴姿", "answers": [ "はかますがた" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "袴着", "answers": [ "はかまぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "袿", "answers": [ "うちぎ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "裁ち鋏", "answers": [ "たちばさみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "裂帛", "answers": [ "れっぱく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "装填", "answers": [ "そうてん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "裏漉し", "answers": [ "うらごし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "裏蓋", "answers": [ "うらぶた" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "補填", "answers": [ "ほてん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "補陀落", "answers": [ "ふだらく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "裡", "answers": [ "り" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "裨補", "answers": [ "ひほ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "裳", "answers": [ "も" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "裳帯", "answers": [ "もひも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "裳抜け", "answers": [ "もぬけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "裳着", "answers": [ "もぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "製麺", "answers": [ "せいめん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "裾", "answers": [ "すそ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "裾上げ", "answers": [ "すそあげ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "裾分け", "answers": [ "すそわけ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "裾野", "answers": [ "すその" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "褄", "answers": [ "つま" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "褌", "answers": [ "ふんどし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "褌姿", "answers": [ "ふんどしすがた" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "褒め讚える", "answers": [ "ほめたたえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "褒貶", "answers": [ "ほうへん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "褞袍", "answers": [ "どてら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "褥", "answers": [ "しとね" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "褥瘡", "answers": [ "じょくそう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "褪せる", "answers": [ "あせる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "褪める", "answers": [ "さめる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "褶曲", "answers": [ "しゅうきょく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "褻", "answers": [ "け" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "襖", "answers": [ "ふすま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "襖絵", "answers": [ "ふすまえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "襖際", "answers": [ "ふすまぎわ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "襞", "answers": [ "ひだ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "襞襞", "answers": [ "ひだひだ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "襟刳り", "answers": [ "えりぐり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "襠", "answers": [ "まち" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "襤褸", "answers": [ "ぼろ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "襤褸布", "answers": [ "ぼろぬの" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "襤褸糞", "answers": [ "ぼろくそ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "襦袢", "answers": [ "じゅばん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "襷", "answers": [ "たすき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "襷掛け", "answers": [ "たすきがけ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "西戎", "answers": [ "せいじゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "西櫓", "answers": [ "にしやぐら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "西瓜", "answers": [ "すいか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "西麓", "answers": [ "さいろく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "要塞", "answers": [ "ようさい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "要訣", "answers": [ "ようけつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "要諦", "answers": [ "ようてい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "見咎める", "answers": [ "みとがめる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "見惚れる", "answers": [ "みとれる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "見窄らしい", "answers": [ "みすぼらしい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "見縊る", "answers": [ "みくびる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "見頃", "answers": [ "みごろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "規矩", "answers": [ "きく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "覗かす", "answers": [ "のぞかす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "覗き", "answers": [ "のぞき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "覗き穴", "answers": [ "のぞきあな" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "覗き窓", "answers": [ "のぞきまど" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "覗き見", "answers": [ "のぞきみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "覗き見る", "answers": [ "のぞきみる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "覗き込む", "answers": [ "のぞきこむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "覗く", "answers": [ "のぞく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "覚醒", "answers": [ "かくせい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "親亀", "answers": [ "おやがめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "親戚", "answers": [ "しんせき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "親燕", "answers": [ "おやつばめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "親睦", "answers": [ "しんぼく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "覿面", "answers": [ "てきめん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "角凧", "answers": [ "かくだこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "角櫓", "answers": [ "すみやぐら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "角錐", "answers": [ "かくすい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "觚", "answers": [ "こ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "言い做す", "answers": [ "いいなす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "言い淀む", "answers": [ "いいよどむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "言葉尻", "answers": [ "ことばじり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "訃", "answers": [ "ふ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "訃報", "answers": [ "ふほう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "訃音", "answers": [ "ふいん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "訓詁", "answers": [ "くんこ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "訛り", "answers": [ "なまり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "訛る", "answers": [ "なまる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "訝しい", "answers": [ "いぶかしい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "訝しむ", "answers": [ "いぶかしむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "訝る", "answers": [ "いぶかる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "訥々", "answers": [ "とつとつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "訪韓", "answers": [ "ほうかん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "証憑", "answers": [ "しょうひょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "詣で", "answers": [ "もうで" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "詣でる", "answers": [ "もうでる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "試錐", "answers": [ "しすい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "詩篇", "answers": [ "しへん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "詫び", "answers": [ "わび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "詫びる", "answers": [ "わびる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "詫び状", "answers": [ "わびじょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "詭弁", "answers": [ "きべん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "詭計", "answers": [ "きけい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "詭道", "answers": [ "きどう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "詮", "answers": [ "せん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "詮方", "answers": [ "せんかた" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "詮無い", "answers": [ "せんない" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "詮索", "answers": [ "せんさく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "詮議", "answers": [ "せんぎ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "誂え", "answers": [ "あつらえ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "誂える", "answers": [ "あつらえる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "誂え向き", "answers": [ "あつらえむき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "誅", "answers": [ "ちゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "誅する", "answers": [ "ちゅうする" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "誅戮", "answers": [ "ちゅうりく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "誅殺", "answers": [ "ちゅうさつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "誅滅", "answers": [ "ちゅうめつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "誑かす", "answers": [ "たぶらかす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "誑し込む", "answers": [ "たらしこむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "語呂", "answers": [ "ごろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "語彙", "answers": [ "ごい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "誣いる", "answers": [ "しいる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "誣告", "answers": [ "ぶこく", "ふこく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "誤嚥", "answers": [ "ごえん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "誤謬", "answers": [ "ごびゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "誦する", "answers": [ "じゅする" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "読み耽る", "answers": [ "よみふける" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "読誦", "answers": [ "どくしょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "誰々", "answers": [ "だれだれ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "誰", "answers": [ "だれ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "誰人", "answers": [ "だれびと" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "誰何", "answers": [ "すいか" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "誰彼", "answers": [ "だれかれ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "誰某", "answers": [ "だれそれ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "誹謗", "answers": [ "ひぼう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "諂い", "answers": [ "へつらい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "諂う", "answers": [ "へつらう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "諄々", "answers": [ "じゅんじゅん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "諌臣", "answers": [ "かんしん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "諍い", "answers": [ "いさかい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "諒", "answers": [ "りょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "論叢", "answers": [ "ろんそう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "論駁", "answers": [ "ろんばく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "諜報", "answers": [ "ちょうほう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "諡号", "answers": [ "しごう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "諤々", "answers": [ "がくがく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "諦め", "answers": [ "あきらめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "諦める", "answers": [ "あきらめる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "諦め顔", "answers": [ "あきらめがお" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "諦念", "answers": [ "ていねん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "諦観", "answers": [ "ていかん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "諧調", "answers": [ "かいちょう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "諧謔", "answers": [ "かいぎゃく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "諫める", "answers": [ "いさめる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "諫止", "answers": [ "かんし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "諫言", "answers": [ "かんげん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "諱", "answers": [ "いみな" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "諳んずる", "answers": [ "そらんずる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "諷する", "answers": [ "ふうする" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "諷誦", "answers": [ "ふじゅ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "諺", "answers": [ "ことわざ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "謂", "answers": [ "いい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "謂れ", "answers": [ "いわれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "謎々", "answers": [ "なぞなぞ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "謎", "answers": [ "なぞ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "謎掛け", "answers": [ "なぞかけ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "謎解き", "answers": [ "なぞとき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "謗り", "answers": [ "そしり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "謗る", "answers": [ "そしる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "謗法", "answers": [ "ほうぼう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "謙遜", "answers": [ "けんそん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "講讃", "answers": [ "こうさん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "謦咳", "answers": [ "けいがい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "謬見", "answers": [ "びゅうけん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "謬説", "answers": [ "びゅうせつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "謳う", "answers": [ "うたう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "謳歌", "answers": [ "おうか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "譚", "answers": [ "たん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "警邏", "answers": [ "けいら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "警醒", "answers": [ "けいせい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "譫妄", "answers": [ "せんもう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "譫言", "answers": [ "うわごと" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "譴責", "answers": [ "けんせき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "讒言", "answers": [ "ざんげん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "讒訴", "answers": [ "ざんそ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "讒謗", "answers": [ "ざんぼう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "讖", "answers": [ "しん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "讖緯", "answers": [ "しんい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "谿風", "answers": [ "たにかぜ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "豁然", "answers": [ "かつぜん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "豆撒き", "answers": [ "まめまき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "豆柴", "answers": [ "まめしば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "豆粕", "answers": [ "まめかす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "豆萌やし", "answers": [ "まめもやし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "豈", "answers": [ "あに" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "豊沃", "answers": [ "ほうよく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "豊穣", "answers": [ "ほうじょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "豊饒", "answers": [ "ほうじょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "豌豆", "answers": [ "えんどう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "豚肋", "answers": [ "ぶたばら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "豚腿", "answers": [ "ぶたもも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "象牙", "answers": [ "ぞうげ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "豪奢", "answers": [ "ごうしゃ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "豹", "answers": [ "ひょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "豹変", "answers": [ "ひょうへん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "豹柄", "answers": [ "ひょうがら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "豹紋", "answers": [ "ひょうもん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "貂", "answers": [ "てん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "貝桶", "answers": [ "かいおけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "貪", "answers": [ "どん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "貪り読む", "answers": [ "むさぼりよむ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "貪り食う", "answers": [ "むさぼりくう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "貪り食べる", "answers": [ "むさぼりたべる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "貪る", "answers": [ "むさぼる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "貪婪", "answers": [ "どんらん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "貪愛", "answers": [ "とんあい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "貪欲", "answers": [ "どんよく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "貪食", "answers": [ "どんしょく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "貫禄", "answers": [ "かんろく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "責め苛む", "answers": [ "せめさいなむ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "貰い", "answers": [ "もらい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "貰い下げる", "answers": [ "もらいさげる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "貰い受ける", "answers": [ "もらいうける" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "貰い手", "answers": [ "もらいて" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "貰い水", "answers": [ "もらいみず" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "貰い泣き", "answers": [ "もらいなき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "貰い湯", "answers": [ "もらいゆ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "貰い物", "answers": [ "もらいもの" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "貰う", "answers": [ "もらう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "貴翰", "answers": [ "きかん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "貴賎", "answers": [ "きせん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "貶す", "answers": [ "けなす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "貶める", "answers": [ "おとしめる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "買い叩く", "answers": [ "かいたたく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "買い揃える", "answers": [ "かいそろえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "買い溜め", "answers": [ "かいだめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "買い溜める", "answers": [ "かいためる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "貼り薬", "answers": [ "はりぐすり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "貼付", "answers": [ "ちょうふ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "賂", "answers": [ "まいない" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "賄賂", "answers": [ "わいろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "賎しむ", "answers": [ "いやしむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "賑々しい", "answers": [ "にぎにぎしい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "賑やか", "answers": [ "にぎやか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "賑やかす", "answers": [ "にぎやかす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "賑わい", "answers": [ "にぎわい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "賑わう", "answers": [ "にぎわう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "賑わす", "answers": [ "にぎわす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "賑わせる", "answers": [ "にぎわせる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "賞翫", "answers": [ "しょうがん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "賤", "answers": [ "せん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "賤人", "answers": [ "せんじん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "賤民", "answers": [ "せんみん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "賤視", "answers": [ "せんし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "賭け", "answers": [ "かけ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "賭ける", "answers": [ "かける" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "賭け事", "answers": [ "かけごと" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "賭する", "answers": [ "とする" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "賭博", "answers": [ "とばく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "賭場", "answers": [ "とば" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "賭金", "answers": [ "かけきん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "賽", "answers": [ "さい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "賽の河原", "answers": [ "さいのかわら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "賽子", "answers": [ "さいころ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "賽銭", "answers": [ "さいせん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "贄", "answers": [ "にえ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "贅", "answers": [ "ぜい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "贅沢", "answers": [ "ぜいたく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "贅肉", "answers": [ "ぜいにく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "贋作", "answers": [ "がんさく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "贋札", "answers": [ "がんさつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "贏ち得る", "answers": [ "かちえる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "贓品", "answers": [ "ぞうひん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "贓物", "answers": [ "ぞうぶつ", "ぞうもつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "贔屓", "answers": [ "ひいき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "贖う", "answers": [ "あがなう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "贖罪", "answers": [ "しょくざい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "赤樫", "answers": [ "あかがし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "赤熊", "answers": [ "しゃぐま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "赤瓦", "answers": [ "あかがわら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "赤痣", "answers": [ "あかあざ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "赤蕪", "answers": [ "あかかぶ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "赤蛙", "answers": [ "あかがえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "赤蜻蛉", "answers": [ "あかとんぼ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "赤錆", "answers": [ "あかさび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "赤錆びる", "answers": [ "あかさびる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "赤髭", "answers": [ "あかひげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "赫々", "answers": [ "かっかく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "走狗", "answers": [ "そうく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "起臥", "answers": [ "きが" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "趨勢", "answers": [ "すうせい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "足拵え", "answers": [ "あしごしらえ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "足捌き", "answers": [ "あしさばき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "足掻き", "answers": [ "あがき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "足掻く", "answers": [ "あがく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "足摺り", "answers": [ "あしずり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "足枷", "answers": [ "あしかせ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "足萎え", "answers": [ "あしなえ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "足袋跣", "answers": [ "たびはだし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "足蹴", "answers": [ "あしげ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "趺坐", "answers": [ "ふざ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "趾", "answers": [ "し" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "跋", "answers": [ "ばつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "跋扈", "answers": [ "ばっこ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "跋文", "answers": [ "ばつぶん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "跋渉", "answers": [ "ばっしょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "跛", "answers": [ "びっこ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "跛行", "answers": [ "はこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "跣足", "answers": [ "せんそく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "跨がる", "answers": [ "またがる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "跨ぎ越す", "answers": [ "またぎこす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "跨ぐ", "answers": [ "またぐ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "跨線", "answers": [ "こせん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "跪く", "answers": [ "ひざまずく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "跪坐", "answers": [ "きざ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "跪拝", "answers": [ "きはい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "跫音", "answers": [ "きょうおん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "跳梁", "answers": [ "ちょうりょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "践祚", "answers": [ "せんそ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "踏み潰す", "answers": [ "ふみつぶす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "踏み躙る", "answers": [ "ふみにじる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "踏鞴", "answers": [ "たたら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "踝", "answers": [ "くるぶし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "踪跡", "answers": [ "そうせき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "踵", "answers": [ "かかと" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "踵側", "answers": [ "かかとがわ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "踵骨", "answers": [ "しょうこつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蹂躙", "answers": [ "じゅうりん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蹄", "answers": [ "ひづめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蹄鉄", "answers": [ "ていてつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蹉跌", "answers": [ "さてつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蹌踉", "answers": [ "そうろう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蹌踉き", "answers": [ "よろめき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蹌踉き出る", "answers": [ "よろめきでる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蹌踉く", "answers": [ "よろめく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蹌踉け", "answers": [ "よろけ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蹌踉ける", "answers": [ "よろける" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蹲", "answers": [ "つくばい", "うずくまる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蹲る", "answers": [ "うずくまる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蹲踞", "answers": [ "そんきょ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蹴り", "answers": [ "けり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蹴り上げる", "answers": [ "けりあげる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蹴り倒す", "answers": [ "けりたおす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蹴り出す", "answers": [ "けりだす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蹴り落とす", "answers": [ "けりおとす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蹴り込む", "answers": [ "けりこむ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蹴り飛ばす", "answers": [ "けりとばす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蹴る", "answers": [ "ける" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蹴出し", "answers": [ "けだし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蹴出す", "answers": [ "けだす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蹴合い", "answers": [ "けあい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蹴散らす", "answers": [ "けちらす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蹴爪", "answers": [ "けづめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蹴球", "answers": [ "しゅうきゅう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蹴破る", "answers": [ "けやぶる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蹴立てる", "answers": [ "けたてる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蹴落とす", "answers": [ "けおとす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蹴躓く", "answers": [ "けつまずく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "蹴込む", "answers": [ "けこむ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "蹴鞠", "answers": [ "けまり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "蹴飛ばす", "answers": [ "けとばす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "躁", "answers": [ "そう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "躁病", "answers": [ "そうびょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "躁鬱", "answers": [ "そううつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "躄る", "answers": [ "いざる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "躊躇", "answers": [ "ちゅうちょ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "躊躇い", "answers": [ "ためらい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "躊躇う", "answers": [ "ためらう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "躑躅", "answers": [ "つつじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "躓き", "answers": [ "つまずき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "躓く", "answers": [ "つまずく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "躙り口", "answers": [ "にじりぐち" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "躙り寄る", "answers": [ "にじりよる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "躙る", "answers": [ "にじる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "身嗜み", "answers": [ "みだしなみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "身悶え", "answers": [ "みもだえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "身悶える", "answers": [ "みもだえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "身拵え", "answers": [ "みごしらえ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "身籠もる", "answers": [ "みごもる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "身頃", "answers": [ "みごろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "躬行", "answers": [ "きゅうこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "躯体", "answers": [ "くたい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "躯幹", "answers": [ "くかん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "躱す", "answers": [ "かわす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "軈て", "answers": [ "やがて" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "車駕", "answers": [ "しゃが" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "軋み", "answers": [ "きしみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "軋む", "answers": [ "きしむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "軋る", "answers": [ "きしる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "軋轢", "answers": [ "あつれき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "軒昂", "answers": [ "けんこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "軛", "answers": [ "くびき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "軟膏", "answers": [ "なんこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "軟酥", "answers": [ "なんそ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "転訛", "answers": [ "てんか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "転轍", "answers": [ "てんてつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "軽佻", "answers": [ "けいちょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "軽羹", "answers": [ "かるかん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "軽蔑", "answers": [ "けいべつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "軽躁", "answers": [ "けいそう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "軽鴨", "answers": [ "かるがも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "輔国", "answers": [ "ほこく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "輔弼", "answers": [ "ほひつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "輜重", "answers": [ "しちょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "輦台", "answers": [ "れんだい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "輪姦", "answers": [ "りんかん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "輪廻", "answers": [ "りんね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "輯", "answers": [ "しゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "輻", "answers": [ "や" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "輻射", "answers": [ "ふくしゃ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "輻湊", "answers": [ "ふくそう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "輾転", "answers": [ "てんてん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "輿", "answers": [ "こし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "輿入れ", "answers": [ "こしいれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "輿地", "answers": [ "よち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "轂", "answers": [ "こしき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "轅", "answers": [ "ながえ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "轆轤", "answers": [ "ろくろ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "轍", "answers": [ "わだち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "轟々", "answers": [ "ごうごう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "轟かす", "answers": [ "とどろかす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "轟く", "answers": [ "とどろく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "轟沈", "answers": [ "ごうちん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "轟然", "answers": [ "ごうぜん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "轟音", "answers": [ "ごうおん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "轡", "answers": [ "くつわ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "轢き殺す", "answers": [ "ひきころす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "轢き潰す", "answers": [ "ひきつぶす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "轢き逃げ", "answers": [ "ひきにげ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "轢く", "answers": [ "ひく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "轢死", "answers": [ "れきし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "辛丑", "answers": [ "しんちゅう", "かのとうし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "辛亥", "answers": [ "しんがい", "かのとい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "辛夷", "answers": [ "こぶし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "辛辣", "answers": [ "しんらつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "辛酉", "answers": [ "しんゆう", "かのととり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "辟支", "answers": [ "びゃくし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "辟易", "answers": [ "へきえき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "辣腕", "answers": [ "らつわん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "辣韮", "answers": [ "らっきょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "辮髪", "answers": [ "べんぱつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "辰", "answers": [ "たつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "辰巳", "answers": [ "たつみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "辰年", "answers": [ "たつどし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "辺鄙", "answers": [ "へんぴ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "辻々", "answers": [ "つじつじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "辻", "answers": [ "つじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "辻占", "answers": [ "つじうら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "辻堂", "answers": [ "つじどう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "辻褄", "answers": [ "つじつま" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "辻褄合わせ", "answers": [ "つじつまあわせ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "辻風", "answers": [ "つじかぜ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "辿り着く", "answers": [ "たどりつく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "辿る", "answers": [ "たどる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "迂回", "answers": [ "うかい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "迂路", "answers": [ "うろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "迂遠", "answers": [ "うえん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "迂闊", "answers": [ "うかつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "近頃", "answers": [ "ちかごろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "迚も", "answers": [ "とても" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "迸り", "answers": [ "ほとばしり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "迸り出る", "answers": [ "ほとばしりでる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "迸る", "answers": [ "ほとばしる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "追い剥ぎ", "answers": [ "おいはぎ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "追い縋る", "answers": [ "おいすがる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "追儺", "answers": [ "ついな" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "退嬰", "answers": [ "たいえい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "逆さ睫", "answers": [ "さかさまつげ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "逆捩じ", "answers": [ "さかねじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "逆撫で", "answers": [ "さかなで" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "逆櫓", "answers": [ "さかろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "逆鞘", "answers": [ "ぎゃくざや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "逆鱗", "answers": [ "げきりん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "逍遥", "answers": [ "しょうよう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "途轍", "answers": [ "とてつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "逗留", "answers": [ "とうりゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "這いずる", "answers": [ "はいずる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "這い上がる", "answers": [ "はいあがる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "這い上る", "answers": [ "はいのぼる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "這い出す", "answers": [ "はいだす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "這い出る", "answers": [ "はいでる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "這い回る", "answers": [ "はいまわる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "這い寄る", "answers": [ "はいよる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "這い蹲う", "answers": [ "はいつくばう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "這い蹲る", "answers": [ "はいつくばる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "這い込む", "answers": [ "はいこむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "這い這い", "answers": [ "はいはい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "這う", "answers": [ "はう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "這わす", "answers": [ "はわす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "這回", "answers": [ "しゃかい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "這松", "answers": [ "はいまつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "這般", "answers": [ "しゃはん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "通牒", "answers": [ "つうちょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "逞しい", "answers": [ "たくましい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "造詣", "answers": [ "ぞうけい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "逡巡", "answers": [ "しゅんじゅん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "逢い引き", "answers": [ "あいびき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "逢瀬", "answers": [ "おうせ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "逢着", "answers": [ "ほうちゃく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "逢魔", "answers": [ "おうま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "連嶺", "answers": [ "れんれい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "連祷", "answers": [ "れんとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "連翹", "answers": [ "れんぎょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "連雀", "answers": [ "れんじゃく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "進捗", "answers": [ "しんちょく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "逼塞", "answers": [ "ひっそく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "逼迫", "answers": [ "ひっぱく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "遁世", "answers": [ "とんせい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "遁甲", "answers": [ "とんこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "遁走", "answers": [ "とんそう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "遅れ馳せ", "answers": [ "おくればせ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "遅蒔き", "answers": [ "おそまき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "遊び呆ける", "answers": [ "あそびほうける" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "遊侠", "answers": [ "ゆうきょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "遊冶", "answers": [ "ゆうや" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "遊弋", "answers": [ "ゆうよく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "遊蕩", "answers": [ "ゆうとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "道脇", "answers": [ "みちわき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "遜る", "answers": [ "へりくだる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "遜色", "answers": [ "そんしょく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "遠吠え", "answers": [ "とおぼえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "遠戚", "answers": [ "えんせき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "遡る", "answers": [ "さかのぼる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "遡上", "answers": [ "そじょう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "遡及", "answers": [ "そきゅう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "遡求", "answers": [ "そきゅう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "遡航", "answers": [ "そこう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "遡行", "answers": [ "そこう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "遣り甲斐", "answers": [ "やりがい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "遣隋", "answers": [ "けんずい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "遥々", "answers": [ "はるばる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "遥か", "answers": [ "はるか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "遥拝", "answers": [ "ようはい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "遮蔽", "answers": [ "しゃへい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "遺骸", "answers": [ "いがい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "邀撃", "answers": [ "ようげき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "邁進", "answers": [ "まいしん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "邂逅", "answers": [ "かいこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "邑", "answers": [ "ゆう", "おおざと" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "那辺", "answers": [ "なへん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "邪淫", "answers": [ "じゃいん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "邯鄲", "answers": [ "かんたん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "郁子", "answers": [ "むべ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "都邑", "answers": [ "とゆう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "都鄙", "answers": [ "とひ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鄙", "answers": [ "ひな" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鄙びる", "answers": [ "ひなびる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鄙俗", "answers": [ "ひぞく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "酉", "answers": [ "とり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "酉の市", "answers": [ "とりのいち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "酉年", "answers": [ "とりどし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "酋長", "answers": [ "しゅうちょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "配膳", "answers": [ "はいぜん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "酎", "answers": [ "ちゅう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "酎ハイ", "answers": [ "ちゅうはい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "酒壺", "answers": [ "さかつぼ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "酒樽", "answers": [ "さかだる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "酒粕", "answers": [ "さけかす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "酒肴", "answers": [ "しゅこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "酔い潰れる", "answers": [ "よいつぶれる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "酔虎", "answers": [ "すいこ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "酢橘", "answers": [ "すだち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "酢漿", "answers": [ "かたばみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "酣", "answers": [ "たけなわ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "酩酊", "answers": [ "めいてい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "酸漿", "answers": [ "ほおずき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "醇乎", "answers": [ "じゅんこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "醇化", "answers": [ "じゅんか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "醇風", "answers": [ "じゅんぷう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "醍醐", "answers": [ "だいご" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "醜猥", "answers": [ "しゅうわい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "醤", "answers": [ "ひしお" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "醤油", "answers": [ "しょうゆ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "醵金", "answers": [ "きょきん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "采の目", "answers": [ "さいのめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "采地", "answers": [ "さいち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "采女", "answers": [ "うねめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "采配", "answers": [ "さいはい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "釉薬", "answers": [ "うわぐすり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "重祚", "answers": [ "じゅうそ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "野兎", "answers": [ "やと" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "野晒し", "answers": [ "のざらし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "野狐", "answers": [ "のぎつね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "野苺", "answers": [ "のいちご" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "野茨", "answers": [ "のいばら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "野蒜", "answers": [ "のびる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "野薔薇", "answers": [ "のばら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "野鴨", "answers": [ "のがも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "野鼠", "answers": [ "のねずみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "金串", "answers": [ "かなぐし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "金儲け", "answers": [ "かねもうけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "金屏", "answers": [ "きんびょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "金帛", "answers": [ "きんぱく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "金柑", "answers": [ "きんかん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "金槌", "answers": [ "かなづち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "金狼", "answers": [ "きんろう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "金甌", "answers": [ "きんおう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "金盥", "answers": [ "かなだらい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "金箔", "answers": [ "きんぱく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "金縷", "answers": [ "きんる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "金蓮", "answers": [ "きんれん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "金蔓", "answers": [ "かねづる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "金襴", "answers": [ "きんらん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "金釘", "answers": [ "かなくぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "金鋸", "answers": [ "かなのこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "金鍔", "answers": [ "きんつば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "金鳳", "answers": [ "きんぽう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "金鵄", "answers": [ "きんし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "釘", "answers": [ "くぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "釘付け", "answers": [ "くぎづけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "釘抜き", "answers": [ "くぎぬき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "釘隠し", "answers": [ "くぎかくし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "釜", "answers": [ "かま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "釜屋", "answers": [ "かまや" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "釜揚げ", "answers": [ "かまあげ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "釜飯", "answers": [ "かまめし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "針桐", "answers": [ "はりぎり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "針鼠", "answers": [ "はりねずみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "釣り竿", "answers": [ "つりざお" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "釧", "answers": [ "くしろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "釧網", "answers": [ "せんもう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鈔", "answers": [ "しょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鈕", "answers": [ "ちゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鈴蘭", "answers": [ "すずらん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鉄兜", "answers": [ "てつかぶと" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鉄屑", "answers": [ "てつくず" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鉄拳", "answers": [ "てっけん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鉄斧", "answers": [ "てつふ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鉄柵", "answers": [ "てっさく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鉄槌", "answers": [ "てっつい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鉄漿", "answers": [ "かね" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鉄箭", "answers": [ "てっせん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鉄釉", "answers": [ "てつゆう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鉄釘", "answers": [ "てつくぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鉄釜", "answers": [ "てつがま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鉄錆", "answers": [ "てつさび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鉄鍋", "answers": [ "てつなべ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鉄鏃", "answers": [ "てつぞく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鉄鼠", "answers": [ "てっそ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鉈", "answers": [ "なた" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鉋", "answers": [ "かんな" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鉋屑", "answers": [ "かんなくず" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鉗子", "answers": [ "かんし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鉞", "answers": [ "まさかり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鉤の手", "answers": [ "かぎのて" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鉤爪", "answers": [ "かぎづめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鉤縄", "answers": [ "かぎなわ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鉤鼻", "answers": [ "かぎばな" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鉦", "answers": [ "しょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鉦鼓", "answers": [ "しょうこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鉱滓", "answers": [ "こうさい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "銀嶺", "answers": [ "ぎんれい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "銀杏", "answers": [ "ぎんなん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "銀熊", "answers": [ "ぎんくま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "銀箔", "answers": [ "ぎんぱく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "銀蠅", "answers": [ "ぎんばえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "銅壺", "answers": [ "どうこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "銅鐸", "answers": [ "どうたく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "銅鑼", "answers": [ "どら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "銑", "answers": [ "ずく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "銑鉄", "answers": [ "せんてつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "銚子", "answers": [ "ちょうし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "銚釐", "answers": [ "ちろり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "銛", "answers": [ "もり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "銜える", "answers": [ "くわえる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "銜え込む", "answers": [ "くわえこむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "銜む", "answers": [ "くくむ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鋏", "answers": [ "はさみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鋤", "answers": [ "すき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鋤鍬", "answers": [ "すきくわ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鋪", "answers": [ "しき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鋭鋒", "answers": [ "えいほう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鋲", "answers": [ "びょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鋲打ち", "answers": [ "びょううち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鋳潰す", "answers": [ "いつぶす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鋸", "answers": [ "のこぎり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鋸歯", "answers": [ "きょし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "錆", "answers": [ "さび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "錆びる", "answers": [ "さびる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "錆び付く", "answers": [ "さびつく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "錆止め", "answers": [ "さびどめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "錆落とし", "answers": [ "さびおとし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "錐", "answers": [ "きり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "錐体", "answers": [ "すいたい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "錐揉み", "answers": [ "きりもみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "錘", "answers": [ "つむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "錚々", "answers": [ "そうそう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "錦", "answers": [ "にしき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "錦旗", "answers": [ "きんき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "錦絵", "answers": [ "にしきえ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "錦繍", "answers": [ "きんしゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "錦蛇", "answers": [ "にしきへび" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "錦鯉", "answers": [ "にしきごい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "錨", "answers": [ "いかり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "錨綱", "answers": [ "いかりづな" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "錨鎖", "answers": [ "びょうさ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "錫", "answers": [ "すず" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "錫杖", "answers": [ "しゃくじょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "錯綜", "answers": [ "さくそう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鍋", "answers": [ "なべ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鍋底", "answers": [ "なべぞこ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鍋焼き", "answers": [ "なべやき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鍋物", "answers": [ "なべもの" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鍋釜", "answers": [ "なべかま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鍍金", "answers": [ "めっき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鍔", "answers": [ "つば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鍛冶", "answers": [ "たんや" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鍛冶屋", "answers": [ "かじや" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鍬", "answers": [ "くわ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鍬入れ", "answers": [ "くわいれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鍬形", "answers": [ "くわがた" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鍵", "answers": [ "かぎ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鍵っ子", "answers": [ "かぎっこ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鍵形", "answers": [ "かぎがた" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鍵束", "answers": [ "かぎたば" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鍵盤", "answers": [ "けんばん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鍵穴", "answers": [ "かぎあな" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鍼", "answers": [ "はり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鍼灸", "answers": [ "しんきゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鍼療", "answers": [ "しんりょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鍼術", "answers": [ "しんじゅつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鍾乳", "answers": [ "しょうにゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鍾馗", "answers": [ "しょうき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鎌", "answers": [ "かま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鎌首", "answers": [ "かまくび" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鎌鼬", "answers": [ "かまいたち" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鎖帷子", "answers": [ "くさりかたびら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鎚矛", "answers": [ "つちほこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鎧", "answers": [ "よろい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鎧う", "answers": [ "よろう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鎧兜", "answers": [ "よろいかぶと" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鎧姿", "answers": [ "よろいすがた" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鎧戸", "answers": [ "よろいど" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鎧櫃", "answers": [ "よろいびつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鎧袖", "answers": [ "がいしゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鎬", "answers": [ "しのぎ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鎮撫", "answers": [ "ちんぶ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鎹", "answers": [ "かすがい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鏑矢", "answers": [ "かぶらや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鏖殺", "answers": [ "おうさつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鏝", "answers": [ "こて" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鏡餅", "answers": [ "かがみもち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鏤める", "answers": [ "ちりばめる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鏨", "answers": [ "たがね" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鐘撞き", "answers": [ "かねつき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鐙", "answers": [ "あぶみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鐚", "answers": [ "びた" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鐚銭", "answers": [ "びたせん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鐶", "answers": [ "かん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鐸", "answers": [ "たく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鑢", "answers": [ "やすり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鑽仰", "answers": [ "さんぎょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鑿", "answers": [ "のみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鑿岩", "answers": [ "さくがん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "長唄", "answers": [ "ながうた" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "長槍", "answers": [ "ちょうそう", "ながやり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "長櫃", "answers": [ "ながびつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "長葱", "answers": [ "ながねぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "長袖", "answers": [ "ながそで" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "長袴", "answers": [ "ながばかま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "長襦袢", "answers": [ "ながじゅばん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "長鋒", "answers": [ "ちょうほう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "長須鯨", "answers": [ "ながすくじら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "長髯", "answers": [ "ちょうぜん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "閂", "answers": [ "かんぬき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "閃閃", "answers": [ "せんせん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "閃き", "answers": [ "ひらめき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "閃く", "answers": [ "ひらめく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "閃光", "answers": [ "せんこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "閉じ籠もる", "answers": [ "とじこもる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "閉塞", "answers": [ "へいそく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "開闢", "answers": [ "かいびゃく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "閏", "answers": [ "うるう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "閏年", "answers": [ "うるうどし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "間諜", "answers": [ "かんちょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "間隙", "answers": [ "かんげき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "閘門", "answers": [ "こうもん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "関脇", "answers": [ "せきわけ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "関釜", "answers": [ "かんふ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "閨", "answers": [ "ねや" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "閨秀", "answers": [ "けいしゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "閨閥", "answers": [ "けいばつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "閻浮", "answers": [ "えんぶ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "閻羅", "answers": [ "えんら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "閼伽", "answers": [ "あか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "閾", "answers": [ "いき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "閾値", "answers": [ "しきいち" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "闇", "answers": [ "やみ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "闇値", "answers": [ "やみね" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "闇夜", "answers": [ "やみよ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "闇屋", "answers": [ "やみや" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "闇市", "answers": [ "やみいち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "闇米", "answers": [ "やみごめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "闇船", "answers": [ "やみぶね" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "闇討ち", "answers": [ "やみうち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "闇路", "answers": [ "やみじ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "闇金", "answers": [ "やみきん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "闇雲", "answers": [ "やみくも" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "闊歩", "answers": [ "かっぽ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "闊達", "answers": [ "かったつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "闕", "answers": [ "けつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "闕所", "answers": [ "けっしょ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "闖入", "answers": [ "ちんにゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "闡明", "answers": [ "せんめい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "阪和", "answers": [ "はんわ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "防塞", "answers": [ "ぼうさい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "防塵", "answers": [ "ぼうじん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "防諜", "answers": [ "ぼうちょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "防黴", "answers": [ "ぼうかび" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "阿る", "answers": [ "おもねる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "阿世", "answers": [ "あせい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "阿含", "answers": [ "あごん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "阿吽", "answers": [ "あうん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "阿呆", "answers": [ "あほう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "阿婆擦れ", "answers": [ "あばずれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "阿弥", "answers": [ "あみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "阿檀", "answers": [ "あだん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "阿漕", "answers": [ "あこぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "阿片", "answers": [ "あへん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "阿礼", "answers": [ "あれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "阿羅漢", "answers": [ "あらかん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "阿諛", "answers": [ "あゆ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "阿諛り", "answers": [ "おもねり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "阿闍梨", "answers": [ "あじゃり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "阿頼耶", "answers": [ "あらや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "阿鼻", "answers": [ "あび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "陀羅", "answers": [ "だら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "陀羅尼", "answers": [ "だらに" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "陋劣", "answers": [ "ろうれつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "陋屋", "answers": [ "ろうおく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "陋習", "answers": [ "ろうしゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "降り籠める", "answers": [ "ふりこめる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "陣笠", "answers": [ "じんがさ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "陥穽", "answers": [ "かんせい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "陰嚢", "answers": [ "いんのう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "陰膳", "answers": [ "かげぜん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "陰鬱", "answers": [ "いんうつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "陶冶", "answers": [ "とうや" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "険峻", "answers": [ "けんしゅん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "隆昌", "answers": [ "りゅうしょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "隈", "answers": [ "くま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "隈取り", "answers": [ "くまどり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "隈無く", "answers": [ "くまなく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "隊伍", "answers": [ "たいご" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "隋代", "answers": [ "ずいだい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "隋書", "answers": [ "ずいしょ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "階梯", "answers": [ "かいてい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "隕石", "answers": [ "いんせき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "隘", "answers": [ "あい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "隘路", "answers": [ "あいろ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "隙", "answers": [ "すき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "隙間", "answers": [ "すきま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "障泥烏賊", "answers": [ "あおりいか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "隠れ蓑", "answers": [ "かくれみの" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "隠喩", "answers": [ "いんゆ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "隠棲", "answers": [ "いんせい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "隠蔽", "answers": [ "いんぺい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "隠遁", "answers": [ "いんとん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "隧道", "answers": [ "すいどう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "隼鷹", "answers": [ "じゅんよう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雀", "answers": [ "すずめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雀斑", "answers": [ "そばかす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雀榕", "answers": [ "あこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "雀色", "answers": [ "すずめいろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雀荘", "answers": [ "じゃんそう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雀蜂", "answers": [ "すずめばち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雀躍", "answers": [ "じゃくやく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雁", "answers": [ "かり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雁塔", "answers": [ "がんとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雁字", "answers": [ "がんじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雁擬き", "answers": [ "がんもどき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雁木", "answers": [ "がんぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雁行", "answers": [ "がんこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雁首", "answers": [ "がんくび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雄渾", "answers": [ "ゆうこん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "雄蕊", "answers": [ "おしべ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雄蜂", "answers": [ "おばち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "集諦", "answers": [ "じったい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "雉", "answers": [ "きじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "雉子", "answers": [ "きぎす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "雉鳩", "answers": [ "きじばと" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "雌蕊", "answers": [ "めしべ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雑俎", "answers": [ "ざっそ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "雑嚢", "answers": [ "ざつのう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雑巾", "answers": [ "ぞうきん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "雑徭", "answers": [ "ぞうよう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "雑駁", "answers": [ "ざっぱく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雖も", "answers": [ "いえども" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "雛", "answers": [ "ひな" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雛僧", "answers": [ "すうそう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雛壇", "answers": [ "ひなだん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雛市", "answers": [ "ひないち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雛形", "answers": [ "ひながた" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雛祭り", "answers": [ "ひなまつり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雛芥子", "answers": [ "ひなげし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雛菊", "answers": [ "ひなぎく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雛豆", "answers": [ "ひよこまめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雛遊び", "answers": [ "ひなあそび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雛霰", "answers": [ "ひなあられ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "雛鳥", "answers": [ "ひなどり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雨乞い", "answers": [ "あまごい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "雨曝し", "answers": [ "あまざらし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雨樋", "answers": [ "あまどい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雨蛙", "answers": [ "あまがえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雨霰", "answers": [ "あめあられ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "雪掻き", "answers": [ "ゆきかき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雪沓", "answers": [ "ゆきぐつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雲雀", "answers": [ "ひばり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雲霞", "answers": [ "うんか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "雷霆", "answers": [ "らいてい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "雹", "answers": [ "ひょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "震撼", "answers": [ "しんかん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "震盪", "answers": [ "しんとう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "震駭", "answers": [ "しんがい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "霊廟", "answers": [ "れいびょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "霊柩", "answers": [ "れいきゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "霊祠", "answers": [ "れいし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "霖雨", "answers": [ "りんう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "霙", "answers": [ "みぞれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "霞", "answers": [ "かすみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "霞む", "answers": [ "かすむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "霞草", "answers": [ "かすみそう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "霰", "answers": [ "あられ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "霰粒", "answers": [ "さんりゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "霹靂", "answers": [ "へきれき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "靄", "answers": [ "もや" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "靄る", "answers": [ "もやる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "靉靆", "answers": [ "あいたい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "青函", "answers": [ "せいかん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "青姦", "answers": [ "あおかん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "青桐", "answers": [ "あおぎり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "青洟", "answers": [ "あおばな" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "青海苔", "answers": [ "あおのり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "青瓦", "answers": [ "せいが" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "青痣", "answers": [ "あおあざ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "青痰", "answers": [ "あおたん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "青碧", "answers": [ "せいへき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "青葱", "answers": [ "あおねぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "青蓮", "answers": [ "しょうれん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "青蛙", "answers": [ "あおがえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "青褪める", "answers": [ "あおざめる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "青鞜", "answers": [ "せいとう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "青髭", "answers": [ "あおひげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "青黴", "answers": [ "あおかび" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "静謐", "answers": [ "せいひつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "靡", "answers": [ "なびき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "靡かす", "answers": [ "なびかす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "靡く", "answers": [ "なびく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "面妖", "answers": [ "めんよう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "面皰", "answers": [ "にきび" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "面皰面", "answers": [ "にきびづら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "面罵", "answers": [ "めんば" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "面舵", "answers": [ "おもかじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "面貌", "answers": [ "めんぼう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "靨", "answers": [ "えくぼ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "革紐", "answers": [ "かわひも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "靫", "answers": [ "うつぼ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "靫負", "answers": [ "ゆけい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "靱帯", "answers": [ "じんたい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "靴紐", "answers": [ "くつひも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鞄", "answers": [ "かばん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鞆", "answers": [ "とも" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鞍", "answers": [ "くら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鞍上", "answers": [ "あんじょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鞍替え", "answers": [ "くらがえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鞍部", "answers": [ "あんぶ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鞘", "answers": [ "さや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鞘巻", "answers": [ "さやまき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鞘師", "answers": [ "さやし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鞘当て", "answers": [ "さやあて" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鞠", "answers": [ "まり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鞠躬", "answers": [ "きっきゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鞣す", "answers": [ "なめす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鞣革", "answers": [ "なめしがわ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鞭", "answers": [ "むち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鞭打ち", "answers": [ "むちうち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鞭打つ", "answers": [ "むちうつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鞭撻", "answers": [ "べんたつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鞭毛", "answers": [ "べんもう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鞴", "answers": [ "ふいご" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "韓人", "answers": [ "かんじん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "韓日", "answers": [ "かんにち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "韓流", "answers": [ "かんりゅう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "韜晦", "answers": [ "とうかい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "韮", "answers": [ "にら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "頂戴", "answers": [ "ちょうだい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "頃", "answers": [ "ころ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "頃合い", "answers": [ "ころあい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "須らく", "answers": [ "すべからく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "須臾", "answers": [ "しゅゆ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "頌", "answers": [ "しょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "頌徳", "answers": [ "しょうとく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "頌歌", "answers": [ "しょうか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "頓", "answers": [ "とみ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "頓に", "answers": [ "とみに" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "頓悟", "answers": [ "とんご" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "頓挫", "answers": [ "とんざ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "頓服", "answers": [ "とんぷく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "頓死", "answers": [ "とんし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "頓狂", "answers": [ "とんきょう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "頓珍漢", "answers": [ "とんちんかん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "頓着", "answers": [ "とんじゃく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "頓知", "answers": [ "とんち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "頓首", "answers": [ "とんしゅ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "頗る", "answers": [ "すこぶる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "頗る付き", "answers": [ "すこぶるつき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "領袖", "answers": [ "りょうしゅう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "頚", "answers": [ "けい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "頚椎", "answers": [ "けいつい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "頤使", "answers": [ "いし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "頬", "answers": [ "ほお" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "頬っぺ", "answers": [ "ほっぺ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "頬っぺた", "answers": [ "ほっぺた" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "頬張る", "answers": [ "ほおばる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "頬擦り", "answers": [ "ほおずり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "頬杖", "answers": [ "ほおづえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "頬紅", "answers": [ "ほおべに" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "頬被り", "answers": [ "ほおかぶり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "頬骨", "answers": [ "ほおぼね", "きょうこつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "頬髭", "answers": [ "ほおひげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "頭巾", "answers": [ "ずきん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "頭蓋", "answers": [ "ずがい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "頭蝨", "answers": [ "あたまじらみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "頭陀", "answers": [ "ずだ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "頷き合う", "answers": [ "うなずきあう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "頷き返す", "answers": [ "うなずきかえす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "頷く", "answers": [ "うなずく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "頸癌", "answers": [ "けいがん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "頸管", "answers": [ "けいかん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "頸部", "answers": [ "けいぶ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "頸飾", "answers": [ "けいしょく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "頸骨", "answers": [ "けいこつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "頸髄", "answers": [ "けいずい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "頼り甲斐", "answers": [ "たよりがい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "頽れる", "answers": [ "くずおれる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "頽落", "answers": [ "たいらく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "顆粒", "answers": [ "かりゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "題簽", "answers": [ "だいせん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "顎", "answers": [ "あご" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "顎下", "answers": [ "がくか" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "顎足", "answers": [ "あごあし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "顎骨", "answers": [ "がっこつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "顎髭", "answers": [ "あごひげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "顔繋ぎ", "answers": [ "かおつなぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "顔貌", "answers": [ "かおかたち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "顔馴染み", "answers": [ "かおなじみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "顛末", "answers": [ "てんまつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "類聚", "answers": [ "るいじゅ", "るいじゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "顰み", "answers": [ "ひそみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "顰める", "answers": [ "しかめる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "顰め面", "answers": [ "しかめつら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "顰蹙", "answers": [ "ひんしゅく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "風呂", "answers": [ "ふろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "風呂上がり", "answers": [ "ふろあがり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "風呂場", "answers": [ "ふろば" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "風呂屋", "answers": [ "ふろや" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "風呂敷", "answers": [ "ふろしき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "風呂桶", "answers": [ "ふろおけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "風呂水", "answers": [ "ふろみず" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "風呂釜", "answers": [ "ふろがま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "風疹", "answers": [ "ふうしん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "風貌", "answers": [ "ふうぼう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "風采", "answers": [ "ふうさい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "風靡", "answers": [ "ふうび" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "颪", "answers": [ "しらみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "颯爽", "answers": [ "さっそう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "飄々", "answers": [ "ひょうひょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "飄", "answers": [ "ひょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "飄然", "answers": [ "ひょうぜん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "飄逸", "answers": [ "ひょういつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "飛沫", "answers": [ "しぶき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "飛燕", "answers": [ "ひえん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "飛礫", "answers": [ "つぶて" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "飛翔", "answers": [ "ひしょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "飛蝗", "answers": [ "ばった" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "食い潰す", "answers": [ "くいつぶす" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "食い繋ぐ", "answers": [ "くいつなぐ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "食べ頃", "answers": [ "たべごろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "食膳", "answers": [ "しょくぜん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "食餌", "answers": [ "しょくじ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "飢饉", "answers": [ "ききん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "飯椀", "answers": [ "めしわん", "いいわん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "飯櫃", "answers": [ "めしびつ", "いいびつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "飯盒", "answers": [ "はんごう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "飴", "answers": [ "あめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "飴屋", "answers": [ "あめや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "飴玉", "answers": [ "あめだま" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "飴色", "answers": [ "あめいろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "飾紐", "answers": [ "かざりひも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "餅", "answers": [ "もち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "餅屋", "answers": [ "もちや" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "餅搗き", "answers": [ "もちつき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "餅肌", "answers": [ "もちはだ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "餅花", "answers": [ "もちばな" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "餅酒", "answers": [ "もちさけ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "養蜂", "answers": [ "ようほう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "餌", "answers": [ "えさ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "餌付け", "answers": [ "えづけ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "餌代", "answers": [ "えさだい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "餌入れ", "answers": [ "えさいれ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "餌台", "answers": [ "えさだい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "餌場", "answers": [ "えさば" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "餌料", "answers": [ "じりょう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "餌木", "answers": [ "えぎ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "餌食", "answers": [ "えじき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "餓狼", "answers": [ "がろう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "餞", "answers": [ "はなむけ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "餞別", "answers": [ "せんべつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "餡", "answers": [ "あん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "餡こ", "answers": [ "あんこ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "餡ころ", "answers": [ "あんころ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "餡掛け", "answers": [ "あんかけ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "餡蜜", "answers": [ "あんみつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "饂飩", "answers": [ "うどん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "饅", "answers": [ "まん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "饅頭", "answers": [ "まんじゅう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "饋線", "answers": [ "きせん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "饐える", "answers": [ "すえる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "饑い", "answers": [ "ひだるい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "饒舌", "answers": [ "じょうぜつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "饗", "answers": [ "きょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "饗する", "answers": [ "きょうする" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "饗宴", "answers": [ "きょうえん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "首吊り", "answers": [ "くびつり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "首枷", "answers": [ "くびかせ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "首縊り", "answers": [ "くびくくり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "首魁", "answers": [ "しゅかい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "馘首", "answers": [ "かくしゅ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "馥郁", "answers": [ "ふくいく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "馬楝", "answers": [ "ばれん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "馬糞", "answers": [ "ばふん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "馬謖", "answers": [ "ばしょく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "馬蹄", "answers": [ "ばてい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "馬鍬", "answers": [ "まぐわ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "馬鹿", "answers": [ "ばか" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "馬鹿げる", "answers": [ "ばかげる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "馬鹿垂れ", "answers": [ "ばかたれ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "馬鹿馬鹿しい", "answers": [ "ばかばかしい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "馳せる", "answers": [ "はせる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "馳せ付ける", "answers": [ "はせつける" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "馳せ参じる", "answers": [ "はせさんじる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "馳せ参ずる", "answers": [ "はせさんずる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "馳せ帰る", "answers": [ "はせかえる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "馳走", "answers": [ "ちそう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "馴らす", "answers": [ "ならす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "馴れ初め", "answers": [ "なれそめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "馴れ合い", "answers": [ "なれあい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "馴れ合う", "answers": [ "なれあう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "馴れ親しむ", "answers": [ "なれしたしむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "馴れ馴れしい", "answers": [ "なれなれしい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "馴化", "answers": [ "じゅんか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "馴染み", "answers": [ "なじみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "馴染み客", "answers": [ "なじみきゃく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "馴染み深い", "answers": [ "なじみぶかい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "馴染む", "answers": [ "なじむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "馴致", "answers": [ "じゅんち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "駁する", "answers": [ "ばくする" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "駄洒落", "answers": [ "だじゃれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "駐箚", "answers": [ "ちゅうさつ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "駐韓", "answers": [ "ちゅうかん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "駒", "answers": [ "こま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "駒引き", "answers": [ "こまひき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "駒草", "answers": [ "こまくさ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "駒鳥", "answers": [ "こまどり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "駕", "answers": [ "が" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "駕籠", "answers": [ "かご" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "駕籠舁き", "answers": [ "かごかき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "駘蕩", "answers": [ "たいとう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "駝鳥", "answers": [ "だちょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "駱駝", "answers": [ "らくだ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "駸々", "answers": [ "しんしん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "駿足", "answers": [ "しゅんそく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "駿馬", "answers": [ "しゅんめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "騎獅", "answers": [ "きし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "騎虎", "answers": [ "きこ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "騒擾", "answers": [ "そうじょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "騙くらかす", "answers": [ "だまくらかす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "騙し", "answers": [ "だまし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "騙し取る", "answers": [ "だましとる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "騙し合い", "answers": [ "だましあい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "騙し絵", "answers": [ "だましえ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "騙し討ち", "answers": [ "だましうち" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "騙し騙し", "answers": [ "だましだまし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "騙す", "answers": [ "だます" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "騙り", "answers": [ "かたり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "騙る", "answers": [ "かたる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "騾馬", "answers": [ "らば" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "驀地", "answers": [ "まっしぐら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "驀進", "answers": [ "ばくしん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "驕り", "answers": [ "おごり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "驕り高ぶる", "answers": [ "おごりたかぶる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "驕る", "answers": [ "おごる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "驕奢", "answers": [ "きょうしゃ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "驕慢", "answers": [ "きょうまん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "驚き呆れる", "answers": [ "おどろきあきれる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "驚愕", "answers": [ "きょうがく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "驟雨", "answers": [ "しゅうう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "驢", "answers": [ "ろ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "驢馬", "answers": [ "ろば" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "驥尾", "answers": [ "きび" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "骨壺", "answers": [ "こつつぼ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "骨牌", "answers": [ "こっぱい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "骨董", "answers": [ "こっとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "骸", "answers": [ "むくろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "骸骨", "answers": [ "がいこつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "髀肉", "answers": [ "ひにく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "髑髏", "answers": [ "どくろ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "高坏", "answers": [ "たかつき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "高嶺", "answers": [ "たかね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "高枕", "answers": [ "たかまくら" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "高禄", "answers": [ "こうろく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "高邁", "answers": [ "こうまい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "高鼾", "answers": [ "たかいびき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "髢", "answers": [ "かもじ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "髭", "answers": [ "ひげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "髭剃り", "answers": [ "ひげそり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "髭根", "answers": [ "ひげね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "髭男", "answers": [ "ひげおとこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "髭面", "answers": [ "ひげづら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "髭黒", "answers": [ "ひげくろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "髱", "answers": [ "たぼ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "髷", "answers": [ "まげ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "髻", "answers": [ "もとどり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鬆", "answers": [ "す" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鬘", "answers": [ "かつら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鬢", "answers": [ "びん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鬢付け", "answers": [ "びんつけ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鬣", "answers": [ "たてがみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鬨", "answers": [ "とき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鬨の声", "answers": [ "ときのこえ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鬩ぎ合い", "answers": [ "せめぎあい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鬩ぎ合う", "answers": [ "せめぎあう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鬩ぐ", "answers": [ "せめぐ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鬱々", "answers": [ "うつうつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鬱", "answers": [ "うつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鬱勃", "answers": [ "うつぼつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鬱屈", "answers": [ "うっくつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鬱憤", "answers": [ "うっぷん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鬱然", "answers": [ "うつぜん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鬱病", "answers": [ "うつびょう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鬱積", "answers": [ "うっせき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鬱蒼", "answers": [ "うっそう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鬱血", "answers": [ "うっけつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鬱金", "answers": [ "うこん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鬱陶しい", "answers": [ "うっとうしい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鬻ぐ", "answers": [ "ひさぐ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鬼胡桃", "answers": [ "おにぐるみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "魁偉", "answers": [ "かいい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "魂魄", "answers": [ "こんぱく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "魄", "answers": [ "はく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "魍魎", "answers": [ "もうりょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "魏軍", "answers": [ "ぎぐん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "魑魅", "answers": [ "ちみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "魔窟", "answers": [ "まくつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "魘される", "answers": [ "うなされる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "魚籠", "answers": [ "びく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "魚醤", "answers": [ "ぎょしょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "魚鱗", "answers": [ "ぎょりん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "魯鈍", "answers": [ "ろどん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鮃", "answers": [ "ひらめ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鮎", "answers": [ "あゆ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鮎漁", "answers": [ "あゆりょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鮎釣り", "answers": [ "あゆつり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鮑", "answers": [ "あわび" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鮒", "answers": [ "ふな" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鮟鱇", "answers": [ "あんこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鮠", "answers": [ "はや" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鮨詰め", "answers": [ "すしづめ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鮨飯", "answers": [ "すしめし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鮪", "answers": [ "まぐろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鮫", "answers": [ "さめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鮫皮", "answers": [ "さめがわ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鮫肌", "answers": [ "さめはだ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鮭", "answers": [ "さけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鮴", "answers": [ "ごり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鯉", "answers": [ "こい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鯉こく", "answers": [ "こいこく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鯉口", "answers": [ "こいぐち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鯉幟", "answers": [ "こいのぼり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鯒", "answers": [ "こち" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鯔", "answers": [ "ぼら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鯔背", "answers": [ "いなせ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鯖", "answers": [ "さば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鯖寿司", "answers": [ "さばずし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鯛", "answers": [ "たい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鯛焼き", "answers": [ "たいやき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鯛飯", "answers": [ "たいめし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鯣", "answers": [ "するめ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鯰", "answers": [ "なまず" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鯱", "answers": [ "しゃち" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鯱張る", "answers": [ "しゃちほこばる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鯵", "answers": [ "あじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鰆", "answers": [ "さわら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鰈", "answers": [ "かれい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鰊", "answers": [ "にしん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鰍", "answers": [ "かじか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鰐", "answers": [ "わに" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鰓", "answers": [ "えら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鰓蓋", "answers": [ "えらぶた", "さいがい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鰤", "answers": [ "ぶり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鰭", "answers": [ "ひれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鰭脚", "answers": [ "ききゃく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鰯", "answers": [ "いわし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鰯雲", "answers": [ "いわしぐも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鰰", "answers": [ "はたはた" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鰹", "answers": [ "かつお" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鰹節", "answers": [ "かつおぶし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鰻", "answers": [ "うなぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鰻上り", "answers": [ "うなぎのぼり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鰻屋", "answers": [ "うなぎや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鰻重", "answers": [ "うなじゅう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鱈", "answers": [ "たら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鱈場", "answers": [ "たらば" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鱈子", "answers": [ "たらこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鱒", "answers": [ "ます" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鱗", "answers": [ "うろこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鱗屑", "answers": [ "りんせつ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鱗形", "answers": [ "うろこがた" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鱗片", "answers": [ "りんぺん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鱗状", "answers": [ "りんじょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鱗粉", "answers": [ "りんぷん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鱚", "answers": [ "きす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鱧", "answers": [ "はも" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鱶", "answers": [ "ふか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鱶鰭", "answers": [ "ふかひれ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鱸", "answers": [ "すずき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鳥兜", "answers": [ "とりかぶと" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鳥瞰", "answers": [ "ちょうかん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鳥籠", "answers": [ "とりかご" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鳥鍋", "answers": [ "とりなべ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鳥黐", "answers": [ "とりもち" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鳩", "answers": [ "はと" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鳩尾", "answers": [ "みぞおち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鳩居", "answers": [ "きゅうきょ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鳩胸", "answers": [ "はとむね" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鳩首", "answers": [ "きゅうしゅ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鳩麦", "answers": [ "はとむぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鳰", "answers": [ "にお" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鳳", "answers": [ "おおとり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鳳凰", "answers": [ "ほうおう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鳳輦", "answers": [ "ほうれん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鳶", "answers": [ "とび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鳶の者", "answers": [ "とびのもの" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鳶口", "answers": [ "とびぐち" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鳶職", "answers": [ "とびしょく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鳶色", "answers": [ "とびいろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鴇", "answers": [ "とき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鴇色", "answers": [ "ときいろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鴎", "answers": [ "かもめ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鴛鴦", "answers": [ "おしどり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鴨", "answers": [ "かも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鴨の嘴", "answers": [ "かものはし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鴨居", "answers": [ "かもい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鴨肉", "answers": [ "かもにく" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鴨茅", "answers": [ "かもがや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鴨葱", "answers": [ "かもねぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鴫", "answers": [ "しぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鴻臚", "answers": [ "こうろ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鵜", "answers": [ "う" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鵜呑み", "answers": [ "うのみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鵜飼い", "answers": [ "うかい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鵞", "answers": [ "が" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鵞鳥", "answers": [ "がちょう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鵬", "answers": [ "ほう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鵯", "answers": [ "ひよどり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鵲", "answers": [ "かささぎ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鵺", "answers": [ "ぬえ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鶉", "answers": [ "うずら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鶉卵", "answers": [ "うずらたまご" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鶉豆", "answers": [ "うずらまめ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鶏糞", "answers": [ "けいふん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鶫", "answers": [ "つぐみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鶯", "answers": [ "うぐいす" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鶯色", "answers": [ "うぐいすいろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鶲", "answers": [ "ひたき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鶴", "answers": [ "つる" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鶴亀", "answers": [ "つるかめ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鶴嘴", "answers": [ "つるはし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鶴茸", "answers": [ "つるたけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鶸", "answers": [ "ひわ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鶺鴒", "answers": [ "せきれい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鷦鷯", "answers": [ "みそさざい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鷲", "answers": [ "わし" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鷲掴み", "answers": [ "わしづかみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鷲鼻", "answers": [ "わしばな" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鷹", "answers": [ "たか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鷹匠", "answers": [ "たかじょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鷹揚", "answers": [ "おうよう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鷹派", "answers": [ "たかは" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鷹狩り", "answers": [ "たかがり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鷺", "answers": [ "さぎ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鷺鶿", "answers": [ "ろじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鷽", "answers": [ "うそ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鸚哥", "answers": [ "いんこ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鸚鵡", "answers": [ "おうむ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鸛", "answers": [ "こうのとり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鸞", "answers": [ "らん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鹵獲", "answers": [ "ろかく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鹸化", "answers": [ "けんか" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鹹", "answers": [ "かん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鹹水", "answers": [ "かんすい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鹿", "answers": [ "しか" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鹿の子", "answers": [ "かのこ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鹿威し", "answers": [ "ししおどし" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鹿尾菜", "answers": [ "ひじき" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鹿毛", "answers": [ "かげ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鹿狩り", "answers": [ "しかがり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鹿皮", "answers": [ "しかがわ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鹿砦", "answers": [ "ろくさい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鹿肉", "answers": [ "しかにく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鹿苑", "answers": [ "ろくおん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鹿角", "answers": [ "ろっかく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鹿踊り", "answers": [ "しかおどり" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "鹿鳴", "answers": [ "ろくめい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "麒麟", "answers": [ "きりん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "麓", "answers": [ "ふもと" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "麝香", "answers": [ "じゃこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "麦薯蕷", "answers": [ "むぎとろ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "麦藁", "answers": [ "むぎわら" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "麩", "answers": [ "ふ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "麩屋", "answers": [ "ふや" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "麹", "answers": [ "こうじ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "麹屋", "answers": [ "こうじや" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "麹菌", "answers": [ "こうじきん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "麹黴", "answers": [ "こうじかび" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "麺", "answers": [ "めん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "麺棒", "answers": [ "めんぼう" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "麺汁", "answers": [ "めんつゆ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "麺類", "answers": [ "めんるい" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "麺麻", "answers": [ "めんま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "麻呂", "answers": [ "まろ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "麻疹", "answers": [ "はしか", "ましん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "麻痺", "answers": [ "まひ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "麻紐", "answers": [ "あさひも" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "麾下", "answers": [ "きか" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "黄塵", "answers": [ "こうじん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "黄巾", "answers": [ "こうきん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "黄昏", "answers": [ "たそがれ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "黄昏る", "answers": [ "たそがれる" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "黄昏時", "answers": [ "たそがれどき" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "黄楊", "answers": [ "つげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "黄檗", "answers": [ "おうばく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "黄櫨", "answers": [ "こうろ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "黄疸", "answers": [ "おうだん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "黄菅", "answers": [ "きすげ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "黄鶴", "answers": [ "こうかく" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "黍", "answers": [ "きび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "黍畑", "answers": [ "きびばたけ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "黎明", "answers": [ "れいめい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "黒斑", "answers": [ "くろぶち" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "黒檀", "answers": [ "こくたん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "黒熊", "answers": [ "くろくま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "黒痣", "answers": [ "くろあざ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "黒薔薇", "answers": [ "くろばら" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "黒蜜", "answers": [ "くろみつ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "黒蟻", "answers": [ "くろあり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "黒豹", "answers": [ "くろひょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "黒貂", "answers": [ "くろてん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "黒釉", "answers": [ "こくゆう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "黒闇", "answers": [ "こくあん" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "黒駒", "answers": [ "くろこま" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "黒鯛", "answers": [ "くろだい" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "黒鶫", "answers": [ "くろつぐみ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "黒鹿毛", "answers": [ "くろかげ" ], "comment": "２級" },
	{ "question": "黒黴", "answers": [ "くろかび" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "黙祷", "answers": [ "もくとう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "黴", "answers": [ "かび" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "黴びる", "answers": [ "かびる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "黴臭い", "answers": [ "かびくさい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "黴菌", "answers": [ "ばいきん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "黽勉", "answers": [ "びんべん" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鼈甲", "answers": [ "べっこう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鼎", "answers": [ "かなえ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鼎談", "answers": [ "ていだん" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鼠", "answers": [ "ねずみ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鼠取り", "answers": [ "ねずみとり" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鼠男", "answers": [ "ねずみおとこ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鼠色", "answers": [ "ねずみいろ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鼠講", "answers": [ "ねずみこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鼠蹊", "answers": [ "そけい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鼬", "answers": [ "いたち" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鼬ごっこ", "answers": [ "いたちごっこ" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鼯鼠", "answers": [ "むささび" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鼻梁", "answers": [ "びりょう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鼻糞", "answers": [ "はなくそ" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鼻腔", "answers": [ "びこう" ], "comment": "準１級" },
	{ "question": "鼾", "answers": [ "いびき" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "鼾声", "answers": [ "かんせい" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "齎す", "answers": [ "もたらす" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "齟齬", "answers": [ "そご" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "齣", "answers": [ "こま" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "齣割り", "answers": [ "こまわり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "齣数", "answers": [ "こますう" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "齣送り", "answers": [ "こまおくり" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "齧り付く", "answers": [ "かじりつく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "齧る", "answers": [ "かじる" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "齧歯", "answers": [ "げっし" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "齷齪", "answers": [ "あくせく" ], "comment": "１級" },
	{ "question": "龕", "answers": [ "がん" ], "comment": "１級" }
]
}
